[{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "912094d6c2be51eef334950b8d6796335dbc7d7e", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Fraises", "plat_principal": "Galopin de veau au jus", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Suisse", "garniture": "Pur\u00e9e d'\u00e9pinards", "date": "2015-05-07", "jour": "Jeudi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "44653eddd434e4d0d492e064cbf785574b46cc4c", "fields": {"entree": "Bouillon aux vermicelles", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Galettes Saint Michel", "plat_principal": "Raviolis de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pomme", "date": "2015-05-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ecc79d98b2b8ed112ade346e291be5dec8196182", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Mardi", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce barbecue", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9", "garniture": "Frites", "date": "2015-05-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d43b16cd49506363b3fa79047f037eeee326b365", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Lact\u00e9 vanille", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Carottes en b\u00e2tonnet", "date": "2015-05-19", "pain": "Bio", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a768b9bf73cd906ca26dfa6181b77910e52b6f94", "fields": {"entree": "Salade de tortis 3 couleurs", "jour": "Mardi", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Petits pois \u00e0 l'\u00e9tuv\u00e9e", "date": "2015-05-26", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "92d942bdf30f8d639552a617fe657547a87d907c", "fields": {"entree": "P\u00e9pinettes au curry", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9 et citron", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Petits pois \u00e0 l'\u00e9tuv\u00e9e", "date": "2015-06-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e312b5ca9e14d6c78b21230bdcc3e7cedd1a5eb5", "fields": {"entree": "Taboul\u00e9", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "B\u00fbche mi-ch\u00e8vre", "garniture": "Carottes en b\u00e2tonnet", "date": "2015-06-15", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (semoule)"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5b578fa1360335a502690c1690c4545f6710d1b7", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Cheeseburger", "plat_info": "B\u0153uf VF", "garniture": "Frites", "date": "2015-06-25", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "991b5eaaf83feabb041e0c14f0a3f6502db066a8", "fields": {"entree": "Tomates au basilic", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Local (lait entier)/Dessert du Chef", "service": "Scolaires", "dessert": "Entremets vanille", "plat_principal": "Couscous (boulettes de mouton-merguez)", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Semoule", "date": "2015-07-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1b67b1efbb903f01a1835e12f2b07c95442c820b", "fields": {"entree": "Sandwich jambon-fromage", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Biscuit", "plat_principal": "Chips", "produit_laitier_ou_divers": "Nectarine", "garniture": "Compote", "date": "2015-07-03", "pain": "Pain complet", "entree_substitut": "Sandwich au thon", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5db7dfbb5a0a9f545534807f616d656a674ab294", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "Bio (chou-fleur)/Local (chou-fleur)/B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2015-07-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "570ae65e05dc368c701e0adf386fdada84496e8e", "fields": {"entree": "Gaspacho \u00e0 la tomate", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Tortis bolognaise", "plat_info": "Bio (tortis)/B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc sucr\u00e9", "date": "2015-07-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2bda7ee5d4a366e6389748f808f828f16c2ace7c", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 charolais sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Frites", "date": "2015-08-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5ab992662c799f7a8b287010c9440aebc10de0dd", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "Bio (chou-fleur)/Local (chou-fleur)/B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2015-08-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c2326cad85aa4fad5700fc1d7c078b655707c5ca", "fields": {"entree": "Friand au fromage", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Paulin", "garniture": "Pur\u00e9e de carottes", "date": "2015-08-13", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "180797d1f42799fa6583ddbf950e9af38cad4121", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Galopin de veau au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Pommes \"paillasson\"", "date": "2015-08-21", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "373a0a061b5867890c5987d70946b75a0b615d15", "fields": {"jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane + Biscuit", "plat_principal": "Sandwich au thon", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Chips", "date": "2015-08-28"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "80b4f5e0f1454f4cd39c3f213407c0a2b19046f7", "fields": {"date": "2015-08-31", "jour": "Lundi", "service": "Pas de service"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5c710c60d04c2a687c236431dd13661f40de2ac2", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Carbonade de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage du Poitou", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2015-09-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b9775585c545e4cdd9b368b00d8dfa25ca6c915a", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2015-09-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f08e30b1b578dca0a268b16af7f6e8d4489f9e3f", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-bananes", "plat_principal": "Couscous", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9 ail et fines herbes", "garniture": "Semoule", "date": "2015-09-17", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "be5acdd33defdb6ddc4db310979eaa45dcfcc574", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Tarte \u00e0 la rhubarbe", "plat_principal": "Dos de cabillaud sauce Retour des Indes", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC/Local", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Tortis", "date": "2015-09-18", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a9d9ff4fe66a0b2b1a7760459dfb7aa1cbf0ea69", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Glace vanille", "plat_principal": "Courgettes bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage du Poitou", "date": "2015-09-25", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "417a3d79f008aa3f9bd83d34f41793808e3d29dc", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Pomme\"", "plat_principal": "Crozi-Tartiflette", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "date": "2015-10-12", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Crozi-tartiflette de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6519c17524cfb5fe7b253d62f44ff4ae5a605317", "fields": {"entree": "Friand au fromage", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Filet de hoki sauce ciboulette", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Nectaire AOC", "garniture": "Jardini\u00e8re de l\u00e9gumes", "date": "2015-10-14", "pain": "Pain de campagne"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e84e8032130b9f23b0f92f4a04ee5cbe1bf93e85", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Lact\u00e9 au chocolat", "plat_principal": "Fricass\u00e9e de dinde \u00e0 l'ancienne", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Volaille certifi\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Semoule", "date": "2015-10-21", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b68ccb6e0ac18c9be5946a64dfd8a0878e28bbc7", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 au caramel", "plat_principal": "Tartiflette", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2015-11-13", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Tartiflette au jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "28331e4764d87ff0ba5228cdb74381e4963ba5a8", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit de saison \"Banane\"", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce miel et poivrons", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Paulin", "garniture": "Petits pois", "date": "2015-11-18", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3e838609002618e046ff23100c3a9dab7354e0ab", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de l\u00e9gumes et Vache qui rit", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Poire \"", "plat_principal": "Estouffade de b\u0153uf \u00e0 la proven\u00e7ale", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Semoule", "date": "2015-11-19", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e709f5635c19b2b7b38d375ed82ef78fafa6a3f1", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Parmentier de saumon, poisson blanc et brocolis", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2015-11-20", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1250c8bb86808afc23833416b8522d4db4e7fb78", "fields": {"entree": "Tartine au surimi", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Pomme\"", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Ratatouille", "date": "2015-11-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "010044c4cb890504c3db26498977d39b96d7486b", "fields": {"entree": "Cake au fromage", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Lact\u00e9 chocolat", "plat_principal": "Galopin de veau au jus", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2015-12-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a4b6be8f93833bfdc013d93a19aa00d605f25e78", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et emmental", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 charolais sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Frites", "date": "2015-12-04", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a62ebd7ee449c6d98a44e160fed21b573dad5cbf", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es au citron", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit de saison \"Pomme\"", "plat_principal": "Blanquette de poisson aux petits l\u00e9gumes", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Semoule", "date": "2015-12-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5137e95361f691fdb1c939aa0223733aee7eb882", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de carottes", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Cl\u00e9mentine\"", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "garniture_info": "Bio (coquillettes)", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9", "date": "2015-12-10", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes au jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5a9e96ca5882291b0ed2df6f33e8b0e0b6107ed9", "fields": {"entree": "Repas de No\u00ebl", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Repas de No\u00ebl", "plat_principal": "Repas de No\u00ebl", "produit_laitier_ou_divers": "Repas de No\u00ebl", "garniture": "Repas de No\u00ebl", "date": "2015-12-18", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b2e1fc57106b157f8d0831c958857112e4bd2f6b", "fields": {"entree": "Salade de p\u00e9pinettes au pistou", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit de saison \"Cl\u00e9mentine\"", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Carottes en b\u00e2tonnet", "date": "2015-12-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a03a2e106dbe0d3df0b04762e35cccfa2b7dd165", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Galette compl\u00e8te", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "date": "2015-12-31", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Galette poulet - champignons"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "68b77abaefb058af27eb8cce76dfb4651e974ebe", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2016-01-14", "jour": "Jeudi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "80f8b4f9c566b5cd2d423d3a2cd53ab059b532ce", "fields": {"entree": "Jus de fruits + Beignets de poisson", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Ile flottante", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce \u00e9pic\u00e9e", "garniture": "Riz safran\u00e9", "date": "2016-01-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5268e4fb40ff0897fd33c9f7ed232b2b8792573c", "fields": {"entree": "Salade Iceberg sauce au raifort", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Parmentier de poisson \u00e0 l'huile d'olive", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2016-02-11", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7cbc5dafcc067c3c46c0fb335754ab3ff0e16085", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace vanille-chocolat", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Jardini\u00e8re de l\u00e9gumes", "date": "2016-02-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "11530d1d047ae440fe0f09c1098c03ab7d0486c6", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Lact\u00e9 vanille", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Coquillettes", "date": "2016-02-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1d7dd1f76426af1605b1f282664b7d376ed1e127", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-vanille", "plat_principal": "Couscous (boulettes de b\u0153uf-chipolatas)", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf VF/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage fondu \u00e0 l'emmental", "garniture": "Semoule", "date": "2016-02-25", "jour": "Jeudi", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a25143980c2d9fb34dc849fd459b13cd19bdf21a", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Glace vanille-fraise", "plat_principal": "Filet de hoki sauce persane", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Semoule", "date": "2016-03-04", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "bd0d9013830b52832c64f22ef91dd2af487a7c88", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 charolais sauce poivre", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "garniture": "Pomme smile", "date": "2016-03-14", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5a437c449654e274a161a4762fffe2236e40eee4", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Nugget's", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Carottes", "date": "2016-03-21", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f32a95abf21af6f9ddb9f07ed26fc8746c0e793e", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pomme", "plat_principal": "Saucisse de Strasbourg", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Lentilles", "date": "2016-03-24", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a89e1ffea6f47d09123d80be9e0d4f4de05d7d6a", "fields": {"entree": "Cake ch\u00e8vre \u00e9pinards", "pain": "Bio", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Pav\u00e9 de colin sauce basilic", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Semoule", "date": "2016-04-01", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f4bc07b36e8a3d05554b9c348f532427f4453f42", "fields": {"entree": "Concombre sauce bulgare", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pomme", "plat_principal": "Poulet Yassa", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Semoule", "date": "2016-04-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d76f78aa2c407fb8785a918548a66a26109aede7", "fields": {"entree": "Mac\u00e9doine mayonnaise", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf charolais sauce barbecue", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Petit-filou", "garniture": "Coquillettes", "date": "2016-04-18", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "af52edd562d5cde20796788242e1b72a64045e2c", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-04-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3ae1929f8dbd176e41be3b8b82fabfe18e04068a", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Lact\u00e9 chocolat", "plat_principal": "Fricass\u00e9e de dinde", "plat_info": "Volaille certifi\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Carottes", "date": "2016-04-20", "jour": "Mercredi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "814620023a83e1ff60cff5c8b5f6a30d1edd7078", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Saucisse", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Local/Bleu Blanc C\u0153ur", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9", "garniture": "Pur\u00e9e de pomme de terre", "date": "2016-04-26", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b3d23ae6633254226bd069dbbc3bc506e115b0a9", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Pommes paillasson", "date": "2016-09-01", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6b7e8f328d8f359603ae6b42548ac48aacb6b1d6", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "Bio (tortis)/B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "date": "2016-09-09", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carottes)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8d7b6cd61856b74d3902b192a127d4468d8dc7ec", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-fraises", "plat_principal": "Filet de colin sauce persane", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Paulin", "garniture": "Pomme smile", "date": "2016-09-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c592f4513f92f3e63756646faa0cfe91724d412e", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaires", "dessert": "Cookie", "plat_principal": "Hach\u00e9 au poulet", "produit_laitier_ou_divers": "Riz au lait", "garniture": "Petits pois", "date": "2016-09-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ee3988dbb5d4d5b44a1bd2f4f94d8bd3e6b9fe98", "fields": {"entree": "Salade fa\u00e7on pi\u00e9montaise", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Nuggets au poulet", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-09-19", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (pommes de terre)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2906fc8baa0c606d5d654f4217c18a352a50e6b2", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Prune", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Label Rouge/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Tortis", "date": "2016-09-21", "jour": "Mercredi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6a0a30e62dcc76ad0446b7706baa2cfd4657464a", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et croutons", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (coquillettes)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2016-09-27", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes au jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "060e705440b423ebaf12c7ae369fad90658f71cb", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Hach\u00e9 au poulet sauce barbecue", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Carottes", "date": "2016-10-03", "jour": "Lundi", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7178898494ac21ef2d4f5bd9d99470a4c466d005", "fields": {"entree": "Feuillet\u00e9 au fromage", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Cantal", "date": "2016-10-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1d242524778f43e785895641573ffea8f2c42ae4", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9", "dessert": "Biscuit palmier", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc et coulis de figues", "garniture": "Compote de pommes", "date": "2016-10-06", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local (surimi)", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "cd309ec5c7ec43965b665536b4f7b917fa76ec28", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Raisin", "plat_principal": "Parmentier de poisson", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "date": "2016-10-07", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4e4f71f5d7142606bc76d63d188a261855f602a5", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-ananas", "plat_principal": "Ragout de b\u0153uf antillais", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Semoule", "date": "2016-10-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c21f73d2993667aa8bbefc33ce89ddb627dfb867", "fields": {"entree": "P\u00e9pinettes au curry", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Fromage blanc aux fruits exotique", "plat_principal": "Beignet de calamar", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "garniture": "Ratatouille et pommes de terre", "date": "2016-10-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "46c7a5a16b5130b8d6ae4a0bb0a3085191993e90", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane sauce chocolat", "plat_principal": "Blaff de colin", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Tortis", "date": "2016-10-14", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "db442d61f7a3fba5f668dbeb2f4b30b4c2095351", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Biscuit sabl\u00e9", "plat_principal": "Filet de cabillaud \u00e0 l'orientale", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Li\u00e9geois au chocolat", "garniture": "Semoule", "date": "2016-10-19", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carottes)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3c81ff86555996b0e27bed961598b6729108d998", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et croutons", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Lasagnes de b\u0153uf", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2016-11-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "83beb87e138edd913460b1f9b5fa55b5120c0b0a", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette \u00e0 la ciboulette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Yaourt aromatis\u00e9", "plat_principal": "Moelleux de poulet sauce barbecue", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Kiri", "garniture": "Semoule", "date": "2016-05-03", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3e10adfe33bfb1fca2e48401db71cd10e64d894b", "fields": {"date": "2016-05-05", "jour": "Jeudi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "40e9076d573cf62e837b889408a751e5c27245e8", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 au caramel", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2016-05-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5dd83345ec0fb75da4caebe279e16044aa6c7ab5", "fields": {"entree": "Concombre fa\u00e7on Tzatziki", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Local (lait entier)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Gaufrette M\u00e9n\u00e9lik", "plat_principal": "Nuggets", "produit_laitier_ou_divers": "Riz au lait", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-05-19", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b2ebffd9fe820c72c38a39d6fc559d4e0f389d76", "fields": {"entree": "Salade de riz et thon", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf Strogonoff", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Louis", "garniture": "Ratatouille", "date": "2016-05-24", "jour": "Mardi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "403e353ad4cb63a013004bf967984aedbe35c105", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Biscuit russe", "plat_principal": "Pizza \"Tour de Pizz\"", "plat_info": "Recette des \"Cuisiniers d'un jour\" de l'\u00e9cole de La Nation", "produit_laitier_ou_divers": "Compote all\u00e9g\u00e9e en sucre pommes-framboises", "date": "2016-05-25", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7d5b61df3de1f589a29ff6c40b9d45d190b3bce5", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Vendredi", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Qui Rit", "date": "2016-05-27", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "26c171cfb6ddc7ee96d9caaf8a051489e18264fe", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail et cornichons", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e en sucre pommes-bananes", "plat_principal": "Moelleux de poulet sauce foresti\u00e8re", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2016-05-30", "pain": "Bio", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6235ad02a289ae520a83c7b3399cfcfb677f5724", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Bolognaise de la mer", "plat_info": "Bio (tortis)/Local (cr\u00e9pidules)", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2016-06-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7481ba79c6d2e049a4f2704880364cef96072b2e", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruits au sirop", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce miel et poivrons", "garniture_info": "Bio (chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Chou-fleur b\u00e9chamel", "date": "2016-06-13", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6d347cf503640cd54476728012a83749467068f4", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Tarte au chocolat", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Petits pois", "date": "2016-11-17", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7eace6d5cc29427efc90fbe60a2772f93ab2033c", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Pomme smile", "date": "2016-11-22", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0bb831330021a030a0281e8797c06ae3460502c8", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce barbecue", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Carottes", "date": "2016-11-25", "jour": "Vendredi", "entree_substitut": "Galantine de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "65845e923ca936a47e4a75a97be396cb73b04dc0", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau sauce barbecue", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Kiri", "garniture": "Carottes", "date": "2016-12-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f2ff93e0b9879f48b2a29d1cc3433919236bcab6", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Tartiflette", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2016-12-09", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Tartiflette de volaille"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3ecd819496787dde59b5dfad737154efc5053a78", "fields": {"date": "2016-12-16", "jour": "Vendredi", "entree": "Repas de No\u00ebl", "pain": "Bio", "service": "Scolaires"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1d554662e22cbd9b693cba01939a8b5476e55abb", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (coquillettes)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Flan napp\u00e9 caramel", "date": "2016-12-26", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes \u00e0 la volaille"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "eaabe7c5e18403fa99fafbf1319a0dc50c3a42b8", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-bananes", "plat_principal": "Filet de colin sauce cr\u00e8me", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Semoule", "date": "2016-12-28", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f5bd1ac4b790df066c2e9a96ddf8e9da062e95a8", "fields": {"entree": "Tomates et crumble", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Donut", "plat_principal": "Mijot\u00e9 de b\u0153uf", "garniture_info": "Local (chou-fleur, pommes de terre)/Bio (chou-fleur, pommes de terre)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2017-05-03", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local (tomates)/Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b8799a86c35fee8dee117d552015307e3990092a", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace vanille", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce ciboulette", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Nectaire", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2017-05-10", "pain": "Pain de campagne", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f20d976116cab118d926d85c59f031146c94d7e2", "fields": {"entree": "Cervelas", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Panismile poulet kebab", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Ratatouille /Pommes de terre", "date": "2017-05-15", "jour": "Lundi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f296847648161a06f56a411efebf36b8e5eb30b4", "fields": {"entree": "Salade fa\u00e7on pi\u00e9montaise", "pain": "Bio", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaires", "dessert": "Far Breton aux pommes", "plat_principal": "Boulettes de mouton sauce catalane", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-05-18", "jour": "Jeudi", "entree_substitut": "Pi\u00e9montaise sans porc", "entree_info": "Local (pommes de terre)/Bio (pommes de terre)/Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7fb93728b810fa4d83f4f8907e8096a1f38d29e8", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Glace vanille-fraise", "plat_principal": "Couscous boulettes", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Local (boulettes)", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Semoule", "date": "2017-06-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4501b21e53c09e2cafb80c794a6e40bbc8743cc8", "fields": {"date": "2017-06-05", "jour": "Lundi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7b21950133175aa29e2f0807875515cf36a9082c", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (pommes de terre)", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Gratin de brocolis/Pommes de terre", "date": "2017-06-07", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "09517bed73bdb9f0cf4b9bed21ea8882b5b81838", "fields": {"entree": "Salade Grecque", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "G\u00e2teau miel-amande", "plat_principal": "Moussaka", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2017-06-15", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouvelle recette/Local (tomates, concombre)"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "bc675a271ec8b9712848d3455f013046890e2d60", "fields": {"entree": "Accras de morue", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Local/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2017-06-29", "jour": "Jeudi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b1d0598a3c6109c6e2b9450e91b14d12e3be12fc", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cookie", "plat_principal": "Cheeseburger", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Frites", "date": "2017-06-30", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a71efd938ec80ea92d10d18b38c447ff6ce5fd73", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Filet de colin sauce cr\u00e8me", "garniture_info": "Local (carottes, pommes de terre)/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Carottes/ Pommes de terre", "date": "2017-07-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9457f133557022995e230565f9ffb3c82552180d", "fields": {"entree": "Melon", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Saucisse Bleu Blanc C\u0153ur", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Bleu Blanc C\u0153ur/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "garniture": "Lentilles", "date": "2017-07-06", "jour": "Jeudi", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a26baeb07dbe2abddc769d07dc342b97f7e67c06", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Filet de colin sauce cr\u00e8me", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "garniture": "Semoule", "date": "2015-05-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "81749cdbdea7225f87651531537ec7f23648ae93", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Local (lait entier)/Dessert du Chef", "service": "Scolaires", "dessert": "Semoule au lait", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "B\u0153uf VF/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "date": "2015-05-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3d0db6ffcfa02777cd16ed7b37de1dd557e162ac", "fields": {"entree": "Tartine thon ciboulette", "pain": "Pain de campagne", "laitier_info": "AOC", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Goulasch de b\u0153uf", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Nectaire", "garniture": "Ratatouille", "date": "2015-05-20", "jour": "Mercredi"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c1b5515270d549b39997bc199a7ca9d182619b0c", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cerise", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf au paprika", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc sucr\u00e9", "garniture": "Pomme \"paillasson\"", "date": "2015-06-03", "jour": "Mercredi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1626afbc39086ef9ed79f0c5436e38027ded89e1", "fields": {"entree": "Tomates \u00e0 la ciboulette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme abricot", "plat_principal": "Marmite de poisson \u00e0 l'orientale", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Semoule", "date": "2015-06-17", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "72a4116c125aa171df6ecedbc4b22214b78f066d", "fields": {"entree": "Concombres vinaigrette", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pomme framboise", "plat_principal": "Pav\u00e9 de merlu sauce persane", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9 ail et fines herbes", "garniture": "Tortis", "date": "2015-06-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "00155b0c310315c5d27773ce7a1a4b1b64286f63", "fields": {"jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane + Biscuit", "plat_principal": "Sandwich viennois au poulet", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Chips", "date": "2015-07-06"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1bd8b72d5b7888a3bf2be70d3b8ec1986e047233", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "Blanquette de veau", "plat_info": "Veau du Gers", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Carottes en b\u00e2tonnet", "date": "2015-07-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0d4d5a78238bf3bca66c7798b9cd39cdb11ff0dd", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 charolais sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Frites", "date": "2015-07-13", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "13d7ea2c81b511d31a64ee2800a674ae6fd5b9e1", "fields": {"entree": "\u0152ufs durs mayonnaise", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace vanille-fraise", "plat_principal": "Poisson de march\u00e9 sauce cr\u00e8me", "plat_info": "Poisson frais", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2015-07-17", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8fd8c4c5688bb832a294f46a519a7e4ffbcc8424", "fields": {"entree": "Lentilles vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Madeleine", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Compotes de pommes", "date": "2015-07-21", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c8d3cd0ed66d155dca97f663d8e66e434fa1623a", "fields": {"entree": "Concombre fa\u00e7on Tzatziki", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 au caramel", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (coquillettes)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "date": "2015-07-27", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes aux d\u00e9s de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "bd0197f5f9875d340e575cc255cb19ae35926f77", "fields": {"entree": "Tomates au basilic", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Dos de cabillaud \u00e0 l'orientale", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "MSC/Local", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9 ail et fines herbes", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2015-07-30", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c4a3268f33a78bc1c9a5eb5cc2e968e6aa881c61", "fields": {"entree": "Concombres \u00e0 la bulgare", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Lact\u00e9 vanille", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce persane", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Poisson frais", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Semoule", "date": "2015-08-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1c6e4a49c0ece819d7e71bdee820932a13cdccab", "fields": {"entree": "Tomates au basilic", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Dos de cabillaud \u00e0 l'orientale", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "MSC/Local", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9 ail et fines herbes", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2015-08-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7e5ec29b9844d7e7dd166c458b6d11c957baf650", "fields": {"entree": "Sirop de grenadine, Past\u00e8que", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Boulettes de b\u0153uf sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Pommes \"paillasson\"", "date": "2015-09-01", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3a68cb76363f4c72e0a11323f1b9643957e08769", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Madeleine", "plat_principal": "Omelette", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Compote de pommes", "garniture": "Ratatouille et pommes de terre", "date": "2015-09-03", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0479ff387cc050f07f038b4fe889cc19584062f5", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote de pommes all\u00e9g\u00e9e", "plat_principal": "Marmite de poisson \u00e0 l'orientale", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Pommes de terre", "date": "2015-09-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a4440c1271caa5d505d8919418d79f247d6d93eb", "fields": {"entree": "Taboul\u00e9", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de poires", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9 et citron", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Gratin de brocolis", "date": "2015-09-28", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (semoule)"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "411359525cfafe5f6186cbb04b3c0dd391eeb865", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne et cornichon", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Banane\"", "plat_principal": "Moelleux de poulet au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Petit filou", "garniture": "Carottes en b\u00e2tonnet", "date": "2015-09-29", "pain": "Bio", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6774028c25037be86290dd45f0ad485f94b838c2", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote de pommes all\u00e9g\u00e9e", "plat_principal": "Pav\u00e9 de merlu aux l\u00e9gumes", "plat_info": "MSC (merlu)", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Paulin", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2015-10-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9cc50f58d889867803a5725c09c247963e4cb8ba", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Paulin", "garniture": "Carottes - Pommes de terre", "date": "2015-10-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d1e8ab0dca30aead67c90b52bb7d24f5e15a7d38", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit de saison \"Banane\"", "plat_principal": "Hachis de b\u0153uf au potiron", "plat_info": "B\u0153uf VF/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9 ail et fines herbes", "date": "2015-10-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "523dbed6a85d9dc50f9576d8785b5a36d627ffbf", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan caramel", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9 et citron", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Pur\u00e9e de carottes", "date": "2015-10-26", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "893b61b74319a63bd07d74317bc6af2b06eee996", "fields": {"entree": "Friand au fromage", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-vanille", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Label Rouge/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Melusin", "garniture": "Coquillettes", "date": "2015-11-06", "jour": "Vendredi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d04bebad3c94b4afbcfb3254e378701ca165ea53", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de carottes", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Cl\u00e9mentine\"", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf Strogonoff", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Pommes \"paillasson\"", "date": "2015-11-24", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5d790bf42dd458db7557ed2cd424e0d287c1ce8b", "fields": {"entree": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "plat_principal": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "produit_laitier_ou_divers": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "garniture": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "date": "2015-11-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f289d3fb93d2967ad782d512c33f37e857ae5d9c", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de l\u00e9gumes", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Tarte chocolat", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage fondu \u00e0 l'emmental", "garniture": "Petits pois", "date": "2015-12-03", "pain": "Bio", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "bd46ebe7148bd36d342123f71002d8f87ff481f1", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de potiron", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 au caramel", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9 nature", "garniture": "Jardini\u00e8re de l\u00e9gumes", "date": "2015-12-07", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3bc4fc8d1b8dedb5cb3df7943a3c57c916b8ab5c", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de courgettes au fromage", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Banane\"", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Suisse", "garniture": "Petits pois", "date": "2015-12-17", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "66de7f23887ba066511e9f4dfa062e210f8daa59", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit de saison \"Banane\"", "plat_principal": "Nugget's de poulet", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Gratin de brocolis", "date": "2015-12-21", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a1962a7bcc2fc372f53d06205de49116521498c9", "fields": {"date": "2015-12-25", "jour": "Vendredi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "39e24b1fe23feae8adfcd1a19ebbc6bc3d23156d", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit de saison \"Poire\"", "plat_principal": "Saucisse de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Lentilles", "date": "2015-12-30", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "bfec3d6759ec47337ea2f2cfd308e154f0bde822", "fields": {"entree": "Bouillon", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Raviolis de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2016-01-04", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ef9074c10b082428168c8f85f4fdf8a49499af56", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Gratin de brocolis", "date": "2016-01-06", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b00887d0ebcb6acf32cb261e67210b87660bc4b2", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de saison (navets)", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Galette des Rois", "plat_principal": "Saut\u00e9 de porc sauce arrabiata", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-01-08", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "plat_substitut": "Saut\u00e9 de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6e410cf413a865a63715a0bfffa2bb02037f46ea", "fields": {"entree": "Potages de l\u00e9gumes", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Bio (pommes de terre, chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Gratin de chou-fleur et pommes de terre", "date": "2016-01-12", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "23875317571e6f119896acea49cf72f1deb42658", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette saucisse", "plat_info": "Local (galette, saucisse)/Bleu Blanc C\u0153ur (saucisse)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "date": "2016-02-02", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "aceb675e05329a18640003dcba922261b7a6cb5c", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-bananes", "plat_principal": "Saucisse de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Lentilles au jus", "date": "2016-02-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2a4293b4a0a846e011501dcd36a73719ab59240c", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Galopin de veau au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Flan napp\u00e9 caramel", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-02-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "dc5bd2c766d4e0d979d9c29307e29bc73b98d22e", "fields": {"entree": "C\u00e9leri sauce cocktail", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf sauce poivre", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Paulin", "garniture": "Carottes", "date": "2016-02-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "55cce315144f87335c8d431d6a8adc8c1d97ed49", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Madeleine", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-02-24", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e4e60c331ee5fce59e2748fccf5cbb5a99406191", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Ratatouille", "date": "2016-03-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f39b936dbf21b319422f9fd5b4ddb86041c9a546", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaires", "dessert": "Petit beurre", "plat_principal": "Galopin de veau au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Riz au lait", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2016-03-03", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "208c300f8b296a1ca6f8c0e6795b2e3132a12c56", "fields": {"entree": "Salade iceberg", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Pizza kebab", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "date": "2016-03-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "44298069b3ab747b2aef029a5bcabcf682ed1a2e", "fields": {"date": "2016-03-28", "jour": "Lundi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "00c52ee1af026e10e7518cd30cc37a6278683238", "fields": {"entree": "Salade de tortis 3 couleurs", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois vanille-caramel", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Petit pois", "date": "2016-03-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a65c287658638edd9a2bbf5e7e0f5c41132b8483", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cloche en chocolat", "plat_principal": "Saut\u00e9 de dinde sauce supr\u00eame", "plat_info": "Volaille certifi\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-03-31", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "89a2eaabab4032458e50693413bbdb11a5f55461", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Cabillaud sauce persane", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2016-04-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "dd1b004646bed0ba430a8f9c29dba1f8275c2a44", "fields": {"entree": "Salade iceberg", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (coquillettes)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Lact\u00e9 vanille", "date": "2016-04-14", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes aux d\u00e9s de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1ebd766e2466370803822eaef5158fcfbb341aea", "fields": {"entree": "Salade iceberg", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Cheeseburger", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Frites", "date": "2016-04-21", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f031472f73b39425e68c09d2a41dcf866608915e", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Biscuit sabl\u00e9 coco", "plat_principal": "Marmite de poisson sauce persane", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Mousse au chocolat", "garniture": "Semoule", "date": "2016-04-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "52981ce2d0d179b7cf080a4101a40c21e543e80f", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Galopin de veau sauce foresti\u00e8re", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Petits pois", "date": "2016-04-25", "pain": "Bio", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2fdb55a3efd1c1d4f7ddeadd37d0ad53e2377fca", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet aux herbes de Provence", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Jardini\u00e8re de l\u00e9gumes", "date": "2016-04-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "61ff717ffe8ac4c4d7bd3e731c2f4c06c91a7fdf", "fields": {"entree": "Pi\u00e9montaise", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Donut", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf au paprika", "garniture_info": "Bio (chou-fleur)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2016-05-04", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Bio (pommes de terre)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "25c010fa3b9214a6aacefe9e51aa5f287858d7df", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Fajitas de volaille sauce kebab", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2016-05-09", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b65ebcc650d873339e4e6c11e1cf01b4811154c6", "fields": {"entree": "Salade de tortis 3 couleurs", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Petits pois", "date": "2016-05-17", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "359eb172457cc4dfa36b58fae06eb2a8ad0439f3", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette au basilic", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 Charolais sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Pomme smile", "date": "2016-05-18", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "90f878ff711b19ff316ba1b2ccb86c6e7c46475e", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne et cornichons", "pain": "Bio", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Abricots", "plat_principal": "Filet de cabillaud sauce retour des Indes", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC (cabillaud)/Local (\u00e9pices)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Semoule", "date": "2016-05-20", "jour": "Vendredi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "715c9fa09dee8253e557be2e4f697e1ed8471975", "fields": {"entree": "Concombre vinaigrette", "jour": "Mardi", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Parmentier de poisson \u00e0 l'huile d'olive", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2016-06-14", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "df4a840836fa8805af6cd762d2e32f064c60289b", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cerises", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2016-06-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6be032c06c3300c6b3a4775999681c16b787efab", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Moelleux de poulet au jus", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Ratatouille", "date": "2016-06-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "af77dd17ffdc303e6e8660dc4a26598ea2ddb13d", "fields": {"entree": "Concombre sauce Bulgare", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Qui Rit", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2016-06-30", "jour": "Jeudi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ee4aac8c979229d3b65802aa2f1f9379ee905848", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Abricots", "plat_principal": "Cheeseburger", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Suisse", "garniture": "Frites", "date": "2016-07-01", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "74029c3c9542e6706aa3be2e96fa69f6e4dc4ef5", "fields": {"entree": "Concombre sauce Bulgare", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote pommes-cassis", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet aux herbes de Provence", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Semoule", "date": "2016-09-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "af38fca2f917959cb115f3f51ab86363df8fbb60", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette \u00e0 la ciboulette", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2016-09-06", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d1987288ffdd65b6c0b79d2aea2c9eafffe19ea1", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Couscous", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf VF (boulettes)", "produit_laitier_ou_divers": "Vache qui Rit", "garniture": "Semoule", "date": "2016-09-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1ce0c8b65631bc099843f3383cd94926090a6e79", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne", "pain": "Bio", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "G\u00e2teau moelleux aux myrtilles", "plat_principal": "Hachis de potiron", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "date": "2016-09-23", "jour": "Vendredi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f66e82df745b398e601ddad349db6b079f0c3bf9", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-bananes", "plat_principal": "Blanquette de dinde", "plat_info": "Volaille certifi\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9", "garniture": "Petits pois", "date": "2016-09-26", "jour": "Lundi", "entree_substitut": "Galantine de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "316c519f12a032a5bfc579f7962de3bcca831658", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "laitier_info": "Bio/Local", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2016-10-04", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette poulet"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "000221f0e90b866b06095a9bc5a981b76a088c58", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-bananes", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf sauce barbecue", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2016-10-17", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3e46556ff9a3b6d390a6a61aa8519cd3677ea144", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Saucisse de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Pommes paillasson", "date": "2016-10-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8dcf95021cc940265de28c9fe7c96566e0201929", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Filet de colin sauce persane", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Semoule", "date": "2017-02-28", "jour": "Mardi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c1a61b38ab370f63d5ccef8fc55b6f0ad7daf5e1", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 d'asperges", "pain": "Bio", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaires", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "Nugget's de poulet", "produit_laitier_ou_divers": "Riz au lait", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-03-02", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Local", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "cc4efa4320e2f8221281ac8e4893dfc23a3a06d4", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2017-03-08", "jour": "Mercredi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "43e50d01716d652d1e4ca7f281707c9362c67e57", "fields": {"entree": "Salami", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9", "dessert": "Banane", "plat_principal": "B\u0153uf Bourguignon", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Bonbel", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-03-17", "jour": "Vendredi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7dfff721842927c85565f50831963de1463b7d95", "fields": {"entree": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "plat_principal": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "produit_laitier_ou_divers": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "garniture": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "date": "2017-03-24", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "039a99bf1751b953e912a22006b63bd878770025", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Omelette au fromage", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "garniture": "Pommes smile", "date": "2017-03-28", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7ffe46aef435b13e382dfdc9e916028e09380785", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau sauce foresti\u00e8re", "produit_laitier_ou_divers": "Ile flottante", "garniture": "Jardini\u00e8re de l\u00e9gumes", "date": "2017-03-29", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (surimi)"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b234dfee6b433ffae2332996a3be5231a6ab33b0", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "pain": "Bio", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaires", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Entremets au chocolat", "garniture": "Gratin de brocolis", "date": "2017-03-30", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Local", "entree_info": "Local (carottes)"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c7ddc662016d08d5648d3219f5b7203d1d59295c", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Filet de cabillaud sauce beurre blanc", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2017-04-07", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d0ed3930a8234a2a8e8860996de08580016e575c", "fields": {"entree": "Salade iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Fajitas de poulet", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "date": "2017-04-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a967110908366c3220605926a6113cb7a1a2a0f2", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Coulis de fruits exotiques", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau sauce foresti\u00e8re", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-04-24", "pain": "Bio", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9db499e0d5fde5e0b4390b08d81747cd8f4ebe5e", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "B\u0153uf Bourguignon", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "garniture": "Tortis", "date": "2017-04-25", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f33174113a4024c16512c21fd6a146cea668f031", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Lact\u00e9 vanille", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "garniture_info": "Local (pommes)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Saint-Paulin", "garniture": "Compote de pomme", "date": "2017-07-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "306a2ce634ac647bad17909e14bcb4796b89c956", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Filet de cabillaud \u00e0 l'orientale", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Semoule", "date": "2017-07-25", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1112ce912f546cde35b1ef1bd4f5625868437b76", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Abricots", "plat_principal": "Saucisse", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Local/Bleu Blanc C\u0153ur/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2017-07-26", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "bd611fcbaa0d1ba258c1b52de45b444f9d354272", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Coulis de fruits rouges", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2017-08-01", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "873f9b8556abc50852616e8750ef852fbdd11a4d", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "garniture_info": "Local (lait entier)", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2017-08-04", "jour": "Vendredi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d421a5a2d5279f7a00834d3a66f8f2874e2c99e1", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Local (Lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2017-08-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "fb0e1bde70e30f381d99bc448b92163423b279e9", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2017-08-16", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c82b7d34c2beaf96e7d0ea3740ffa4fac549d8b5", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Parmentier de poisson", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2017-08-18", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c4388c0f2b6cffdc39c7f5b693b1716a85d028bb", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Filet de cabillaud \u00e0 l'orientale", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Semoule", "date": "2017-08-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "99fb6f5c50886410863ba6839f47c5e5e21a1c15", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Coulis de fruits rouges", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2017-08-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "73320506f5bb2ee2817d1f6bd9c10050032e1409", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-coing", "plat_principal": "Saucisse", "plat_info": "Local/Porc fran\u00e7ais/Bleu Blanc C\u0153ur/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9", "garniture": "Frites", "date": "2017-09-25", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local (Tomates)", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ea327fbdede0051418db33940a853501a5d9be4a", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Label Rouge/Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Tortis", "date": "2017-09-27", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Bio", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9ca844d2ea9f422d95a8cdb43fce427255ec4af3", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Raisin", "plat_principal": "Wings de poulet sauce barbecue", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "garniture": "Pomme smile", "date": "2017-10-03", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local (Carottes)"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ac5e770ff0207782bd8414c1b50fdbab2d61f75a", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Or\u00e9o", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Local (Pommes)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2017-10-05", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local (Surimi de la Compagnie des P\u00eaches)", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3dbedd0565c2cecf83c6cd5d292644b9a92bf4ce", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Filet de cabillaud sauce beurre blanc", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2017-10-06", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (Carottes)"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7798e4c1916a412597d157f0bc4a38daf36cc041", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "G\u00e2teau fa\u00e7on Sachertorte", "plat_principal": "Wiener gulash", "garniture_info": "Bio (Pommes de terre)/Local (Pommes de terre)", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Gratin de brocolis", "date": "2017-10-12", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local (Carottes)"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "381597902d4a8838a8a48459f083a168401bd903", "fields": {"entree": "C\u00e9leri sauce cocktail", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (coquillettes)", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2016-01-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "33a6905334e7696d89f3eb7ba49ee9df7a5b91ab", "fields": {"entree": "Potage de brocolis au fromage", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "plat_principal": "Galopin de veau sauce foresti\u00e8re", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Semoule", "date": "2016-01-18", "jour": "Lundi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b207526840bbf69a7e7dbce2cc324c163100c1d3", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Goulasch de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Petits pois", "date": "2016-01-20", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0f1198cc62e5ffc3c2990ef722b486c6fdc11a32", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Orange", "plat_principal": "Jambon Blanc", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Label Rouge/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2016-01-21", "jour": "Jeudi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ba583ae5812be067a4ed618c0db79292cbbb8115", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Tarte au chocolat", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Paulin", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2016-01-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c1a015d1d115fc7a432e00900ae011fafa0fa379", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Marmite de poisson \u00e0 l'orientale", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Moul\u00e9 ail et fines herbes", "garniture": "Tortis", "date": "2016-01-26", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "29b273013c7e765778e70576e4e85e4d915ba9be", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Po\u00eal\u00e9e de l\u00e9gumes", "date": "2016-01-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "77d6ddcdd3b5356b40fab196ecefbadca619dcbe", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "laitier_info": "Local (lait entier)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Biscuit russe", "plat_principal": "Fajitas", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Riz au lait", "date": "2016-01-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ddc9451806103f7b2bda4f5ff0a8c3794c9a6397", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Biscuit \u00e9ventail", "plat_principal": "Pizza \"Tour de Pizz\"", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Lact\u00e9 chocolat", "date": "2016-02-04", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2840561033a7235504c16e4ebff60bb446c55b66", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de poires", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Pur\u00e9e d'\u00e9pinards", "date": "2016-02-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "517084e1494f1c6a5a0d66441cffe91fc7925d97", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mardi", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Orange", "plat_principal": "Tartiflette", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2016-03-01", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Tartiflette aux d\u00e9s de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4575af704e91ce83cd18c7c4d29526098bd429f2", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Pav\u00e9 de colin sauce cr\u00e8me", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Tortis", "date": "2016-03-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a4c629419f1d195d14941caca83bfcd70c76a036", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pomme-banane", "plat_principal": "Moelleux de poulet au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Paulin", "garniture": "Petits pois", "date": "2016-03-16", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b86a5f5743e25fe6c141fd8b5253ecd8485ed118", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "plat_info": "Label Rouge/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Pur\u00e9e de pomme de terre", "date": "2016-03-18", "jour": "Vendredi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3a2a2f36086dececf360d2c81cf9436b6d1ae765", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne", "pain": "Bio", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Madeleine", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf VF/Bio (chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Louis", "date": "2016-03-22", "jour": "Mardi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8afb88f87664de7656a2a1d10b17bcb0565bab2e", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cr\u00e8me Malo au chocolat", "plat_principal": "Nugget's", "produit_laitier_ou_divers": "Petit moul\u00e9 ail et fines herbes", "garniture": "Carottes", "date": "2016-04-07", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "29c3aa8888edb2f4ec862b1df082a0fd7ad9d406", "fields": {"entree": "C\u00e9leri r\u00e2p\u00e9 sauce cocktail", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Madeleine", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Volaille certifi\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Compote de pomme chaude", "date": "2016-04-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8a3eed287199a709a8c306f1ea63afaab354689e", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf strogonoff", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9", "garniture": "Po\u00eal\u00e9e de carottes et pomme de terre", "date": "2016-04-13", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ae1a6c00182e4b559c8de10695b17235e52f1f42", "fields": {"entree": "Salade iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pomme", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf au paprika", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Tortis", "date": "2016-04-28", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0f4c46817b4c7ac03c294bd80e1044ae075acc97", "fields": {"entree": "\u0152ufs durs mayonnaise", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Saut\u00e9 de porc sauce moutarde", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Carottes", "date": "2016-09-14", "jour": "Mercredi", "plat_substitut": "Poulet sauce moutarde"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ddd035827f7cc5e4b833cb26f909dcb078529b86", "fields": {"entree": "Salade de p\u00e9pinettes", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignets aux pommes", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2016-09-28", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d7bb7d15ca0a036fef007746678bb16495aceb4c", "fields": {"entree": "\u0152ufs durs mayonnaise", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Raisin", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "garniture_info": "Bio (chou-fleur)/Local (chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9", "garniture": "Chou-fleur b\u00e9chamel", "date": "2016-10-24", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "dba2bdd2d141d9417f77b88b766f9a361fee84f1", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Nectaire", "date": "2016-10-28", "pain": "Pain complet"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6fc843ff18b023f4dd5458bf73cd509d208a787f", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-vanille", "plat_principal": "Filet de colin sauce basilic", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Pomme smile", "date": "2016-10-31", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "47a171f1c7c2199e257204ed62d255f480410ef4", "fields": {"entree": "B\u00e2tonnets de surimi sauce cocktail", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Galopin de veau au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Pur\u00e9e de carottes", "date": "2016-05-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "42b56a4ac4d47edf8c17942a283668e4105f8bed", "fields": {"entree": "Tartine \u0153uf-ciboulette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache plate", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2016-06-01", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a4d0a8a5075441eb79d5e1483e221797e7e636be", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00e8me dessert caramel", "plat_principal": "Nugget's", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Petits pois", "date": "2016-06-07", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "117bc313c923db1965df3e39c9219955cb8e8dcf", "fields": {"entree": "Beignets de poisson", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Glace vanille-fraise", "plat_principal": "Blanquette de veau", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Carottes", "date": "2016-06-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b5d3deb4652b2e29669825de58b8bbfcef0bc087", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e en sucre pommes-cassis", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "date": "2016-06-20", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "710e09a399384de5815308ab1e7fae79942351df", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 la vanille", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Chili con carne", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf VF/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Riz", "date": "2015-05-13", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Ar\u00f4me naturel"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8c41a9b36368b16ba4c87d2797f22402ecfaf8ff", "fields": {"entree": "Concombre fa\u00e7on tzatziki", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Gaufre au sucre", "plat_principal": "Nugget's de poulet", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Haricots verts", "date": "2015-05-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2b73836e63b7ae8b0e4589c9a7669588b575dfc0", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Croustillants de poisson", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Po\u00eal\u00e9e campagnarde", "date": "2015-06-01", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "121ccfa63687828e37b8002d74c18267309db729", "fields": {"entree": "Tomates \u00e0 la ciboulette", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (coquillettes)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "date": "2015-06-02", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "105efc2650f207896e0131a446b36c69cb3e5084", "fields": {"entree": "Tartine surimi - paprika", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Lact\u00e9 vanille", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (pommes)", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2015-06-05", "jour": "Vendredi", "plat_substitut": "Aiguillette de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "171819810d02762985cee3a3360f7c5e39684944", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf VF/Bio (chou-fleur)/Local (chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2015-06-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "38bdf85362407fad609ab76757ad3367dca836d5", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 la vanille", "jour": "Vendredi", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9/Dessert du Chef/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Biscuit Russe", "plat_principal": "Fajitas de poulet", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Compote pomme-fraise \u00e0 la Poudre D\u00e9fendue", "date": "2015-06-12", "pain": "Bio", "entree_info": "Ar\u00f4me naturel"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9f5f8769c9a35be87bc6ba9bae656be4aea0fce4", "fields": {"entree": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "plat_principal": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "produit_laitier_ou_divers": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "garniture": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "date": "2015-06-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a2b4a3ae11135be4ca5c70ef989ba79664a59483", "fields": {"entree": "Tomates - ma\u00efs \u00e9pic\u00e9 et chips tortilla", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat au lait", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2015-06-22", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "98c9fd673869fd48a69a756bf2ecee47df80ea9a", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Moelleux de poulet sauce tomate", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Po\u00eal\u00e9e de carottes et pommes de terre", "date": "2015-07-01", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b8de1c41b5ff64ae327141ba491346067a59f40d", "fields": {"entree": "Tomates \u00e0 la ciboulette", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Abricots", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce miel et poivron", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "garniture": "Tortis", "date": "2015-07-07", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e47db081a7c2fb3021e21cd82489c77ec7315d11", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Tarte au chocolat", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9 et citron", "produit_laitier_ou_divers": "Petit moul\u00e9", "garniture": "Gratin de courgettes", "date": "2015-07-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d9b0c0eace3033d7173af64ed3dfd5e408e10155", "fields": {"jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane + Biscuit", "plat_principal": "Sandwich au thon", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Chips", "date": "2015-08-03"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7584eebc1e502ce5a7d2ec08283e7e88e64a3103", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "Blanquette de veau", "plat_info": "Veau du Gers", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Carottes en b\u00e2tonnet", "date": "2015-08-06", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "fc3c9a1fa88cb3252205f821f3da3fa6eab62a36", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cerises", "plat_principal": "Pizza aux fromages", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2015-08-07", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4c7cf71d8526f97c58e0a6d6adef9b4ed25339d0", "fields": {"entree": "Lentilles vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Madeleine", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Compotes de pommes", "date": "2015-08-18", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a43582dec5f72b3278aa7722f66c8f1a564f3b90", "fields": {"entree": "Gaspacho \u00e0 la tomate", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Tortis bolognaise", "plat_info": "Bio (tortis)/B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc sucr\u00e9", "date": "2015-08-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0839e4d3e2952509d55be6c3b09c074799f72e80", "fields": {"entree": "Concombre fa\u00e7on Tzatziki", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 au caramel", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (coquillettes)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "date": "2015-08-24", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes aux d\u00e9s de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "444d2d22e390a8841b201107d32ce900ce3155b4", "fields": {"entree": "Concombres sauce bulgare", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Raisin\"", "plat_principal": "Filet de colin sauce basilic", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Semoule", "date": "2015-09-04", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "59c1b3fdc18d69a0a733a164002c94ac889b7bb1", "fields": {"entree": "Coquillettes au curry", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet \u00e0 l'ancienne", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Carottes au jus", "date": "2015-09-08", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "74c9c7a19499b4268f2fff4d854bb652ade2ddc3", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Poire\"", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Suisse", "garniture": "Coquillettes", "date": "2015-09-22", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6a4c4abd88429edb0eb422c9cf53da9d98f26314", "fields": {"entree": "Concombres vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2015-09-30", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8ee0f914861c9c292a2a7571d111e70c6c2fa1a8", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaires", "dessert": "Biscuit Russe", "plat_principal": "Galette saucisse", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Local (galette, saucisse)/Bleu Blanc C\u0153ur (saucisse)", "produit_laitier_ou_divers": "Entremets au lait entier au chocolat", "date": "2015-10-01", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "87f4c524eab35bfee67aa489908c6428c82d389e", "fields": {"entree": "Salade de pommes de terre au thon", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit de saison \"Raisin\"", "plat_principal": "Galopin de veau sauce foresti\u00e8re", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9", "garniture": "Chou fleur b\u00e9chamel", "date": "2015-10-07", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (pommes de terre)"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "60f365248f5464e37a9ed97f0d80b69da7353f06", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Tarte basque", "plat_principal": "Saut\u00e9 de porc sauce dijonnaise", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme des Pyr\u00e9n\u00e9es", "garniture": "Haricots verts", "date": "2015-10-16", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Saut\u00e9 de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "cc73bc8d310ba8ece93b8266f7d85f3d4f64f815", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit de saison \"Raisin\"", "plat_principal": "Galopin de veau sauce tomate", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc sucr\u00e9", "garniture": "Haricots verts \u00e0 la tomate", "date": "2015-10-28", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8e489062354176b21ed7609b019c044bee82afa9", "fields": {"entree": "Tartine au thon", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Pomme\"", "plat_principal": "Galopin de veau sauce foresti\u00e8re", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Gratin de potiron", "date": "2015-11-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "28f7532e15785d96ec6c283de962b3d8d009a7d0", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de carottes", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Kiwi\"", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "garniture_info": "Bio (tortis)", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "date": "2015-11-10", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7ac7a959dba9584e02bb97885d55cdda3ae3d534", "fields": {"date": "2015-11-11", "jour": "Mercredi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "61035f65648645b0b7630264120a5e83d77e25df", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Orange\"", "plat_principal": "Filet de cabillaud sauce Retour des Indes", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC/Local", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Tortis", "date": "2015-12-01", "jour": "Mardi"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "66f59750bf8c8f64ed1c28e1633c69a41fe8a479", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "pain": "Bio", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Cl\u00e9mentine\"", "plat_principal": "Moelleux de poulet au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage fondu au camembert", "garniture": "Haricots verts", "date": "2015-12-14", "jour": "Lundi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "96cfad6a5592d82883f36aeb8e6b3b1de5b7a9d5", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "plat_principal": "Parmentier de poisson", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "date": "2015-12-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0057374fc26e7bad1bd1a662e7d612b58277f4c8", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Hachis du Potager", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2015-12-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a4ac502f10637071b5037598d2e7691aeb05308e", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote pommes-framboises all\u00e9g\u00e9e en sucre", "plat_principal": "Lasagnes", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "date": "2015-12-28", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b6bfa7e0972bd2f261a9f4781ebafe0e0528c489", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "laitier_info": "Bio/Local", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet au jus", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Coquillettes", "date": "2017-05-02", "jour": "Mardi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "fdd381e6f547dfba10e76fd1ee89e1d7d7985629", "fields": {"date": "2017-05-08", "jour": "Lundi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c188723cfca9e0aed1b3810432e7472db835bb32", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2017-05-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "485c1a7275fa15828f85c9e6f5b624070bbd393f", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Fraises", "plat_principal": "Filet de cabillaud sauce persane", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Semoule", "date": "2017-05-16", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d9fbc47ad21aaacf9d578665de05b8bde963b7da", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Chou vanille sauce chocolat", "plat_principal": "Saut\u00e9 de porc \u00e0 la moutarde \u00e0 l'ancienne", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-05-17", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Filet de cabillaud"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a03a214e754762fa1794d94d08bce8d8a70939a1", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Tomate farcie", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2017-05-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3abad5562e81563a6c5b9091425eabad42ab05cc", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Vrai framboise", "date": "2017-05-24", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette champignon-fromage"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "376bc08dbf63845ecf5aeaf169fb56e3c3e506d1", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "pain": "Bio", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaires", "dessert": "Biscuit sabl\u00e9 coco", "plat_principal": "B\u0153uf Bourguignon", "garniture_info": "Local", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Riz au lait", "garniture": "Carottes", "date": "2017-06-08", "jour": "Jeudi"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "08367b53ea6863df43fd92bb7c3b3527827194e8", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire au sirop", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf Charolais sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Pomme \"paillasson\"", "date": "2017-06-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "73f429e2d28f2a7c24ff47cec09a214272aa8e2c", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Filet de colin sauce citron", "produit_laitier_ou_divers": "Pav\u00e9 d'Affinois", "garniture": "Pomme smile", "date": "2017-06-21", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "56f26718558633c2b561a1d380d463ab2e8a431d", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette au basilic", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cerises", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau sauce foresti\u00e8re", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Carottes", "date": "2017-06-22", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4f7d4fc12cb732059358ed6e2016396c38c1c0e4", "fields": {"entree": "Concombre vinaigrette", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Saut\u00e9 de dinde \u00e0 l'indienne", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise/Volaille certifi\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2017-06-23", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "38e985f3a7c3571eceeccbdd9dc04fb8b794ab59", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Coulis de fruits rouges", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2017-06-26", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "403edfee351400d337bb990bb700ba3dbbc067f4", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-fraises", "plat_principal": "Hach\u00e9 au poulet", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-07-04", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5ccf714fac90cbf8550ebe86b9f2f657411fa548", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 Charolais sauce barbecue", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Tortis", "date": "2017-03-06", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "50dc77a145212fae2d229323b19db2f7a5d93183", "fields": {"entree": "Beignet de poisson", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Canard sauce poivre", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Pommes cuites", "date": "2017-03-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "49de37fae361b40f84bc3ab798ccc9a395627106", "fields": {"entree": "Salade de coquillette au thon", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Local (chou-fleur, pommes de terre)/Bio (chou-fleur, pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "date": "2017-03-21", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b57d3ce31eb1f8e6f02e8ca7ccf02ab9289fd462", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "laitier_info": "Bio/Local", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "date": "2017-03-22", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette poulet"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b2e9c01dc9aba3b394973193a345ce9d7d14eda9", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-fraises", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (coquillettes)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "date": "2017-04-03", "pain": "Bio", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes \u00e0 la volaille"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "72d2f6d56c25cf5c8f2e861a7852018f604a6585", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Madeleine", "plat_principal": "Rissolette de porc", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Moret", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-04-04", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local (surimi)", "plat_substitut": "Hach\u00e9 au veau"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6a16f6ba7c1e51238e76b8f10ded39d5cee9bbd4", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne", "pain": "Bio", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Dessert de P\u00e2ques", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet  sauce barbecue", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Mimolette", "garniture": "Carottes", "date": "2017-04-06", "jour": "Jeudi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c36ea3e2fb4d0c7a03d587f2ef65441714d38c69", "fields": {"date": "2017-04-17", "jour": "Lundi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c672a12db83b42109682a09ff3f6e95f8849315a", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Saut\u00e9 de porc \u00e0 l'ancienne", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Carottes", "date": "2017-04-19", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Bio (coquillettes)", "plat_substitut": "Saut\u00e9 de dinde"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b8eac6ee673cfd47b1612ef2b9c9856545a2cd55", "fields": {"entree": "Salade iceberg", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cookie", "plat_principal": "Cheeseburger", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Smoothie au kiwi", "garniture": "Frites", "date": "2017-04-20", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ec7df51736c1e3dd5c14ca52be69370b5f92168d", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 au caramel", "plat_principal": "Filet de colin sauce persane", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage fondu de brebis", "garniture": "Semoule", "date": "2017-04-21", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b429c0717d46837a62409dc65ae19e3628887717", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet aux herbes de Provence", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-04-28", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8b11120e0a785c8baa43cdc9ca14fb66af94ccb7", "fields": {"date": "2016-11-11", "jour": "Vendredi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a858b149b5edcb62f457122e8b9e8b5128046699", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Tortis", "date": "2016-11-14", "jour": "Lundi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e60ad0b02037491b557dc5f0d7f2dd1240f997ea", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00e8me Malo au chocolat", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau", "garniture_info": "Local (lait entier)/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2016-11-21", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8977e247986c51a0ed10558d40a08c674e0fe01b", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "laitier_info": "Bio/Local", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9", "date": "2016-11-23", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette champignon-fromage"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "40e3625b527e20d5f22eb0be8d11002bf6820d38", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de potiron", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Nugget's de poulet", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourts aux fruits mix\u00e9s", "garniture": "Petits pois", "date": "2016-11-28", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c7c5c08c76a6f42e5cbc7089b40e5946db194d70", "fields": {"entree": "Saucisson sec", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2016-11-30", "pain": "Bio", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0fe6b5fa09d6c91306d6fd2147f091b1c2af9d40", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de courgettes au fromage", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Jardini\u00e8re de l\u00e9gumes", "date": "2016-12-12", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7daaf9d646c785d987a2a6ac1c1f046d50424aef", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cr\u00eapes Gavottes", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "produit_laitier_ou_divers": "Li\u00e9geois vanille-caramel", "garniture": "Gratin Dauphinois", "date": "2016-12-19", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carottes)"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a56eb7ba72a3db45e740f199eb1c7ef457f5ad0a", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Pizza aux fromages et pommes de terre", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Bio (pommes de terre)/Local (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2016-12-20", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ce11188c5a48e1c773f4f1f41653dd84fbe9080e", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 sauce poivre", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Pommes smile", "date": "2016-12-30", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "86bdc64c771a80b9a6ba3f606a2540ac3d704aaf", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Coulis de fruits exotiques", "plat_principal": "Filet de colin sauce persane", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2017-01-11", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "912ec674ec3d62de4cd57f73482d0c3228afda70", "fields": {"entree": "Potage de courgettes", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "AOP", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Galopin de veau au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Cantal", "garniture": "Carottes", "date": "2016-01-28", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0f54bd20596cd5365c7761350f120d26e7bedb01", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Hachis Parmentier", "plat_info": "B\u0153uf VF/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "date": "2016-02-01", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b84c6da7a0a98a65ae36472015123cca4f6a9632", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-02-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e8a05a61e657d2d8a9cb1a98b7309befd30d27ec", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Boulettes de b\u0153uf sauce catalane", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2016-02-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d08e10f714e68db43e8b1ea263c1e2140949895a", "fields": {"entree": "Radis noir et carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Volaille certifi\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Compote de pomme chaude", "date": "2016-02-16", "jour": "Mardi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "12299546597ee62014efd8cd9410c5a657a3b452", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne et cornichons", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf VF/Bio (chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Paulin", "date": "2016-02-26", "pain": "Bio", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f64a8f57d96c244b7cf8126604717b2a5bb0430c", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9", "garniture": "Compote de pomme chaude", "date": "2016-03-10", "jour": "Jeudi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9f96b6873780f5c96c151e7c80958d04d76ea2cc", "fields": {"entree": "Salade et mais", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "G\u00e2teau au chocolat des Andes", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2016-03-17", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f50253dd797182fb081702e6f8b89d86f92b7251", "fields": {"entree": "Salade coleslow", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Galopin de veau sauce foresti\u00e8re", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage fondu \u00e0 l'emmental", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2016-03-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "824c7a51e031752fdee0326f9d79a30bf7f34fbc", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Parmentier de poisson", "plat_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Petit filou", "date": "2016-03-25", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ed58943246299ec1b95f51ab2f5dfbc6083ffee4", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Parmentier de M.Verdier", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2016-04-04", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d2dcfe2843c55418621094695781be73fb666169", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Boulettes de b\u0153uf", "garniture_info": "Bio (chou-fleur)", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Chou-fleur b\u00e9chamel", "date": "2016-04-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "375c4e30f216b855fd568d57da8647bb3d1d136f", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Filet de hoki sauce persane", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Nectaire", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2016-05-11", "pain": "Pain de campagne"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b8d1cc60763be432d3470fff7d194f30216281e3", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "pain": "Bio", "laitier_info": "Local (lait entier)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00eape gavottes", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (coquillettes)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Entremets au chocolat", "date": "2016-05-13", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Local/Nouveaut\u00e9", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes aux d\u00e9s de volaille"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "40eed157283a266fe29247b3d33a2bbed6da78bc", "fields": {"entree": "Taboul\u00e9", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00e8me Malo au chocolat", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Carottes", "date": "2016-05-23", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (semoule)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c8217fb07b8de7c248a5b8b01ce878df59c41af7", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Fraises", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Suisse", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2016-05-26", "jour": "Jeudi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8c21d86d6295dc3803ce67c0d04fae535d94e2c4", "fields": {"entree": "Friand au fromage", "pain": "Bio", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Label Rouge/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9", "garniture": "Coquillettes", "date": "2016-05-31", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0a755b82780d692007fa14267e0e0f7b84fd67be", "fields": {"entree": "Concombre sauce Bulgare", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 Charolais sauce poivre", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Louis", "garniture": "Pommes \"paillasson\"", "date": "2016-06-06", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e8d3f09c2b4682319ff2f895e1ecec710c9cec08", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette \u00e0 la ciboulette", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Cake p\u00eache-menthe", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf sauce paprika", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Gratin de brocolis", "date": "2016-06-17", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6da556fd2d8c823fe0b8510cce75abf03d573c3c", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Lundi", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Fajitas", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9", "date": "2016-06-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "86c293834b36cf730ec35095db07b3aacba77fc7", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2016-06-28", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "77acd216cbdac340a1255d6cbe924c32492b7ed6", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "garniture": "Petits pois", "date": "2016-07-04", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9a939b90ded6df8fac2014e97627a3dd2e1a4463", "fields": {"entree": "Salade de p\u00e2tes", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace vanille-fraise", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Compote de pommes", "date": "2016-09-07", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c3606dde3d8f0e29558be0b8a58717bd66d8a4cc", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mardi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Pizza kebab", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "date": "2016-09-13", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "53a49e8f50053b082a65d322cdf525e9779a0578", "fields": {"entree": "Cake au fromage et sauce rose", "jour": "Vendredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (chou-fleur)/Local (chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2016-09-16", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2edd1b89e44ebd42df85d3881fa6971e16145e56", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Raisin", "plat_principal": "Filet de cabillaud sauce retour des Indes", "plat_info": "MSC (cabillaud)/Local (\u00e9pices)", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2016-09-20", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b14d3010fb903fbdd897208e664a3f37b1b3975b", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaires", "dessert": "Palet Breton", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "garniture_info": "Bio (pommes de terre, chou-fleur)/Local (chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Entremet au chocolat", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2016-09-29", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Local", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "dfebd9ca675b8c00953d4edf0d2cd11d8d5854cb", "fields": {"entree": "Accras de morue", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Cake au chocolat et noix de coco", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet au curry", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Paulin", "garniture": "Po\u00eal\u00e9e de l\u00e9gumes", "date": "2016-10-13", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7231baf0dabc3d398c814f189de8ec49716114b4", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Raisin", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Coquillettes", "date": "2016-10-18", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carottes)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e1460a3d2cab63b416879b17860daa86d8ad39e1", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Petits pois", "date": "2016-10-26", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "42b929dedcf8de0a0fb7ba3e18483b4fb107aac6", "fields": {"date": "2016-11-01", "jour": "Mardi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e23d8cf1882d6a4e1db8974e2fc57660a7ef7dac", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Glace vanille chocolat", "plat_principal": "Galette jambon - fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "garniture": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "date": "2015-05-04", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Galette chamignons fromage"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4962f77f5b62b0422546674458c0037688e92ff0", "fields": {"entree": "Salade de p\u00e9pinettes", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Madeleine", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (pommes)", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Paulin", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2015-05-18", "jour": "Lundi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "52cef23a10d807412ae5137d9b00b1cebc4fe5be", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Local (lait entier)/Dessert du Chef", "service": "Scolaires", "dessert": "Entremets chocolat", "plat_principal": "Saucisse de Strasbourg", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Lentilles", "date": "2015-05-21", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c5e6899f8a01e5c0471566a33cdc73cae95d9618", "fields": {"date": "2015-05-25", "jour": "Lundi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "dd36a594b9e5c6b17790235c5223d49cf301523b", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pomme banane", "plat_principal": "Saumon au beurre blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2015-05-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9b1b8d3d1a555d579ecd1a7f7262101e04557c97", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "B\u0153uf aux carottes", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Po\u00eal\u00e9e de carottes et pommes de terre", "date": "2015-05-28", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a60d0eeba91965ddad1dd437db462098de165c47", "fields": {"entree": "Salade iceberg, vinaigrette au miel", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Dessert du Chef", "service": "Scolaires", "dessert": "Licuado de platano (Smoothie banane)", "plat_principal": "Dos de cabillaud aux l\u00e9gumes d'\u00e9t\u00e9", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC/Local", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Semoule", "date": "2015-06-04", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "46cdbc8fb5dba35e147ef6730a61f6d5b53fcee7", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et emmental", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Parmentier de poisson \u00e0 l'huile d'olive", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "date": "2015-06-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7c1eb2ed24358fe69fe1b0df6d3d7e5812a2d196", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "plat_principal": "Galopin de veau sauce barbecue", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Haricots verts", "date": "2015-06-24", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "291326814c714238593e766651dad7bf0a2e7d49", "fields": {"entree": "Salade de p\u00e9pinettes", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Abricots", "plat_principal": "Goulasch de b\u0153uf", "garniture_info": "Bio (chou-fleur)/Local (chou-fleur)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc sucr\u00e9", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2015-06-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3de1b725baeabf9b380b4494557bad2afa4ee794", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Filet de colin sauce basilic", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2015-06-30", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c37830c9164d071d57f08f56cbac88ef434c2d64", "fields": {"entree": "Concombres \u00e0 la bulgare", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Lact\u00e9 vanille", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce persane", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Poisson frais", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Semoule", "date": "2015-07-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0492868a1e2ee3fe44d3ec7a2eaab4c51bea76d1", "fields": {"date": "2015-07-14", "jour": "Mardi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "95f8c11c2830e1fd4c36b30cc3accf0e3f18a0a1", "fields": {"entree": "Friand au fromage", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Paulin", "garniture": "Pur\u00e9e de carottes", "date": "2015-07-16", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2e0fa055c101e6634e050215306179b96e1b1324", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2015-07-20", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8dc2693673fb98640fe79960cf3c0d7d069da174", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Galopin de veau au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Pommes \"paillasson\"", "date": "2015-07-24", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4c70493843d8aaeac38ec828847d7c2223d1bc3a", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Milk Shake \u00e0 la banane", "plat_principal": "Galette saucisse", "plat_info": "Local/Bleu Blanc C\u0153ur (saucisse)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2015-07-28", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "fec0e2c0100c0b12553b1655378de412ee9292f4", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de volaille et cornichons", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-framboises", "plat_principal": "Nuggets de poulet", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Ratatouille et pommes de terre", "date": "2015-07-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c92fabc86f913dd63abb3e84c8993aed9f0236cf", "fields": {"jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane + Biscuit", "plat_principal": "Sandwich viennois au poulet", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Chips", "date": "2015-07-31"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "61af2ea425736874ab2c9910716cad43c8fc3587", "fields": {"entree": "\u0152ufs durs mayonnaise", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace vanille-fraise", "plat_principal": "Poisson de march\u00e9 sauce cr\u00e8me", "plat_info": "Poisson frais", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2015-08-14", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4be6acfed5a69d4ade064dc8b9f0845a5b474f58", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2015-08-17", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ef2a8219270c2cfc7673114d88690abe43c30308", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Dessert du Chef", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Tarte au chocolat", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9 et citron", "produit_laitier_ou_divers": "Petit moul\u00e9", "garniture": "Gratin de courgettes", "date": "2015-08-20", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e584a5247dca1fc56d10602473a4bc33706112ea", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Dessert du Chef", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Milk Shake \u00e0 la banane", "plat_principal": "Galette saucisse", "plat_info": "Local/Bleu Blanc C\u0153ur (saucisse)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2015-08-25", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "70f2bc8f6c28c2dff15b1190f5769c9bc465d318", "fields": {"entree": "Jus d'orange/ Carottes et c\u00e9leris r\u00e2p\u00e9s", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pudding", "plat_principal": "Saucisses", "plat_info": "Bleu Blanc C\u0153ur/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Cheddar", "garniture": "Frites", "date": "2015-08-26", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a99ed62d980d9a6f9d657cc1335aafd83980aed4", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Goulash de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Saint-Paulin", "garniture": "Brocolis b\u00e9chamel", "date": "2015-09-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4c77dc78b2ab41695e086f8318905440421a10fe", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit de saison \"Banane\"", "plat_principal": "Fricass\u00e9 de dinde sauce supr\u00eame", "plat_info": "Volaille certifi\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc sucr\u00e9", "garniture": "Gratin de p\u00e9pinettes aux poireaux", "date": "2015-09-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "194c756e6f713ba6046e0c6e519099be613795d6", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Prune\"", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Compotes de pommes", "date": "2015-09-14", "jour": "Lundi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4a3ef57c5abf54836c79efafc98dcc0c0d3ac0ed", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Banane\"", "plat_principal": "Parmentier de poisson", "plat_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Cabray", "date": "2015-10-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "713449df3501b85c319f61275fdc9eee9d8f9ccb", "fields": {"entree": "Potage aux poireaux et \u00e9pices", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Lact\u00e9 vanille", "plat_principal": "Fajitas", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2015-10-06", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0d1d60f9d7c0ef542909375ff36d9f5ede110e56", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Tarte au chocolat", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet tandoori", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage du Poitou", "garniture": "Po\u00eal\u00e9e campagnarde", "date": "2015-10-08", "pain": "Bio", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6f1ba6069db1b20416d3f58770aeea3500275b3d", "fields": {"entree": "C\u00e9leri r\u00e9moulade", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit de saison \"Pomme\"", "plat_principal": "Marmite de poisson \u00e0 l'orientale", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Coquillettes", "date": "2015-10-22", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e939c858fb2346178508b082390744ccc0955140", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit de saison \"Poire\"", "plat_principal": "Tortis bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf VF/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Vache picon", "date": "2015-10-30", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9ce90a15221415b475399a9e5f9e95ae305a32b2", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Filet de colin MSC sauce persane", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Semoule", "date": "2015-11-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3bbb1d1c508aa3d914e44074724d99718e477ba4", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (Lait)", "service": "Scolaires", "dessert": "Palet Breton", "plat_principal": "Moelleux de poulet sauce chasseur", "produit_laitier_ou_divers": "Riz au lait entier", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2015-11-12", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "47dbd869051d74c91886556f1385b6133b4004aa", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Cl\u00e9mentine\"", "plat_principal": "Nugget's de poulet", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Cabray", "garniture": "Haricots verts", "date": "2015-11-16", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5f6ef569207698c0ae197d2ce4cfcd156c3e2a69", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Biscuit \u00e9ventail", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Li\u00e9geois au chocolat", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2015-11-26", "jour": "Jeudi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a3d0d63896347bfed3f6b57cb8df640541a9b124", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de courgettes au fromage", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Banane\"", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Paulin", "date": "2015-11-30", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2f7293bb05a5908f2622c516ba6185a373b4cf8b", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "Parmentier de b\u0153uf aux choux de Bruxelles", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2015-12-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4fd1711baec65283742556ce58440c9885908dd3", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Lact\u00e9 vanille", "plat_principal": "Fajitas", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "date": "2015-12-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a780b9b0fb2a06fa42e2b1ce49267a2721c13e81", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Biscuit Russe", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Mousse au chocolat", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2015-12-16", "jour": "Mercredi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1719b12d7be5f87a35ab17d1a3f6dad09475cae7", "fields": {"entree": "Lentilles vinaigrette", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaires", "dessert": "Biscuit sabl\u00e9 coco", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau sauce foresti\u00e8re", "plat_info": "Veau VF", "produit_laitier_ou_divers": "Riz au lait", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-09-14", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b7f8ba013e2deae4abb02141709b337d5bd5167a", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Prunes", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet au jus", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Li\u00e9geois au chocolat", "garniture": "Carottes", "date": "2017-09-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "cd81f3f695474395d59c026ef2d43e11676c6895", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Tarte au chocolat", "plat_principal": "Parmentier b\u0153uf-potiron", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Local (Lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "date": "2017-09-21", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7628aac8f2b176d2d19868263206b8f56eaaae07", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette \u00e0 l'orange", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Raisin", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce Retour des Indes", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Pomme paillasson", "date": "2017-09-22", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (Carottes)"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f2f5f2c65237e93e71b3080640ca575685aa4289", "fields": {"entree": "Tomates mozzarella vinaigrette balsamique", "pain": "Bio", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Panna cotta aux fruits rouges", "plat_principal": "P\u00e2tes alla carbonara", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Bio (Tortis)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2017-10-09", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local (Tomates)/Nouveaut\u00e9", "plat_substitut": "P\u00e2tes alla carbonara de volaille"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "810213f9a68eeb54fcc6b0ecb5e632ad0cadff7f", "fields": {"entree": "Salade Iceberg vinaigrette aux 2 moutardes", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Dessert fa\u00e7on Mont Blanc", "plat_principal": "Parmentier de canard", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Bio (Pommes de terre)/Local (Lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2017-10-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "603d95bad3457552d3e3f3a3e60a71f5203585b9", "fields": {"entree": "Saucisson sec", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pur\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce curry-ananas", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Pommes noisette", "date": "2017-10-17", "jour": "Mardi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "56820276cfbc83149719fd574cdb616e8ff82a10", "fields": {"date": "2017-11-01", "jour": "Mercredi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0b634487f6bd1238a5509e6fde9a2fad138ecaf0", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Poire", "plat_principal": "B\u0153uf Bourguignon", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "garniture": "Tortis", "date": "2017-11-02", "jour": "Jeudi"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f52c0f98193ef810bce27542d235c281870b3d42", "fields": {"date": "2017-05-01", "jour": "Lundi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8411dfb46836bdc5ab9673e619b7e519b1688011", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Parmentier de poisson \u00e0 l'huile d'olive", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Entremets au chocolat", "date": "2017-05-04", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c8d292ada8b68c24287c07054830019ea5582acb", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Palmier", "plat_principal": "Jambon blanc Label Rouge", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Smoothie fraise-past\u00e8que", "garniture": "Frites", "date": "2017-05-11", "jour": "Jeudi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "da63d2f50fdc4a23e087849daa3b9c8cb22a2695", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Local (chou-fleur, pommes de terre)/Bio (chou-fleur, pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "date": "2017-05-26", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (surimi)"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1f41968e1bddb44d3d1cbaad836651644003096b", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Saucisse Bleu Blanc C\u0153ur", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Bleu Blanc C\u0153ur/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2017-05-30", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7a2ef47190860fcd77b91adc4a15866e0e5ab249", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fraises", "plat_principal": "Goulasch de b\u0153uf", "garniture_info": "Local", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "garniture": "Carottes", "date": "2017-05-31", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Local", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6aaa5fe666c4762e6eab785d168bacf2ca545d05", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00e8me aux \u0153ufs", "plat_principal": "Nugget's de poulet", "garniture_info": "Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2017-06-16", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "862af64570ffba17f104d388a4027003949654ed", "fields": {"entree": "Cake paprika-tomates-poivrons", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2017-06-27", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouvelle recette"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2d1eae0c6b2cba0e8c441fd61f74d0b36ecc5887", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Dinde fa\u00e7on tajine citron", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Volaille certifi\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Semoule", "date": "2017-01-16", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b228ccc73508e08901facb71eea4ff412307d5e5", "fields": {"entree": "Potage de potiron", "pain": "Bio", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Tarte au chocolat", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "garniture_info": "Local (chou-fleur, pommes de terre)/Bio (chou-fleur, pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2017-01-20", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5657771f4633d02ef749bf85f475d85dc32b4482", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Hachis parmentier", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2017-02-02", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "cc08b904c9475472c52c5a4b9539b70b5e47cfa6", "fields": {"entree": "Potage de brocolis", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau", "produit_laitier_ou_divers": "Flan napp\u00e9 caramel", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-02-07", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1719e5b668a43aa3f6d6eaadb3ee80d89c7cdc57", "fields": {"entree": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "plat_principal": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "produit_laitier_ou_divers": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "garniture": "Animation \"Cuisiniers d'un jour\"", "date": "2017-02-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "faf5269e538104186e8227121aa8e27b7b55efac", "fields": {"entree": "Salade iceberg", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Cheeseburger", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Petit filou", "garniture": "Frites", "date": "2017-02-13", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8693e9d30721b902a88aaae686d49ddc326f0e34", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Nugget's de poulet", "garniture_info": "Local (lait entier)/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2017-02-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ca783cd4151f435e02c7d1fd7b54fa686faf87ea", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 H\u00e9naff", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau", "garniture_info": "Local (chou-fleur, pommes de terre)/Bio (chou-fleur, pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2017-02-16", "jour": "Jeudi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Local/Nouveaut\u00e9/Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4282255b66a025d01ad05ee3468fed9e515d77b4", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf", "garniture_info": "Local (lait entier)/Bio (pommes de terre)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2017-03-01", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "85a3756648a4af5c2bd06e9385b818e083c022a9", "fields": {"entree": "Salade iceberg", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Panna cotta au coulis de fruits rouge", "plat_principal": "Fajitas", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Port Salut", "date": "2017-03-09", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "27a34fad8598183c47f18ed4bde3b917b50f1b0c", "fields": {"entree": "Salade iceberg", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Parmentier de poisson", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "date": "2017-03-31", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3119fb35fccf27f33fa0614aa30a58a5bc8ba823", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise certifi\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2017-04-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "28ebb9b88f40d1dcb92756763c0de204668db684", "fields": {"entree": "Concombre vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Saut\u00e9 de dinde \u00e0 l'ancienne", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Petits pois \u00e0 l'\u00e9tuv\u00e9e", "date": "2015-05-06", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e839ef88d572eb098623072b83393926f4e1fc79", "fields": {"date": "2015-05-08", "jour": "Vendredi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "791b0e085c0f571b18d9cebda1479a48d5d421d3", "fields": {"date": "2015-05-14", "jour": "Jeudi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "47d7c8fff8869e3f3ac6b5818b4aa23ac5c11614", "fields": {"entree": "Tomates au basilic", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 charolais sauce poivre", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9", "garniture": "Pur\u00e9e de pomme de terre", "date": "2015-05-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a7911c832099f53aef3b47fa98c187f93b33cd80", "fields": {"entree": "Friand au fromage", "pain": "Bio", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Abricots", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Pur\u00e9e de carottes", "date": "2015-06-09", "jour": "Mardi"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f8bfe17b3220b3040fc0e13f40899698831dd7c9", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mardi", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Cerises", "plat_principal": "Pizza aux lardons", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9", "date": "2015-06-16", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Jambon de dinde \u00e0 la place des lardons"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4ecf1632cbbac58aaf9e4c79f1158eddf84d45db", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Glace vanille fraise", "plat_principal": "Tortis bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf VF/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2015-06-18", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d75d16f2bd3c21952c131b88a6073f393dd64329", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Dessert du Chef", "service": "Scolaires", "dessert": "Tarte banane-chocolat", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9 et citron", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Pur\u00e9e de carottes", "date": "2015-06-26", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1e65b918e849c060679afd66e1968c074a0d9cbd", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cerises", "plat_principal": "Pizza aux fromages", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2015-07-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2868fbf01fee05cbf9b22d8e99bfdea8a7c524c7", "fields": {"entree": "Tomates \u00e0 la ciboulette", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Abricots", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce miel et poivron", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "garniture": "Tortis", "date": "2015-08-04", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "461ab69228cd5492272748f3cd6142be8fddf033", "fields": {"entree": "Salade de p\u00e9pinettes", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Tarte grillag\u00e9e aux pommes", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce supr\u00eame", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Petits pois", "date": "2015-08-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6c26d37ff7f95f166cf254f01e6d46dac922ea7c", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et emmental r\u00e2p\u00e9", "jour": "Lundi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Poire\"", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 charolais sauce poivre", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9", "garniture": "Frites", "date": "2015-09-07", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ef03adfef788df4295574674fc7b4acad7ba996f", "fields": {"entree": "Tomates au basilic", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Far Breton aux pommes", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9 et citron", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2015-09-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "baf586d8fc0c4819f65c8849c8ce4ab13001f9fc", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de volaille et cornichons", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit de saison \"Pomme\"", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce Bahia", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Petits pois", "date": "2015-09-16", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "793a082ce972e65bbf39305628b95afff6e0e9a2", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Palet Breton", "plat_principal": "Nugget's de poulet", "produit_laitier_ou_divers": "Li\u00e9geois au chocolat", "garniture": "Haricots verts", "date": "2015-09-21", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a864e8325516b836063be6989ac58c42e02c2d29", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Raisin\"", "plat_principal": "Pizza aux fromages", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2015-09-24", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1aec3c0a5c82546dc84fe3a2359ead629d13a8d1", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et emmental", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Pomme\"", "plat_principal": "Tortis bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf VF/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc sucr\u00e9", "date": "2015-10-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "347c3ed5c0a5f40651ac95703f2c941a77bb19e1", "fields": {"entree": "Potage de brocolis \u00e0 la fourme d'Ambert", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Kiwi\"", "plat_principal": "Mijot\u00e9 de b\u0153uf", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Pur\u00e9e fa\u00e7on aligot", "date": "2015-10-13", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3de9fe1c03c75a109570b8124045257ad0d33d05", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Cookie", "plat_principal": "Hot dog Vosgien", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Milk Shake Banane", "date": "2015-10-15", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c55b8f42fc5d24bdf18ff8b9c2156e5a225bb996", "fields": {"entree": "Salade de lentilles \u00e0 l'\u00e9chalote", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Madeleine", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf au paprika", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Cantal", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2015-10-20", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5ae08b5019e3068324aad016a61f733c9d3fd93f", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce rhubarbe", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2015-10-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c2aa7c612b047a9f2576ff7173c92825bb478c1d", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote de pommes-bananes all\u00e9g\u00e9e", "plat_principal": "Saucisse de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Lentilles au jus", "date": "2015-10-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "68317ed41f224aa1a8a5a33f8ff108be0a602cd8", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de courgettes au fromage", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Fruit de saison \"Banane\"", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet aux herbes de Provence", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Carottes en b\u00e2tonnet", "date": "2015-11-03", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "38961647a7d875ea8eb7110a67c74592c172d431", "fields": {"entree": "C\u00e9leri r\u00e9moulade", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Gaufre au sucre", "plat_principal": "Goulasch de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Nectaire", "garniture": "Jardini\u00e8re de l\u00e9gumes", "date": "2015-11-04", "pain": "Pain de campagne"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ed9120cb8aeb0362ada3d1cc8196891401eafce8", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Parmentier de poisson", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "date": "2015-11-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e5208d01ae35b322cd7d4a735a2b9b9811b1e6f1", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Local/Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00e8me dessert Malo \u00e0 la vanille", "plat_principal": "Galette saucisse", "plat_info": "Local (galette, saucisse)/Bleu Blanc C\u0153ur (saucisse)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2015-11-17", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "263f420ba07c446972ee990446577484cabfb7d9", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit de saison \"Kiwi\"", "plat_principal": "Filet de colin sauce citron", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2015-11-25", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a40f53ae5796a5a759e66857ba240e5708d906c4", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit de saison \"Cl\u00e9mentine\"", "plat_principal": "Filet de hoki sauce persane", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Semoule", "date": "2015-12-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5230dda306accc24b0c7fbfa7a397cbd05b63aee", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et emmental", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Repas de No\u00ebl", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9 nature", "date": "2015-12-24", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:00:25+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4c15d94d3126a8e5040fe4f6578affeabff49eb2", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Moelleux de poulet au jus", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2016-01-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0010bfba77f2c35c0fa6b478d893b184656852cc", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Parmentier de poisson \u00e0 l'huile d'olive", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "date": "2016-01-07", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8aa75f3cc1bbe4f0b27ff715d06c6636b7e3a8b2", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Filet de colin sauce persane", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2016-01-13", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0c02021686d2fb0d66becc8b08b3fdd94f7b492f", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "B\u0153uf VF/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2016-01-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "cbbd6163f970c808e514e8a64c1f54f94c82a76a", "fields": {"entree": "Potage de carottes", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "garniture": "Pommes paillasson", "date": "2016-01-25", "jour": "Lundi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "55a95b2a7321b166c67dc39cf24e4eead3cf236f", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "pain": "Pain de campagne", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Fricass\u00e9e de dinde \u00e0 l'ancienne", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Volaille certifi\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Nectaire", "garniture": "Coquillettes", "date": "2016-02-03", "jour": "Mercredi"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7203af198a4379d5ec202da3a9042605269bcecc", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf VF/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage fondu au camembert", "date": "2016-02-17", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ca38e60a334933d45273ee57113d8aa22f078795", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Galopin de veau au jus", "garniture_info": "Bio (chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2016-02-18", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3844028d82ef8f62200a92792801e287dd12bae8", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Filet de cabillaud \u00e0 l'orientale", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Suisse", "garniture": "Semoule", "date": "2016-02-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "63c01c0fd26c747518aa322193e99876e1ebd2a7", "fields": {"entree": "Potage de courgettes", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Moelleux de poulet au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Petits pois", "date": "2016-02-23", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7bf0f5d306245263638b5e9cab539fbcd694c8b1", "fields": {"entree": "Potage de brocolis au fromage", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (coquillettes)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit filou", "date": "2016-03-07", "jour": "Lundi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes aux d\u00e9s de volaille"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b056d94215824aeb09fc103505dc7220117b5ec6", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00e8me dessert caramel", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "date": "2016-03-08", "jour": "Mardi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "70726804625622433de6bcab2b0a75f490c3e936", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "garniture_info": "Bio (chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2016-03-15", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "96a8702afc543727770402e7efadfa5fa5dc9389", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit suisse", "date": "2016-03-30", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette poulet-champignons"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a1088d5120dc673352a8359287fccf738137619a", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Pain de campagne", "laitier_info": "AOC", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Gaufre au sucre", "plat_principal": "Goulasch hongrois", "garniture_info": "Bio (chou-fleur)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Cantal", "garniture": "Pur\u00e9e de chou-fleur", "date": "2016-04-06", "jour": "Mercredi"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "49b72a5cb3036b398321cef0bfcb4de81eb899fe", "fields": {"entree": "Concombre tzatziki", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Parmentier de poisson", "plat_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "date": "2016-04-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f0ca63f16370535765ccd1874592780f2efbce3e", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2016-04-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-09-28T16:01:55+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "99404de4d5a5322500090fe6b5743058d2f8b629", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e en sucre pommes-abricots", "plat_principal": "Parmentier de poisson \u00e0 l'huile d'olive", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2016-05-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "cf974a07891b7696dfe9eea4010b7aa7947d0247", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Mousse au chocolat", "date": "2016-05-06", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Galette au poulet"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "fc39860599673a58d7424575faa5e9fe01eea004", "fields": {"date": "2016-05-16", "jour": "Lundi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "fc86c870ad1c72870f9d3af6c38bc5b7ae4d5b35", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois vanille-caramel", "plat_principal": "Couscous", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf VF (boulettes)/Local (merguez)", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Semoule", "date": "2016-06-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "431e4d776fe622ac12656cfc99a6ee9ab8d1e829", "fields": {"entree": "Menu \u00e9labor\u00e9 par les \"Cuisiniers d'un jour\" de l'\u00e9cole Am\u00e9lie Fristel", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Menu \u00e9labor\u00e9 par les \"Cuisiniers d'un jour\" de l'\u00e9cole Am\u00e9lie Fristel", "plat_principal": "Menu \u00e9labor\u00e9 par les \"Cuisiniers d'un jour\" de l'\u00e9cole Am\u00e9lie Fristel", "produit_laitier_ou_divers": "Menu \u00e9labor\u00e9 par les \"Cuisiniers d'un jour\" de l'\u00e9cole Am\u00e9lie Fristel", "garniture": "Menu \u00e9labor\u00e9 par les \"Cuisiniers d'un jour\" de l'\u00e9cole Am\u00e9lie Fristel", "date": "2016-06-03", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "55126e55cc04f1e0f3d8a525fc27a9975f3eb838", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Tarte aux pommes", "plat_principal": "Saucisse de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Lentilles", "date": "2016-06-09", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b744b3314a6192406619264dba3cba5fe1eb36ac", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Abricots", "plat_principal": "Saut\u00e9 de porc au romarin", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Semoule", "date": "2016-06-15", "jour": "Mercredi", "plat_substitut": "Saut\u00e9 de dinde"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1a96b6e297c7c8925c7a754a490fc600ad78d522", "fields": {"entree": "Salade Batavia", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Cerises", "plat_principal": "Filet de colin sauce courgettes et Vache qui Rit", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC (colin)/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Coquillettes", "date": "2016-06-16", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5f47b4460690380c53f395797992cb68a85625d8", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail et cornichons", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Galopin de veau au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Petits pois", "date": "2016-06-21", "pain": "Bio", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4f77400b12c7ced33854a37a50cd20826248a23c", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette au basilic", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "P\u00eache plate", "plat_principal": "Filet de hoki sauce \u00e9pic\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Pomme smile", "date": "2016-06-23", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0b43f97c39228e5765f1200fd9aad4a496a358c0", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Fricass\u00e9e de dinde", "plat_info": "Volaille certifi\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Paulin", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-06-24", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a3c32b49188efb29c50831c81aea8973c5914026", "fields": {"jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Biscuit Rem", "plat_principal": "Sandwich jambon-fromage", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental + Compote de pommes \u00e0 boire", "garniture": "Chips", "date": "2016-07-05", "plat_substitut": "Sandwich au poulet"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:20:48+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3da34d1c879f45b8d0e7957706c6984118baa4dc", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Filet de hoki sauce basilic", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Coquillettes", "date": "2016-09-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "55dfa379aa8937af838ae61aca8caf05d156c13a", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Donut's", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau sauce foresti\u00e8re", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-09-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9786514d9148fe6805e17ff835eb1efbe2edfc94", "fields": {"entree": "Concombre vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Saucisse de Dinan", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2016-09-30", "jour": "Vendredi", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ed25b2ecf26275c7c84f56333471f0ce746c8bae", "fields": {"entree": "Soupe de carottes \u00e9pic\u00e9e", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit", "plat_principal": "Colombo de porc", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2016-10-12", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_substitut": "Colombo de volaille"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "df1b1aa96cd15c14f06a90ab612ea1ceec01242b", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Pan\u00e9 fromager", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-10-20", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "aa843f170879f658f8e162be200252e2a11cb749", "fields": {"entree": "Salade de lentilles \u00e0 l'\u00e9chalote", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Carbonade de b\u0153uf", "garniture_info": "Local", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Carottes", "date": "2016-10-21", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "56e489682f314b541e56c99f773737b5a8300c27", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Gaufre napp\u00e9e chocolat", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet au curry", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2016-10-25", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:23+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ba20026b4c6f0c30ab4b311bb81229de441455c0", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-bananes", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-02-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "acb9ae3f10a89bab3c898170c0a5407c1b6d5f53", "fields": {"entree": "Salade iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Vendredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Pizza fa\u00e7on kebab", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2017-03-03", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3627fd94d1d7bde374627f3c5fcb02e54fddaa97", "fields": {"entree": "Potage de brocolis", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Tartiflette", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "date": "2017-03-10", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_substitut": "Tartiflette de volaille"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7098f0000cbe9eb5e733c9e05850c4cb468af261", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (coquillettes)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2017-03-13", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carottes)", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes \u00e0 la volaille"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6fdd216c5d25cfedf0c00e441156356084ea5e62", "fields": {"entree": "Salade cream et cheddar", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Crumble de pommes", "plat_principal": "Fish and Chips sauce chapeau melon", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2017-03-16", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ec40ceac44b07593c7bc2563bd0375424d1907fa", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Saucisse", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Bleu Blanc C\u0153ur/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2017-03-20", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local (carottes)", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2775c754114e49912a89c6f6f00020aa33c7d693", "fields": {"entree": "C\u00e9leri r\u00e2p\u00e9 sauce cocktail", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Lasagnes", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2017-03-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "fc604fb50c37e15ea048c82e96ef5e2e1f672603", "fields": {"entree": "Quiche courgettes-lardons", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 Charolais sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Pommes smile", "date": "2017-04-11", "jour": "Mardi", "entree_substitut": "Quiche aux l\u00e9gumes", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7419c2e9ac7c15b39e62cc032921d01251341661", "fields": {"entree": "Concombre sauce fromage blanc", "jour": "Vendredi", "laitier_info": "AOC", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Parmentier de saumon", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Cantal", "date": "2017-04-14", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (concombre)"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "034dc33552ceb4d76d356f72acabbead438fd2ba", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes-bananes", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Carottes", "date": "2017-04-26", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8d2c8970840c9e3708ec9493cc45fc82066f82d9", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Raisin", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (coquillettes)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Suisse", "date": "2016-11-03", "pain": "Bio", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes \u00e0 la volaille"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2e23a219aaecceb282cec600c07e0af75e8ddb08", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-bananes", "plat_principal": "Fajitas", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "date": "2016-11-07", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carottes)"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f23da11032b69e44d5a6fd33e4f4f05bf73dcc03", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Local (lait entier)/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2016-11-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a693ca9e332a88f9f1f67b803d1496d1dd58098a", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 carottes-curry-orange", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Filet de cabillaud sauce Retour des Indes", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC (cabillaud)/Local (\u00e9pices)", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Semoule", "date": "2016-11-10", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9234715ecf091ef0135253ead96b3dce44ddae42", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Hachis Parmentier", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "date": "2016-11-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "42bf76809cfa1b314133d86c31d2e04a2aef67f7", "fields": {"entree": "Salade Iceberg, vinaigrette aux deux moutarde", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Cake orange", "plat_principal": "Parmentier de poisson", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "date": "2016-11-24", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "434f9d604845549da2c14a44fcf3c916d397095a", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00e8me dessert vanille", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Compote de pommes", "date": "2016-11-29", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local (surimi)", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "491f6bc2aff70b6e1a5243ab32c3f2df7d23ace4", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaires", "dessert": "Biscuit sabl\u00e9 coco", "plat_principal": "Filet de colin sauce persane", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Entremets au chocolat", "garniture": "Pommes paillasson", "date": "2016-12-01", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "672aea0b6b67fd5312b0bd866d1b1295ebcb53ed", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Yaourt aromatis\u00e9", "plat_principal": "Couscous", "plat_info": "B\u0153uf VF (boulettes)/Bio (semoule)", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "date": "2016-12-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "98a5f1c93ff1250f5285096a55558a3a9a322139", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaires", "dessert": "Cookie", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Riz au lait", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-12-08", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c80cebb4221da74da0f492a6a8a788a2e112b1b6", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Tortis bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2017-01-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c32d45b54de7cc472f290b3b1462f050951358ef", "fields": {"date": "2017-07-14", "entree": "F\u00e9ri\u00e9", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8ee46b39727847b8fda1d4d7ca40a663d3d6b2b1", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-fraise", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-07-17", "jour": "Lundi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "37a8005c6d16be7244715754e674758ebc1caa68", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau sauce barbecue", "garniture_info": "Bio (chou-fleur, pommes de terre)/Local (chou-fleur, pommes de terre)", "plat_info": "Viande fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2017-07-18", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "77df53a1eb95aa7aa67d7afd502a55af9ca9f34b", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2017-07-19", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9ee20de0e54374a7028801de88e73530d468f911", "fields": {"entree": "Feuillet\u00e9 au fromage", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Label Rouge/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Coquillettes", "date": "2017-07-20", "jour": "Jeudi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1becf438603d1a8c4b8a71256a00f3342c71c13b", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Parmentier de poisson", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2017-07-21", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "714d773990d3fe06dfe23783f34dffc2f0cd58a4", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Pizza \"tour de Pizz'\"", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "date": "2017-07-28", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ca8a86548e4c8416ff9360e663689c4748793948", "fields": {"entree": "Melon", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Local", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "garniture": "Carottes", "date": "2017-07-31", "jour": "Lundi"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "70ea496c1f3df05bd97cf3c68c625313941aa040", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2017-08-07", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c8d275837ccebef86e0a17ef011cd923c8a4d959", "fields": {"date": "2017-08-15", "entree": "F\u00e9ri\u00e9", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e6a3f95c2600d760e0b5f925efb836031dd43c3d", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2017-08-23", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette poulet"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "74e997472f6bcd3fb57e2e97af530c7e2cb5436e", "fields": {"entree": "Melon", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Local", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "garniture": "Carottes", "date": "2017-08-30", "jour": "Mercredi"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7c060b81926b21931224197330f95c3ae9a5bb0d", "fields": {"entree": "Taboul\u00e9", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "garniture_info": "Local", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Louis", "garniture": "Carottes", "date": "2017-05-22", "jour": "Lundi", "entree_info": "Bio (semoule)"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3f2f11b0a1e6128760ba78ee77d0fed6e5652816", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Palet Breton", "plat_principal": "Wings de poulet sauce barbecue (en primaire) / Aiguillettes de poulet sauce barbecue (en maternelle)", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-vanille", "garniture": "Pommes paillasson", "date": "2017-05-23", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "aec840775355095c845423ec8d772078f332266a", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Raisin", "plat_principal": "Parmentier de poisson \u00e0 l'huile d'olive", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (Lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2017-09-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7be95c27faee9d612649acf8f6bd92897e9c9f7e", "fields": {"entree": "Pizza reine", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-vanille", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Vaque Qui Rit", "garniture": "Carottes", "date": "2017-09-19", "jour": "Mardi", "entree_substitut": "Pizza au fromage", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "790784278bec81864355f81fc91612e1c2375ec8", "fields": {"entree": "\u0152uf \u00e0 la coque", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Biscuit Quadro", "plat_principal": "Enchilada de l\u00e9gumes et soja", "plat_info": "Bio (soja)/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2017-09-20", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "24819d493dec182d16122229fd0f999bbbd7a678", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Parmentier de b\u0153uf aux choux de Bruxelles", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "date": "2017-09-26", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "13b567c7dba14032375904223fd8ecddbc7f286a", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Bio (pommes de terre/chou-fleur)/Local (pommes de terre/chou-fleur)", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2017-09-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7ea4dff97b72c37af52fbf766849c641da51010d", "fields": {"entree": "Soupe de chicon", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Local (Pommes)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote de pomme et mini gaufre", "plat_principal": "Quiche au maroilles", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Louis", "garniture": "Salade Scarole", "date": "2017-10-11", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "51c2aa5189ec1f10c04ca2a80e3e54710e8bb2cc", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Coulis de fruits exotiques", "plat_principal": "Couscous", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Semoule", "date": "2017-10-16", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "450605d8993879ef0babab7cc6d43807fe7e7fc1", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 la passion", "pain": "Bio", "laitier_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce persane", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Cr\u00e8me Malo au chocolat", "garniture": "Coquillettes", "date": "2017-10-18", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local (Carottes)/Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1e93f3cda4182c434928ebe2723fded960207d40", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mardi", "laitier_info": "AOP - AOC", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Fajitas", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Nectaire", "date": "2017-10-24", "pain": "Pain de campagne"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "42404f5d16084f385fbc209622fb74eb4ae67b4f", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau sauce brunoise", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9", "plat_info": "Veau VF/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Gratin de gnocchi", "date": "2017-10-25", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "03dea2997d53022e9cdf0727030e4c91937f019d", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Hach\u00e9 au poulet sauce foresti\u00e8re", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Carottes", "date": "2017-10-31", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "edcbedf6d009cbc686f361d542ea172bcdf5b64c", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Tarte flan poire-chocolat", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf sauce barbecue", "garniture_info": "Bio (tortis)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Tortis", "date": "2017-01-05", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5d47f1d110a81ff3db268c79ece1a1355e20377d", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "pain": "Pain de campagne", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Smoothie poire pomme ananas", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Nectaire", "garniture": "Carottes", "date": "2017-01-25", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ae4f345e262d7e8e6e6af07a26f97e8a80d0d780", "fields": {"entree": "Potage de carottes", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Parmentier de poisson \u00e0 l'huile d'olive", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "date": "2017-01-27", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carottes)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "70b7477f5dcaed0c55372fd0c8586ee34cce5994", "fields": {"entree": "Salade iceberg", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Pizza \"Tour de Pizz\"", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Cr\u00e8me Malo au chocolat", "date": "2017-02-01", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f48389042775f3f09dd9e097e4136ef6c979d159", "fields": {"entree": "Salade iceberg, vinaigrette \u00e0 la mangue", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Escaloppe de dinde aux herbes de provence", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Volaille certifi\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Semoule", "date": "2017-02-20", "jour": "Lundi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "82f88ec683bc459178d49220151fa1fcaba7877d", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace vanille-fraise", "plat_principal": "Omelette", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Pomme paillasson", "date": "2017-02-21", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "bb5de0066851e3b30fd5e43ff7047192821cae95", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Mimolette stick", "garniture": "Carottes", "date": "2017-02-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "217ca45eeea6d1c3af4b74e8b7dcea5ce87011ed", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Local (chou-fleur, pommes de terre)/Bio (chou-fleur, pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "date": "2017-02-24", "pain": "Bio", "plat_substitut": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF / Local (chou-fleur, pommes de terre) / Bio (chou-fleur, pommes de terre)"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "de67eb6ae3715c84bfb2e8e5c7229ddd134099d5", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (pommes de terre)", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Ratatouille - Pommes de terre", "date": "2017-07-13", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5ee011ddbdffc868928cb1c06a3cd81c5b9b6bfd", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2017-08-02", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette poulet"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4af3dd1f890591f2d104e68109b3b5101f8496b6", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Lact\u00e9 vanille", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "garniture_info": "Local (pommes)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9 ail&fines herbes", "garniture": "Compote de pomme", "date": "2017-08-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "702fb8e48ddc3fe2e2b9e82d4a090fa553ff7dff", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-fraise", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-08-14", "jour": "Lundi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9ec048782cd0a974906d7ea59b18fe11cf051903", "fields": {"entree": "Feuillet\u00e9 au fromage", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Label Rouge/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Coquillettes", "date": "2017-08-17", "jour": "Jeudi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9bf7104f4f3b24c260c212b166b37b977ea79f72", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Saucisse", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Local/Bleu Blanc C\u0153ur/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2017-08-24", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c6889cb6834aeaac17d54475ea350be8da34900a", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-08-28", "jour": "Lundi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "03cbad4f35502b029e88c1a5d6c9818ad7935b42", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2017-03-07", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "bc37863e010b4c5202d9ba5f3f44be81386ef7ec", "fields": {"entree": "Potage alphabet", "pain": "Bio", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Madeleine", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet tandoori", "garniture_info": "Local (chou-fleur, pommes de terre)/Bio (chou-fleur, pommes de terre)", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Pav\u00e9 d'affinois", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2017-03-14", "jour": "Mardi"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9eae5f82af274989f6c6de4df98d3f372a0a6ede", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Hach\u00e9 au poulet sauce foresti\u00e8re", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Carottes", "date": "2017-03-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6f6518ef80312dd2ca47046d152abc0e511c35c5", "fields": {"entree": "Concombre au Boursin", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Goulasch de b\u0153uf", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (pommes de terre)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Ratatouille et pommes de terre", "date": "2017-04-05", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Local (concombre)"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "61b0fbacdc9a7da7be7b7074d158f83b3975fb7f", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet au jus", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-04-18", "jour": "Mardi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "68e1ebb34b30a770443750cdda18b8ce17da6ddc", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Choux vanille sauce chocolat", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Bio (chou-fleur et pomme de terre)/Local (chou-fleur et pomme de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2018-02-07", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b1d8ed1c65179b2ff0fc3082ce917189a441a5f6", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Parmentier de poisson au potiron", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "date": "2018-02-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "181ae3c7f660f20dca7413bb425f627e937578f1", "fields": {"entree": "Coleslaw", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Nugget's de poulet", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Petits pois", "date": "2018-02-14", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0d4015c864aca367cb9bf17db37473cbc58b546f", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce barbecue", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Petits pois", "date": "2018-02-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "989e95b58a814330e62969c177292a23445b4878", "fields": {"entree": "\u0152uf \u00e0 la coque", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Eminc\u00e9 de porc sauce cr\u00e8me", "plat_info": "Local (porc)/Nouveaut\u00e9/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Haricots verts", "date": "2018-02-28", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Dinde"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b705f6bcf97f55ca28f84aab6d8197025a5ad963", "fields": {"entree": "Salade Iceberg, vinaigrette aux deux moutardes", "jour": "Mardi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Croque-Monsieur", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "P'tits Malins aux fruits", "date": "2018-03-13", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Pizza"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4e12b0f15ef726ba7040f9ab37257b65469344d7", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce beurre blanc", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Riz", "date": "2018-03-30", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2cb1945dfee2fe37c59133788bf64894c5d8444d", "fields": {"entree": "Accras de morue", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 au caramel", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Local (pomme)/Elabor\u00e9e par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2018-04-10", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3d8503f62cbb20818ae7fa06328cf09f0537e2d7", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "laitier_info": "Bio/Local", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2018-04-11", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette au poulet"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "163a31d6918a8f25e0170a0d2357ac0087a3f2c5", "fields": {"entree": "Mortadelle", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-vanille", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 Charolais sauce au bleu", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Petits pois", "date": "2018-04-16", "jour": "Lundi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "03cdea7ade6b4c08a82935c8907331c4f0df8d6f", "fields": {"entree": "Betteraves", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Ratatouille et riz", "date": "2018-04-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "00d645aafa4b84257378cc0621d4110ccfa7e6e5", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Muesli croustillant", "plat_principal": "Pizza aux trois fromages", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2018-04-25", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8052c02c5856f474cd6d43986bdefd732c7bb3f4", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Escalope de volaille pan\u00e9e", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9/Local (carotte)", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt \u00e0 boire", "garniture": "Carottes et flageolets", "date": "2018-05-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "eb0e7e6d8172e9f1f7a4ed06e1028752267d6845", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce persane", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Pommes paillasson", "date": "2018-05-04", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomate)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "bf36e002f4fdb1192c9f9c52489c07cb8c7d2ff1", "fields": {"entree": "Jus de pomme", "pain": "Bio", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Biscuit russe", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Pomme p\u00eache cr\u00e8me fruits rouges", "date": "2018-05-09", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette poulet"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c57ed2d6c0eed4ad64fe329cec4cf711f85516a0", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 H\u00e9naff", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache gourmande", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9", "plat_info": "Label rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Po\u00eal\u00e9e de l\u00e9gumes du soleil", "date": "2018-06-27", "jour": "Mercredi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "215919a2f4e88bff96f18d35b3f4bb74f181ad8c", "fields": {"entree": "Salade de perles aux lardons-allumettes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "Cordon bleu", "produit_laitier_ou_divers": "Smoothie abricot-banane", "garniture": "Haricots verts", "date": "2018-06-07", "jour": "Jeudi", "entree_substitut": "Salade de perles \u00e0 la volaille", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2b986d0858879ac006a407c0930ea0ba3bc6fdb2", "fields": {"entree": "Salade de perles au surimi", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Label Rouge/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Carottes", "date": "2018-05-23", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local (surimi de la Compagnie des P\u00eaches de Saint-Malo)", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "42724a22b51d4f5746016969e7b0a8e0659e8ba9", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "B\u0153uf Bourguignon", "garniture_info": "Local (pommes de terre)/Bio (pommes de terre)", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Gratin de brocolis/Pommes de terre", "date": "2018-06-06", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "374125521f08130a64c191f1609957f768a8cb17", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Cake au chocolat", "plat_principal": "Dos de colin sauce persane", "garniture_info": "Local (carottes)/Local (pommes de terre)/Bio (Pommes de terre)", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Carottes - Pommes de terre", "date": "2018-07-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "77301a0aea9766329657e7a76b357019cdadd536", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Local (pomme)", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2018-06-28", "jour": "Jeudi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9d1af6280822cd7c230b76f62af9fbf48c27a0f4", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet tikka massala", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Pur\u00e9e de patates douces", "date": "2018-06-05", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f3d1f2d0dc1a9182e5c6e11dae13590d85d6a8d9", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette \u00e0 l'orange", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Madeleine longue", "plat_principal": "Parmentier de B\u0153uf au chou-fleur", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais (b\u0153uf)/Local (chou-fleur)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage frais 1/2 sel", "date": "2018-06-18", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "198a41417086f2019ef697740c8e17968bebebd4", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaire", "dessert": "Prune", "plat_principal": "Nugget's de bl\u00e9 sauce tomate", "garniture_info": "Bio (pomme de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2018-09-21", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "488c8286d55f461f3cd8405d67b9f016386ba81d", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Mijot\u00e9 de b\u0153uf", "plat_info": "Local (b\u0153uf)", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Petit pois", "date": "2018-10-01", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillette)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0e06d0efe788028ce77d16f3a0855951fe14ba73", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Raisin", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Semoule", "date": "2018-10-02", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local (surimi de la Compagnie des P\u00eaches de Saint-Malo)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9b564d67d6aff5e5c23968c329294ac2453c9c49", "fields": {"entree": "Rillette de colin", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaire", "dessert": "Banane cr\u00e8me fouett\u00e9e et vermicelles au chocolat", "plat_principal": "Tortilla aux pommes de terre et poulet", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "date": "2018-10-08", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a6b85fda52cc43fbf8ac84b8a2bfab4849f84e18", "fields": {"entree": "Tomates sauce ktipiti", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Yaourt \u00e0 la grecque au miel et aux amandes", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce vierge", "garniture_info": "Local (lait entier)", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "B\u00fbche mi-ch\u00e8vre", "garniture": "Pur\u00e9e de courgettes \u00e0 l'huile d'olive", "date": "2018-10-10", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Local (tomate)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a2b5e6a7012ab181677c4548201ca963cc3894c6", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaire", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Pizza aux 3 fromages", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "date": "2018-10-18", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "624b9becb7abac35582551519d9575e69514b42b", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 la passion", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaire", "dessert": "Cake chocolat coco", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce curry-ananas", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Petit suisse", "garniture": "Riz", "date": "2018-10-19", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "db53450b3ac5fde4f4f4dbe3ad9affdb267d54fd", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "pain": "Pain rustique", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-ananas", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Bio (chou-fleur et pomme de terre)/Local (chou-fleur et pomme de terre)", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Cantal", "garniture": "Chou-fleur b\u00e9chamel", "date": "2018-10-23", "jour": "Mardi"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a1dde6769419cfac4fa05f460d6a320cb945604f", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Parmentier du potager", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2018-10-29", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillette)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "803ea76eb354cae57101d13882ce1214241d0db9", "fields": {"entree": "Soupe de potiron", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Salade d'orange sauce chocolat", "plat_principal": "Boulettes de b\u0153uf", "garniture_info": "Local", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Mimolette", "garniture": "Carottes", "date": "2018-10-31", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "fa3d6867d9a93790d4d616364c313637b63ab8cf", "fields": {"entree": "Feuillet\u00e9 au fromage", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-banane", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Printani\u00e8re de l\u00e9gumes", "date": "2016-08-18", "pain": "Bio", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e19684e54ad7bd789a5bbf4d9981473ea122baed", "fields": {"entree": "Taboul\u00e9", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Courgettes et pommes de terre", "date": "2016-08-08", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (semoule)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8e3e28ffa719454b8a90e78b6e23b3218f1b7094", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf Strogonoff", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Petit pois", "date": "2016-08-04", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ccaabbc56eb92c4e73b6aba127c5a8f5cded5f45", "fields": {"entree": "\u0152ufs durs mayonnaise", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Ratatouille", "date": "2016-08-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e3399bb88adba9218f1a6415db2f6a65b05e5b5b", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Moelleux de poulet sauce barbecue", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Pommes smile", "date": "2016-07-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d55b78493be3888c576f8bb2a55f86d6f0bce0f2", "fields": {"date": "2016-07-14", "jour": "Jeudi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e51a1684d2f93388b5ffbe6baf05ab0e41e4367d", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Cake au daim", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-11-16", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6f4dfc7a1e7464c0790b0de6e1573fbb962b8f28", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "G\u00e2teau au chocolat \u00e9pic\u00e9 chantilly", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Bio (pommes de terre, chou-fleur)/Local (pommes de terre, chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "date": "2017-12-14", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "89f748afe08399483fc22fc6e4106acf82cc56e7", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes verts", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "plat_principal": "Nuggets de poulet", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Carottes", "date": "2017-11-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "bdd7fcf91cb298f84385792f21c1dec13fec2165", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Label Rouge/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Coquillettes", "date": "2017-12-07", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9d42fbfd43a1933cf16e6e53653874be4c47bc29", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes verts", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Cassoulet", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "date": "2017-11-13", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "51988b3d539f8b1ad4ba109cc135570b7a5502e4", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "plat_principal": "Filet de cabillaud sauce beurre blanc", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Riz", "date": "2017-12-06", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6ea7a3fbf465e449bbb36ac9d40e24561cdffbfa", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Couscous", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Semoule", "date": "2017-12-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a21b780d06749859dbd9ee3990143c66abd4b729", "fields": {"entree": "Potage de brocolis", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "Bio (tortis)/B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2017-11-21", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3fba88547052edc70bb9404e08bc9e3a348212f2", "fields": {"jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit + Biscuit", "plat_principal": "Sandwich", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Chips", "date": "2016-08-31"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "275f876cbd30a6121e98289a7fe89d11b32da162", "fields": {"entree": "Rillettes de porc", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "laitier_info": "Bio/Local", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Petits pois", "date": "2018-01-24", "jour": "Mercredi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d918c5083d8edafa65b76a7f656d8481217e56b6", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Petits pois", "date": "2018-02-01", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local (carotte)", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ab3c116d0093abd3c92ec7a8eed1a29c46006568", "fields": {"entree": "Betterave vinaigrette", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-vanille", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau", "garniture_info": "Local (carotte et pomme de terre)/Bio (pomme de terre)", "plat_info": "Viande fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Carottes et pommes de terre", "date": "2017-02-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1a856aa35b41facd7d672f67ab7a2f34c03d9788", "fields": {"entree": "Betteraves", "pain": "Bio", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Filet de cabillaud sauce persane", "garniture_info": "Local (lait entier)", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Nectaire", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2017-12-29", "jour": "Vendredi"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5e8d0e873cbe0b70884a47595f97227d0f82448b", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Coulis de fruits exotiques", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2017-03-01", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "517eec6b1cf911fb7ce101188d42d7891af44b30", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes verts", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "date": "2017-12-21", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Galette au poulet"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "cbb79de11aaa5cc5370874ebda9378b9f83fd5e1", "fields": {"entree": "Potage de potiron", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Galette des Rois", "plat_principal": "Mijot\u00e9 de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Pomme paillasson", "date": "2018-01-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ea3e48f23b03bf6a9d5c68e97e73b006bcaacb6a", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Parmentier de poisson au potiron", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "date": "2017-02-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9ead22734a543ee15421bc3aff185f3ceaea0e71", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Lasagnes", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "date": "2017-12-26", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "664eefd596c363fa0bffb9ada850f164494e555c", "fields": {"entree": "Salade de perles aux lardons", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Local", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Carottes", "date": "2018-07-30", "jour": "Lundi", "entree_substitut": "Salade de perles vinaigrette", "entree_info": "Porc fran\u00e7ais (lardons)/Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "de59ba8adcb75bf998eb3802f995d81106451870", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette \u00e0 la ciboulette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Nugget's de poulet", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Pur\u00e9e de courgettes", "date": "2018-07-25", "pain": "Pain de campagne", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "dee488f194906df05e15187b5c4f9aa283d1f074", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette \u00e0 la ciboulette", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Abricots", "plat_principal": "Nugget's de poulet", "garniture_info": "Bio (pomme de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Pur\u00e9e de courgettes", "date": "2018-08-13", "pain": "Pain de campagne", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "676ae07ab4d13aa3951c69d168c14c0507b70541", "fields": {"entree": "Concombre sauce fromage blanc", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Biscuit sabl\u00e9 Saint-Michel", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet \u00e0 la normande", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Riz", "date": "2018-08-23", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (concombre)"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "34ba4b94f67806f9188e6dc9ec09131ca5f763c2", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau", "garniture_info": "Bio (chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Chou-fleur \u00e0 la Vache Qui Rit", "date": "2018-08-24", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5db6f13859f9c266207dae3ba3d9d9d801661682", "fields": {"entree": "M\u00e2che", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Abricots", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo Bio \u00e0 la vanille", "date": "2018-07-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a3092e9afd5692d53553272d5a4f64e0cc711b4d", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fraises", "plat_principal": "Pizza \"tour de Pizz\"", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "date": "2018-08-17", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "38a67db33849398283efcd6f5cff6604c27237f5", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Coulis de fruits rouges", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "Bio (tortis)/B\u0153uf fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2018-07-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8a9306d095f399a51490e183d5fcdd227c5e0474", "fields": {"date": "2018-08-15", "jour": "Mercredi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "16287cc8ef683e544f9626aa75c58dd14eb1eca5", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 la vanille", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Chou vanille sauce chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (Pommes)", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Louis", "garniture": "Compotes de pommes", "date": "2018-11-07", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local (Carottes)", "plat_substitut": "Dos de colin"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c665612e210d22b01fbab182c74a33ea796a8466", "fields": {"entree": "Salade verte et ma\u00efs, vinaigrette guacamole, chips tortilla", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaire", "dessert": "G\u00e2teau texan au chocolat et noix de p\u00e9can", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet tex mex", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "garniture": "Pommes de terre potatoes", "date": "2018-11-29", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0a94c9c30cd7e6d5c4966056f039fa6133d44655", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Coulis de fruits rouges", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf Charolais sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Pomme smile", "date": "2018-08-28", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5785a59005b6b518151d0bdafcb06ae1da15239e", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Raisin", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Bio (pommes de terre/chou-fleur)/Local (pommes de terre/chou-fleur)", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9", "garniture": "Chou-fleur b\u00e9chamel", "date": "2017-10-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a1a3ff0e0ae8365dc597a5c8df60e87ce3d134e4", "fields": {"entree": "Lentilles vinaigrette", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Carbonade de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-10-30", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "143be9471acb6d9895da9c4a7f2e36adb5f2500d", "fields": {"entree": "Potage de courgettes au fromage", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2016-11-04", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ef709918eb792b3138bb48d01d45bc4784c01577", "fields": {"entree": "Quiche potiron, marron, oignon", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-11-16", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "aa142fc2aa822c0616e3a9e8bbbb563b5177117b", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Jambon", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Label Rouge/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Coquillettes", "date": "2016-12-06", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c104c510eeaee7bb9703343ec34eb158d1933eea", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Local (chou-fleur, pommes de terre)/Bio (chou-fleur, pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2016-12-13", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c6eff0fe8f796443fcc0d80b8cc48bd304cb72a1", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es au miel", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Lact\u00e9 vanille", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Louis", "garniture": "Compote de pommes", "date": "2016-12-14", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2d15a758f905f93dad05624bfd157f30f6f08e2f", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Lasagnes", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2016-12-15", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1fbfbeb0008628c6c9dd1a23a646e353bb3c3cc4", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau", "garniture_info": "Bio (pommes de terre, chou-fleur)/Local (pommes de terre, chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2016-12-21", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "34413fc5a9100c2091f85a4b40bb0822de4b1d21", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-vanille", "plat_principal": "Parmentier de poisson", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "date": "2016-12-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a560a084cf8850feda7e9325602c4960d5b12f77", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "jour": "Mardi", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Parmentier de b\u0153uf au potiron", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Nectaire", "date": "2016-12-27", "pain": "Pain de campagne", "entree_info": "Local (surimi)"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5d719ac915f563699040a811a5463b2a363fcb1a", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Paupiette de veau", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Flan napp\u00e9 caramel", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-05-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2e3fc77c4194f3f1f7e141b205fa665116941bf6", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Raviolis", "plat_info": "Viande fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage r\u00e2p\u00e9", "date": "2017-05-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ea7bc77885c3ecfe06ada62c35a8505fea83d7d9", "fields": {"date": "2017-05-25", "jour": "Jeudi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7d02fde8d6abcd5ed132f33ffb5da00328a2140e", "fields": {"entree": "Concombre vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Filet de cabillaud sauce retour des Indes", "garniture_info": "Bio (tortis)", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Cr\u00e8me Malo au chocolat", "garniture": "Tortis", "date": "2017-05-29", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Local", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ca561fa0bf5aa0edd3d06d46c5f6434b73f0d1c8", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cerises", "plat_principal": "Jambon blanc Label Rouge", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-06-14", "jour": "Mercredi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f3e6499b5b7c9ebbeebf820299bce01c7b259bd8", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Surimi", "garniture_info": "Bio (coquillettes)", "produit_laitier_ou_divers": "Edam", "garniture": "Salade de coquillettes", "date": "2017-06-20", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c322e510349ed51ac124aa63f7a3944b2e7ba96a", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Courgettes au fromage/Pommes de terre", "date": "2017-06-28", "jour": "Mercredi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2f014f0e53638be913f85be4ad8ff8f110f82b50", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette \u00e0 la ciboulette", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Mimolette", "date": "2017-07-03", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c44667538a95cd60a948aea5e3f3e034892fcc5f", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Petit beurre", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Flan napp\u00e9 caramel", "date": "2017-01-04", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ea7d0ff427676d4d7264e30476a53c6beb8546bb", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Nugget's de poulet", "garniture_info": "Local (lait entier)/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2017-01-06", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9741b88ce545b42009a7bf033d09994b2d2e2989", "fields": {"entree": "Potage de courgettes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (coquillettes)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2017-01-09", "jour": "Lundi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes \u00e0 la volaille"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d3e57206b098f9152d54ef42f8216b0e61379ffe", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-banane", "plat_principal": "Hach\u00e9 au poulet sauce foresti\u00e8re", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-01-10", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "bf7fbce82c627778f108d51737fbf02620d879d4", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Local/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2017-01-12", "jour": "Jeudi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "24bc64a53acc901930016680ab11a4bb499aa80e", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Saucisse", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Local/Porc fran\u00e7ais/Bleu Blanc C\u0153ur/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2017-01-19", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "525397ca26de86ce47ada8deea0e68c889f0880b", "fields": {"entree": "Salade iceberg", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Couscous", "plat_info": "B\u0153uf VF (boulettes)/Bio (semoule)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2017-02-06", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a95d18af30d287a82225f3c12cdcd61faea24e2f", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette \u00e0 la ciboulette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Local (lait entier)", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2017-09-05", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:55:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7dbc9a1c1ae2aeb98406353d7a4e0b39f9ca0ac7", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace vanille-fraise", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Compote de pommes", "date": "2017-09-06", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local (surimi)"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:55:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0054ba2e9f2c65b236914a8c593dc474c3bb0da4", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Pizza au fromage", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "date": "2017-09-07", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:55:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d6482b699396b3f26f7b57ef7a9f81a9e8e340e0", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Vendredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2017-09-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:55:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a598887c2414f9ac50d03ba0b0aed292c7c53c69", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Couscous", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Semoule", "date": "2018-02-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "cf9193c26a1408e97c68091ae0b12bf037595ed6", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes verts", "jour": "Mardi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi gold", "plat_principal": "Fajitas au jambon de dinde et trois fromage", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "date": "2018-02-20", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6b97a5372bf4effb3a86367ca5936ab69033c559", "fields": {"entree": "Salade Iceberg vinaigrette \u00e0 la mangue", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Ile flottante", "plat_principal": "Saucisse de volaille", "garniture_info": "Bio (pomme de terre)/Local (lait entier)", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2018-02-21", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c350a57eb1d1601cc651c5875a1ef57782b1bbaf", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es au miel", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Cake aux poires", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur au curry", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Bio (chou-fleur et pomme de terre)/Local (chou-fleur et pomme de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Mimolette", "date": "2018-02-22", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7169830af34a7469d96620fada0c54f3f6a857d3", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Coulis de fruits exotiques", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2018-03-01", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ea2ec71fd5cf5438f1e70acc7ec997b870d48eb7", "fields": {"entree": "Coleslaw", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pomme", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 charolais sauce barbecue", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Semoule", "date": "2018-03-05", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "48fe7508f2f0cb3f8042f866265067fa8c99d01a", "fields": {"entree": "Rillettes de poulet H\u00e9naff", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "garniture_info": "Bio (chou-fleur et pomme de terre)/Local (chou-fleur et pomme de terre)", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise/Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Chou-fleur b\u00e9chamel", "date": "2018-03-07", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Local"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "03f66c18563ff6e16ed90dc5fcd7ea9e502d1b8a", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Vendredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Palmier fa\u00e7on Kouing Amann", "plat_principal": "Parmentier de poisson au potiron", "plat_info": "P\u00eache durable/Local (lait entier)/Bio (pomme de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "date": "2018-03-09", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Local"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "147a58f0d116b139f9777fb654c55d88e68a3e35", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Dos de colin sauce cr\u00e8me", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Pommes noisettes", "date": "2018-03-16", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "58fe385ac676ad36c3ae832af2537da16967a4d8", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Parmentier de thon", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Bio (pomme de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2018-03-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7d31e4c6cd66384b05636a2fc2e66500dc2e70b5", "fields": {"date": "2018-04-02", "jour": "Lundi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a0d84a1c267a4537fe9990ec287dd90bf01b488e", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-banane", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Coquillettes", "date": "2018-04-03", "jour": "Mardi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "65ccd63b4617938533ae581a42e9a9cdc59e78d3", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Dessert de P\u00e2ques", "plat_principal": "Mijot\u00e9 de b\u0153uf", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9/Bio (chou-fleur)/Local (chou-fleur)", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Chou-fleur et gnocchetis", "date": "2018-04-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8517ccee73928add2d0fa56c46c9fb96f3826633", "fields": {"date": "2018-04-06", "entree": "Cuisiniers d'un jour", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6782103f5ec4d8eb2bb6df1c5272b4f97c1b90d4", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce poivrons-pain d'\u00e9pices", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Noisette de polenta", "date": "2018-04-09", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "553b81a12642f0f1fe06e5efd5e56f2a41d5c076", "fields": {"entree": "Salade Iceberg vinaigrette aux deux moutardes", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Charlotte", "plat_principal": "Parmentier du potager", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Local (lait entier)/Bio (pomme de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "date": "2018-04-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c16a8a8c61f648b7ece824903afde0997ef6ee21", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pomme", "plat_principal": "Mijot\u00e9 de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Haricots verts", "date": "2018-04-26", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2edc8476a2ab7ddc8fe2bddc5d9c3b08faa142d0", "fields": {"entree": "Cr\u00e8me de courgettes et petits pois", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Coulis de fraise", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2018-04-30", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e209815e4a26ad00ce2251d620dd788517d4137f", "fields": {"entree": "Cr\u00eape jambon-fromage", "pain": "Rustique", "laitier_info": "AOP-AOC", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "garniture_info": "Local (pomme)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Label Rouge/Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Saint-Nectaire", "garniture": "Compote de pomme chaude", "date": "2018-05-03", "jour": "Jeudi", "entree_substitut": "Cr\u00eape au fromage", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4367187deba278f17fd79bd6c6202dca89fde0d5", "fields": {"entree": "Betteraves", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais (allumettes)/Bio (coquillettes)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2018-05-14", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes \u00e0 la volaille"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "364b37f5ff1306856daf9387d5c58ab99b0e5701", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "M\u00e9n\u00e9lik", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Carottes", "date": "2018-05-18", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (surimi de la Compagnie des P\u00eaches de Saint-Malo)"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2d23ca6f0005b73556a520d0b2ef6e930af9242b", "fields": {"entree": "Concombre au Boursin", "pain": "Bio", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Dos de colin sauce Retour des Indes", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Malin aux fruits", "garniture": "Tortis", "date": "2018-05-28", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Local", "entree_info": "Local (concombre)"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2542cbdf8d323152c1db6c1e435e1ef47f36ca40", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "pain": "Bio", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fraises", "plat_principal": "Nuggets de bl\u00e9 sauce tomate", "garniture_info": "Bio (pomme de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Local (tomate)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 P'tit Gallo", "garniture": "Pur\u00e9e Pommes de terre", "date": "2018-05-30", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "511852d4929350c6462fe9a1c1000c06ca0943bf", "fields": {"entree": "Feuillet\u00e9 au fromage", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cerises", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Petits pois", "date": "2018-06-13", "jour": "Mercredi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f070864d696fa70cc052d17aaa2298736fa4763f", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Abricot", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet tandoori", "plat_info": "Produit fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Petits pois", "date": "2018-07-03", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "25e4f63c4cf6278a639ec190caa335c069c51db7", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Cerises", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Label Rouge/Produit fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage r\u00e2p\u00e9", "garniture": "Coquillettes", "date": "2018-06-19", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "731135231b9e0a4b585981f4eee73ef7f1c8e097", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Cheeseburger", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Pomme smile", "date": "2018-06-29", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "66ece5c5177f83a4ebc95147ed22f3d37fb4ae56", "fields": {"jour": "Vendredi", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "Sandwich au poulet", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Pomme", "garniture": "Chips", "date": "2018-07-06", "pain": "Pain complet"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5d707da0e5485c675137147e1a604b05c4671314", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Coulis de fruits rouges", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la Bolognaise", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais (b\u0153uf)/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2018-06-26", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4f36ce492936636afa6744bc151e3335ece0e37b", "fields": {"date": "2018-05-21", "jour": "Lundi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "da27dceea75562314c7d5324e458f420fcefa50d", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe/Local (pomme)", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Compote de pommes", "date": "2018-09-05", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local (surimi de la Compagnie des P\u00eaches de Saint-Malo)", "plat_substitut": "Dos de colin"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "95a927d1351df8d8df77c322ae5e74b538348d3b", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaire", "laitier_info": "Bio/Local", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette saucisse", "plat_info": "Local/Bleu Blanc C\u0153ur/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Malin aux fruits", "date": "2018-10-12", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette ch\u00e8vre-tomates"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9bc7d42941e0bd569dcb8a96ae796105e5e24667", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Mardi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit de saison", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 \"Le P'tit Gallo\"", "garniture": "Petits pois", "date": "2018-10-30", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "255e512a3ff6a58f8c84a81e8d48923c1234b9cc", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette \u00e0 la ciboulette", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Local (lait entier)/Bio (pomme de terre)", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Pur\u00e9e de carottes", "date": "2018-09-04", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local (tomate)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "726412860e3ff57b769180aa18a46386ddd483ae", "fields": {"entree": "Salade de perles au surimi", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Kiwi Gold", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Haricots verts", "date": "2018-10-25", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (surimi de la Compagnie des P\u00eaches de Saint-Malo)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5ffc94b4201cbe30b6e3bae7a3d3b81ee4824ebb", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaire", "dessert": "Coulis de fruits rouges", "plat_principal": "Goulasch de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Pomme smile", "date": "2018-09-07", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7e0fe5a6a40fedad75de77be0cd6719c8025dc2f", "fields": {"entree": "Betteraves", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Carbonade de b\u0153uf", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9/Local (lait entier)", "plat_info": "Local (b\u0153uf)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Pur\u00e9e de butternut", "date": "2018-10-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "03efebad346bc7a783385cf626ff84f6db862927", "fields": {"entree": "\u0152ufs durs mayonnaise", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Ratatouille", "date": "2016-07-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "731e8b265bc0e3fe9b4e53d36a4e9f8806fc91ef", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaire", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Parmentier de poisson \u00e0 l'huile d'olive", "plat_info": "Bio (pomme de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2018-09-14", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "63e02e8526922357b6c40f41ff6a19aaf8cf0639", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Saucisse", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc/Bleu Blanc C\u0153ur", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Louis tartine", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2016-07-22", "jour": "Vendredi", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a07d2ab23edfe08cfa06897a87693711cc7abb89", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "Filet de colin sauce cr\u00e8me", "produit_laitier_ou_divers": "Saint-Paulin", "garniture": "Haricots beurre", "date": "2016-08-17", "pain": "Bio", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "141c673e00ba82d5ea00e85ae195445e6d811bbc", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace vanille-fraise", "plat_principal": "Galopin de veau au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Carottes", "date": "2016-07-18", "pain": "Bio", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c4036197f274aabaa9d345814cb10afd3aa1e76d", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)/B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2017-11-06", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3f67d170d14ff5779c44f168ead94d1ba0eb7d4a", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Hachis Parmentier", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)/B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Vache picon", "date": "2017-11-14", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5aa3a246f57fac45aa38f5c3f4018268af0821b4", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat au lait", "plat_principal": "Fajitas", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2016-08-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "530286d06d69c0e5adf76ed5dd94a40ce05e6e04", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Galopin de veau au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Carottes", "date": "2016-08-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3e491dcb2cce8ee868b5951d9e8d69b8bd292a45", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Pizza kebab", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt au fruits mix\u00e9s", "date": "2016-08-01", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b3b9ddc833e418cc6b240acd0b760267822d9cf0", "fields": {"jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit + Biscuit", "plat_principal": "Sandwich", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Chips", "date": "2016-08-16"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "40713117cb8ad01172b63a30babcaccb2c52e390", "fields": {"entree": "Potage de potiron", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-banane", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau", "garniture_info": "Bio (chou-fleur, pommes de terre)/Local (pommes de terre, chou-fleur)", "plat_info": "Viande fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2017-11-17", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4b15faa1182f1a20a1e6d9a1537612f99ab68189", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Pain de campagne", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Mijot\u00e9 de b\u0153uf", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Haricots verts et pommes de terre", "date": "2017-12-28", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d31db6bbccff3721bf85a0fa8432529adb32d25c", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 la vanille", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Local (lait entier)/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "date": "2018-01-03", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d9b6a100207c1309db74a057c3eb732982609393", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "garniture_info": "Local (pomme)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2018-01-11", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local (surimi)"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "787077084da074879c49bd8825b04b761381e845", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette \u00e0 l'orange", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Filet de cabillaud sauce persane", "plat_info": "P\u00eache Durable", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Riz", "date": "2018-01-10", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2a5a62ee04781b9dcb3217d224de1168b5cb16ae", "fields": {"entree": "Potage de carottes", "jour": "Lundi", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau sauce barbecue", "plat_info": "Viande fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage frais demi-sel", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-12-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "403756e3536fa169a68fc9fe39eb3c9a1d8b2dbb", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "pain": "Pain rustique", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Local", "plat_info": "P\u00eache Durable", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Nectaire", "garniture": "Carottes", "date": "2018-01-04", "jour": "Jeudi"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ffd205d74a6bfb0a28700363ef7b03f0fec6ea21", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Parmentier de poisson", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "date": "2017-12-01", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "97e0b28ddd6e5d066be91e5dd252d44417bdcc52", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Flan lorrain", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2017-12-13", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Flan \u00e0 la volaille"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "db6b9f9314cf07fa11055f13b3cd0adea0baaca6", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (pomme de terre)", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Petit filou", "garniture": "Gratin de brocolis", "date": "2017-02-16", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9dd4698468c07dbbea31391310327d88592caedc", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de l\u00e9gumes au curcuma", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00e8me mangue", "plat_principal": "Poulet tikka massala", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Qui Rit", "garniture": "Riz", "date": "2017-02-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "72ef5e70e70813810c26243dc81ea88ac1e3c562", "fields": {"entree": "Potage potiron-ch\u00e2taigne", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Galette saucisse", "plat_info": "Bleu-Blanc-C\u0153ur (saucisse)/Local (galette et saucisse)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Flan napp\u00e9 caramel", "date": "2018-01-16", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "26527d2b811523ee0a1706578a899ea672bb7277", "fields": {"entree": "Potage de brocolis", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pomme", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce Sat\u00e9", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche/Local (\u00e9pices Roellinger)", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Semoule", "date": "2018-01-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "43c118f543056ced731a0f515c3ab6bdb816284e", "fields": {"entree": "Boisson poire-miel et nem", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Ananas-Pitaya", "plat_principal": "B\u0153uf \u00e0 la cor\u00e9enne", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "garniture": "Riz", "date": "2017-02-15", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "42a832cadfbbd5b6dc9cf3605f8612e3322691e8", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Parmentier de b\u0153uf au potiron", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Local (lait entier)/Bio (pomme de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "date": "2018-01-30", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "175c157b28011f4b8a2d4e510297fc7ef21a2fdc", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Ananas", "plat_principal": "Parmentier de poisson \u00e0 l'huile d'olive", "plat_info": "Bio (pomme de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2018-01-26", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "fdbfad837fb6be26334794113e2538e3cf9fd743", "fields": {"entree": "Potage de patate douce au kiri", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce barbecue", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "garniture": "Pomme smile", "date": "2018-02-02", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f0ae8e9f0cec76d418581dc8dacd7297074100b7", "fields": {"entree": "Salade Iceberg vinaigrette \u00e0 la mangue", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Ile flottante", "plat_principal": "Saucisse de volaille", "garniture_info": "Bio (pomme de terre)/Local (lait entier)", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2017-02-21", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3ec263476975d86e2c25f2c8ba39c2f54b9ccdb4", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Couscous", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Semoule", "date": "2017-02-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c0958aa28c5f7ffdc30b3f470729647109d2c59c", "fields": {"entree": "\u0152uf \u00e0 la coque", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Eminc\u00e9 de porc sauce cr\u00e8me", "plat_info": "Local (porc)/Nouveaut\u00e9/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-02-28", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Dinde"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8d86f92c780a2bf14b098531750a7692304360c0", "fields": {"entree": "Tomates cerise", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "Cheeseburger", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Mousse au chocolat au lait", "garniture": "Pommes noisettes", "date": "2018-08-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "478556488fdb6dfff3ee10a45b7cd09cd550c3cf", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Carottes", "date": "2018-07-13", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "89c9db6a576be29825f7e41d5801e8202f42b6dd", "fields": {"entree": "Salade iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Fajitas", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2017-01-17", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7522bbafa931dd1cb2b8cf2b96c03b72e529068f", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-banane", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf sauce poivre", "garniture_info": "Local (lait entier)/Bio (pommes de terre)", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Petit moul\u00e9", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2017-01-23", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ad57ee1839ee2a31d20250456d259af22470b4cf", "fields": {"entree": "Salade iceberg, oignons frits et vinaigrette au citron", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "date": "2017-01-24", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6def235ef78cbd106a4e4151a76ea57823674463", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau", "garniture_info": "Local (pommes de terre)/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9", "garniture": "Gratin de brocolis", "date": "2017-01-26", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "10fc3eb3b85c75baa262dbb32e03b046adbd3978", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Hach\u00e9 au poulet sauce barbecue", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-01-30", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "978558fe2037648d21a698e9ef11cc02f4ae78d8", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Pomme smile", "date": "2017-01-31", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local (carottes)"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8d75ef5c277b373d770cc361070e352c61c151d3", "fields": {"entree": "Salade coleslaw", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Filet de cabillaud \u00e0 l'orientale", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2017-02-17", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carottes)"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6d1f9ab2224f2551ef52c21db76b9fc9a9c587f3", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Lact\u00e9 vanille", "plat_principal": "Tortis bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2017-02-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ff7ed244821f675ff392c81283a6e1f55317600b", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Nugget's de poulet", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-09-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1e430d6d1e67a1458e61925c11bca1582400cd74", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (pommes de terre/chou-fleur)/Local (pommes de terre/chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "date": "2017-09-13", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (Coquillettes)"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1a97d8ceb2d9db5087dd17133aeee69978acf149", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette au basilic", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (Coquillettes)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2017-09-18", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local (Tomates)", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes \u00e0 la volaille"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d7bd4df9a62c782f5d7752ef9b6be4c084cd323c", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "G\u00e2teau au yaourt sauce chocolat au lait", "plat_principal": "Hach\u00e9 au poulet", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Carottes", "date": "2017-09-28", "jour": "Jeudi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7a21eb71d163b971bdbae1240efe892610cbeb39", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette \u00e0 l'orange", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pur\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Filet de colin sauce persane", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Riz cr\u00e9ole", "date": "2017-11-03", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (Carottes)"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4bfd4eb459fe060907c0954124f2fe50b972b3d9", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (pommes de terre)", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Ratatouille - Pommes de terre", "date": "2017-08-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "306c8ac65bddbb852120ca71bec4eb6d2c927f0b", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Pizza \"tour de Pizz'\"", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "date": "2017-08-25", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0fcc6d0eedaae4ba7ac5ae921f4f48e39660c9bb", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Pommes smile", "date": "2017-09-04", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:55:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "91afcad3648a807fbecb774e1590c103a544cd5a", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Pain de thon", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Flan napp\u00e9 caramel", "date": "2018-02-06", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d0f252262893c4bad1a54bdb112a30bab244f9c1", "fields": {"entree": "Potage de potiron", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce beurre blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Semoule", "date": "2018-02-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d81ea4c27465e25667b323df38900e1b1ca2c29d", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Local", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Carottes", "date": "2018-02-26", "jour": "Lundi", "entree_info": "Bio (coquillette)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6648ce2d82b9194500dca0d003a3c38a025b909f", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Local (pomme)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2018-03-12", "jour": "Lundi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d52754833a08e17a9173a8a84029dc75534b88a5", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Millefeuille", "plat_principal": "B\u0153uf Bourguignon", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9/Local (lait entier)", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Pur\u00e9e de l\u00e9gumes", "date": "2018-03-14", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a8ece45753ffbf63a5d77cae4eff9c44fb567155", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-fraise", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce curry-ananas", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Carottes", "date": "2018-03-20", "jour": "Mardi", "entree_info": "Bio (coquillette)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "182689e45b459ba14db5ff29efcd523863593d6c", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "Flan au fromage", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "date": "2018-03-21", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c0e669a38c70a587119a5519b63d3b7fb4688b9f", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Cabillaud sauce Retour des Indes", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "P\u00eache durable/Local (\u00e9pices O. Roellinger)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "garniture": "Semoule", "date": "2018-04-04", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4b274f6ae1eaf5a81e77ef2ef03e2abebf7b976a", "fields": {"entree": "Salade iceberg", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes au lardons", "plat_info": "Bio (coquillette)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2018-04-17", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes \u00e0 la volaille"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8a1213bad8494f1da67140e0dad5627256438618", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette ciboulette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Saucisse", "garniture_info": "Bio (pomme de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Bleu Blanc C\u0153ur/Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2018-04-24", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local (tomate)", "plat_substitut": "Saussice de volaille"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2650e2d0e62be46927ed42c3817116ab30a925db", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaire", "laitier_info": "Local/Bio", "dessert": "Gavottes", "plat_principal": "R\u00f4ti de Porc", "garniture_info": "Local (pomme)", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2018-05-31", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Bio (coquillettes)", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9a771691bdb267da8a35cf132a7ed0aed86d403f", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Local (lait entier)/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "Goulasch de b\u0153uf", "garniture_info": "Local (carotte)", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Riz au lait", "garniture": "Carottes", "date": "2018-06-01", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Local", "entree_info": "Local (tomate)"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8f01dc5111ff708785ab6d43d3a5eda7a64108b8", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Fromage frais sucr\u00e9 \u00e0 la vanille", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf Charolais sauce poivre", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Carottes", "date": "2018-06-11", "jour": "Lundi", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3fe0154d43bc020635c0958d605aa4433d703c2e", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-vanille", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Tortis", "date": "2018-05-22", "jour": "Mardi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Produit Fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "79e8d61871baf92348755747fc06e427455edd78", "fields": {"entree": "Tartine-thon ciboulette", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "B\u0153uf Bourguignon", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Carottes", "date": "2018-05-07", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local (surimi de la Compagnie des P\u00eaches de Saint-Malo)"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c19c66bc86e393d094bb76e4e3f5d650b4c05a85", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Rustique", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce persane", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Nectaire", "garniture": "Riz", "date": "2018-05-11", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "85d99cac0ae94558dfdd4bb2b4d6c2f0a65644fb", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette ciboulette", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Local (fraises)", "service": "Scolaires", "dessert": "Fraises et cr\u00e8me chantilly", "plat_principal": "Parmentier de poisson \u00e0 l'huile d'olive", "plat_info": "Bio (pomme de terre)/Local (lait entier)", "date": "2018-05-15", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4d1ddd2ef71cdc2477f5d9ac920a80c8fd186371", "fields": {"date": "2018-05-10", "jour": "Jeudi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8c36f41cc88d59ea708d45e6a023a9de62201533", "fields": {"entree": "Betteraves", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf Charolais sauce barbecue", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Produit fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "garniture": "Semoule", "date": "2018-07-04", "jour": "Mercredi"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "faeb70ef679a088416d7567bd8a3d95bbe0aeb1f", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes aux maquereaux", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Haricots verts", "date": "2018-06-25", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "66cd0d2f7e17778e9658a5dbca65ff63f209e83b", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Pizza aux 3 fromages", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "date": "2018-06-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d204bdef9b1c1dcf8ce1d984523308402bd721b1", "fields": {"entree": "Betteraves", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaire", "dessert": "Cake aux pralines roses", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau sauce foresti\u00e8re", "garniture_info": "Bio (chou-fleur)/Local (chou-fleur)", "garniture": "Chou-fleur \u00e0 la Vache Qui Rit", "date": "2018-09-13", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "df52f48afae292171fc43243b0f7162ea3b10bf7", "fields": {"entree": "Rillettes de thon et gressin", "jour": "Mardi", "service": "Scolaire", "dessert": "Banane", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Haricots verts", "date": "2018-09-18", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "801a43427e573c5f6080f71ce408f2e80e37de5d", "fields": {"entree": "Salade de perles au surimi", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaire", "dessert": "Cake citron-pavot", "plat_principal": "Cordon bleu", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Haricots plats", "date": "2018-09-27", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (surimi de la Compagnie des P\u00eaches de Saint-Malo)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "82c6b4e347238f7b37be9662c73fc9f03e14953e", "fields": {"entree": "Rillettes de surimi Neptune et gressin", "pain": "Bio", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaire", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce Retour des Indes", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Riz au lait", "garniture": "Carottes", "date": "2018-10-15", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Local", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Local (surimi de la Compagnie des P\u00eaches de Saint-Malo)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7f9a6f40ed5e954cb1f2bf158eed179f74ff6703", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-vanille", "plat_principal": "Nugget's de poulet", "garniture_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Chou Romanesco et lardons", "date": "2018-10-17", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillette)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "60311827f00e82da6e202bcf8856c10513a777cd", "fields": {"date": "2018-11-01", "entree": "F\u00e9ri\u00e9", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b7cd4a1c77828ae4d8cc40af32e074e99dc79dca", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache plate", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Label Rouge/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Coquillettes", "date": "2016-08-09", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "Jambon de volaille"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "03d2d4778dd6644f19b1c9c0c42e41007f67bbf5", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2016-07-20", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8fe51fae3a0197c9d4f7d4ac57672001613438be", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Lact\u00e9 vanille", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2016-07-13", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "78baa27d9baaf8308423e97647ba7ecf37eabf29", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Lact\u00e9 vanille", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2016-08-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "54387124ebe2507d7c755872a004ac855210c6bc", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Petits beurre", "plat_principal": "Moelleux de poulet sauce barbecue", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Suisse", "garniture": "Pommes smile", "date": "2016-08-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "355eb38eb593eca44c5a5b37c2649dff7539f2bb", "fields": {"entree": "Cola", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Brownie", "plat_principal": "Cheeseburger", "plat_info": "B\u0153uf VF", "garniture": "Frites", "date": "2016-07-27"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4cff1b17a734ecb03bb45d5adb5a9043d82aa518", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 potiron, carotte, orange", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Tarte au chocolat", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9", "garniture": "Julienne de l\u00e9gumes", "date": "2017-11-09", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c1cb5d37a7408f748f86bd430df4467f42660713", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pomme", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Tortis", "date": "2018-01-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "eca3be4d45d36c56621f1e7734449e6dc5231f09", "fields": {"entree": "M\u00e2che et betteraves vinaigrette cr\u00e9meuse \u00e0 la ciboulette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Sp\u00e9culoos", "plat_principal": "Pizza fromage-pommes de terre", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-poire", "date": "2018-01-31", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "680b0906d9cc950b72fd62bd6055a28af8de820d", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Choux vanille sauce chocolat", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Bio (chou-fleur et pomme de terre)/Local (chou-fleur et pomme de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2017-02-07", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0ee887c1901f04bb6a445ebff14f1bb8a078cd95", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Clafoutis ananas-coco", "plat_principal": "Parmentier de b\u0153uf aux choux de Bruxelles", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Local (lait entier)/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "date": "2018-01-18", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7bec34025c7e9e25cf444a80b06896fa302a5bd7", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Pizza aux 3 fromages", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "date": "2017-11-24", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7271f21941cfd2bb826bfba9a37773e1696ede21", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de potiron", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-12-18", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "06435f49895515a9466b1a5293ee01067a2c1bc7", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Pain de thon", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Flan napp\u00e9 caramel", "date": "2017-02-06", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b6fa43aee31053b8838d572c6dec7ee75a2f4b53", "fields": {"date": "2017-12-25", "jour": "Lundi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "bd8d49176eb390ddee77ee0fc5a2c8478945efba", "fields": {"entree": "Cake sal\u00e9", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Local (pomme)/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2018-07-10", "jour": "Mardi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "43bb8a017af471b843d25902a2e300dbed83cfe7", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes verts", "jour": "Mardi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi gold", "plat_principal": "Fajitas au jambon de dinde et trois fromage", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "date": "2017-02-20", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9272291bb559752d38215ef32ef50fbb33ed00ae", "fields": {"entree": "Feuillet\u00e9 au fromage", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais/Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Coquillettes", "date": "2018-07-18", "jour": "Mercredi", "plat_substitut": "Poisson meuni\u00e8re"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "90809f692ddfd0c013de3a4c61c4e4e50f26b20a", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-vanille", "plat_principal": "Dos de colin sauce cr\u00e8me", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Semoule", "date": "2018-07-24", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9405ccd4e283fe6c7ea016bca1466774e686f67b", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce barbecue", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-02-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "dcfee7b16d2c30297ece259ee4052263a45f3406", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Parmentier de poisson", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)/P\u00eache durable (colin)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2018-07-20", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c8505b10590dae461d2b17eb81e9381f82e32fd1", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau", "garniture_info": "Bio (chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Chou-fleur \u00e0 la Vache Qui Rit", "date": "2018-07-17", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "748253392fdb56af1c3946377a6d32f9d18d96ff", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Parmentier du potager", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2018-07-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f517a06a97f5085695777af7183278bdc625ae2a", "fields": {"jour": "Lundi", "dessert_info": "Local (petit beurre)", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme et Petit Beurre", "plat_principal": "Sandwich", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Chips", "date": "2018-07-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f123ef919565c2df5749fc9b3df613ccdc8596b3", "fields": {"entree": "Cake sal\u00e9", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Local (pomme)/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2018-08-07", "jour": "Mardi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a28e8dcca2c620ba48826d0a8e3b347e593abe51", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette \u00e0 l'aneth", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce Retour des Indes", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche/Local (\u00e9pices Roellinger)", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Semoule", "date": "2018-11-21", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local (Carottes)"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0124b8f523618db2ec4bed3c6dadbc3f2722ffa5", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (pommes)", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage frais demi-sel", "garniture": "Compote de pommes", "date": "2018-12-11", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "be1d9690c5d937633c8489c5ca8f94f1bdb92da2", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de potiron", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (Lait entier)/Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaire", "dessert": "Polenta cr\u00e9meuse", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Petits pois", "date": "2018-12-06", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "55d73094ac99dea1a6781a7f804fcd691e0d0ae8", "fields": {"entree": "Salade de perles au surimi", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Local", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Saint-Moret", "garniture": "Carottes", "date": "2018-08-27", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local (surimi de la Compagnie des P\u00eaches de Saint-Malo)"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c73a876d5520e98ec3a1cd83561a0755b21db4d6", "fields": {"entree": "Feuillet\u00e9 au fromage", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais/Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Coquillettes", "date": "2018-08-21", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "Omelette"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "317c5ff283b90e38127db01ae98e6c3aa27f6039", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Raisin", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 sauce poivre", "garniture_info": "Local", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Carottes", "date": "2018-11-05", "jour": "Lundi", "entree_info": "Bio (Coquillettes)"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ebf2063d0af63f5c09c0c40c3379ecb438b5a619", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Tartiflette", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Petits Malins aux fruits", "date": "2018-11-12", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Bio", "plat_substitut": "Tartiflette sans viande"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6cc83eea626aca02a7fabde887a0ca6c899095e6", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Abricots", "plat_principal": "Pizza \"tour de Pizz\"", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "date": "2018-07-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "19a14a298404a7b6c123763c49bff63d72e8758f", "fields": {"jour": "Vendredi", "dessert_info": "Local (petit beurre)", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote \u00e0 boire et Petit Beurre", "plat_principal": "Sandwich", "garniture": "Chips", "date": "2018-08-31", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "977f096933e829c5b1c2d24960e50b9e93b636df", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes verts", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais/Bio (coquillettes)", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Malin aux fruits", "date": "2019-02-12", "jour": "Mardi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_substitut": "Gratin de coquillettes au thon"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ba665fc547f34ce7bcb080c173c6649bd2c1c3cc", "fields": {"entree": "Potage de chou-fleur et vanille", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Pizza aux trois fromages", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "date": "2019-01-29", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e2ebeabb29eafee0cdfb2059ecf8a14a00828029", "fields": {"entree": "Avocat vinaigrette cr\u00e9meuse", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair chocolat\u00e9", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce cr\u00e8me", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Haricots verts", "date": "2019-02-20", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4406f9658fd910cf1d96366a8ee23fb074eedd08", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes verts", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Mijot\u00e9 de b\u0153uf", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Local (b\u0153uf)", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Semoule", "date": "2019-01-08", "jour": "Mardi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a9f1928ea9e066ff3cfac726652fc235a4ff542d", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Coulis de fruits exotiques", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Semoule", "date": "2019-02-18", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "18ff9b24cefd7442d77fae7d7a2a785aedc12066", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Vendredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Quiche au maroilles", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/AOP (maroilles)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2019-02-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "32bacf4ea7c682ccc1021f0594a5250d8fc5bf33", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce curry-ananas", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Qui Rit", "garniture": "Riz", "date": "2019-02-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "22b889e234a60cd61113d1146f86b82e0ed10858", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Lundi", "service": "Scolaire", "dessert": "Coulis de fruits rouges", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Haricots verts", "date": "2019-02-04", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2c780eb6a0a4ee054eaec4b35ab626755d57ff2e", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Cantal", "garniture": "Haricots verts", "date": "2019-01-03", "pain": "Pain rustique"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f3a31cf1bb6e45949a1fdb7156f4dbadd1bc0dbb", "fields": {"entree": "Betteraves", "jour": "Lundi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf sauce poivre", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais/Race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "garniture": "Pommes smile", "date": "2019-02-25", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f8cf6b469f7cf4780999a3c45b840219248f7fec", "fields": {"entree": "Potage de potiron", "jour": "Mardi", "service": "Scolaire", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Suisse", "garniture": "Haricots verts", "date": "2019-02-26", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a155edc4fca11fda2adbd9ddb1f71de0812f2bb4", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette basilic", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centre de loisirs", "dessert": "Cookies aux p\u00e9pites de chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde au jus", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9/Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "garniture": "Chou Romanesco aux lardons et reblochon", "date": "2019-03-27", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Bio/Nouveaut\u00e9", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "72b21a641da322c3f519ddfe6482ce622ef67fb6", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "G\u00e2teau moelleux aux pommes", "plat_principal": "B\u0153uf mijot\u00e9", "garniture_info": "Local (carottes)/Bio (pommes de terre)", "plat_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9 frais 1/2 sel", "garniture": "Carottes et pommes de terre", "date": "2019-03-28", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ab5e1bbb86d85c7b97203d3a89ecd6d76ff2b2ec", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Couscous", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais (boulettes de b\u0153uf)/Local (merguez)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Semoule", "date": "2019-03-29", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0d8898473f0645e6bce632810fd83d53e0fe4dc0", "fields": {"entree": "Taboul\u00e9", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace vanille", "plat_principal": "B\u0153uf Bourguignon", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Pur\u00e9e de carottes", "date": "2019-03-13", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Bio ( semoule)"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d980af5402936bbb66ca1ac0b39fd7157b259d59", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Nuggets de poulet et ketchup", "produit_laitier_ou_divers": "Leerdamer", "garniture": "Petits pois", "date": "2019-03-06", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b7b6d224c21acea94e02ed02a02618de599cabdc", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 Charolais sauce poivre", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental r\u00e2p\u00e9", "garniture": "Coquillettes", "date": "2019-04-01", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d2a3c98ba34b37c01f930b6ac280b2d5ee7ce5f2", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et emmental", "jour": "Lundi", "service": "Scolaire", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Parmentier de poisson \u00e0 l'huile d'olive", "plat_info": "P\u00eache durable/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "date": "2019-03-25", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4c0e654c188d566d15a97db455580eb1f19cdaaf", "fields": {"entree": "Feuillet\u00e9 au fromage", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio/Origine France", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Jambonneau", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2019-04-16", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "Omelette"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "effcd68ed4a003519bec9d6f86093cea4924b67a", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette ciboulette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "garniture": "Petits pois", "date": "2019-04-25", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Origine DOM-TOM", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8806d714fdc1ee76e120856969364707efae5f35", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et emmental", "jour": "Mardi", "service": "Scolaire", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes et biscuit sabl\u00e9 coco", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet au jus", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "garniture": "Coquillettes", "date": "2019-04-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "fcc2d2c4b4872a1dc23443f2ebced174c1f70dfe", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Local (chou-fleur, pommes de terre)/Bio (chou-fleur, pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "date": "2017-04-13", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (surimi)"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "67c9b00861835074d609f318f159224d07c0f5fb", "fields": {"entree": "Salade iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Couscous", "plat_info": "B\u0153uf VF (boulettes)/Bio (semoule)", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2017-04-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-04-19T09:00:16+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "90fe85eb4d5a6f75ab57af4f028a32139d94d6f7", "fields": {"entree": "Salade Icerberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Hachis du potager", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Local (Lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2017-07-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5e05d75b12fbd975c0b5dfa3744c0aff91bb9410", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace vanille-fraise", "plat_principal": "Hach\u00e9 au poulet", "produit_laitier_ou_divers": "Mimolette", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-07-24", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "dd90c9dca4ae9fcc670b26977c66f83451e46453", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-07-27", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "553d6e53a6d4cae350bee020035c5901a267abd6", "fields": {"entree": "Jus multifruits", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cookie", "plat_principal": "Cheeseburger", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Mousse au chocolat au lait", "garniture": "Frites", "date": "2017-08-03", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "504232f26fe650b1e680e5a2a679d9d2a0cb0072", "fields": {"entree": "Oeuf dur mayonnaise", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau sauce barbecue", "garniture_info": "Bio (chou-fleur, pommes de terre)/Local (chou-fleur, pommes de terre)", "plat_info": "Viande fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2017-08-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "fc7636331c93508ed439b889237473dc86062e85", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace vanille-friase", "plat_principal": "Hach\u00e9 au poulet", "produit_laitier_ou_divers": "Mimolette", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-08-21", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8e36a8650c8e27d6b789b64f716efdc73225e80b", "fields": {"entree": "Jus multifruits", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cookie", "plat_principal": "Cheeseburger", "plat_info": "B\u0153uf VF", "produit_laitier_ou_divers": "Mousse au chocolat au lait", "garniture": "Frites", "date": "2017-08-31", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-04T14:56:33+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1fdaff039ed39a87db20af1ddf3ae8539d4bb22d", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Fricass\u00e9e de dinde \u00e0 l'ancienne", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (pommes de terre)", "plat_info": "Volaille certifi\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Louis", "garniture": "Gratin de brocolis", "date": "2016-11-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "751e7315cd46e7f2e68fe581558e7d118701ad88", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Saucisse de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "garniture": "Lentilles", "date": "2016-11-18", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "463acf4333be0b6bfb99f890d4c45d227f192302", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pommes-bananes", "plat_principal": "Filet de cabillaud \u00e0 l'orientale", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Semoule", "date": "2016-12-07", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2d895c7e36e7a9ee150f506a21c7f0ccc347b86e", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "Fajitas", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "date": "2016-12-22", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d7171e02644337f0c824abcfb475cf6c21d1607b", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Hach\u00e9 au poulet", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-12-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-11-21T10:36:13+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4a33a6e6af404e64630753778ee79ce009329d8a", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de l\u00e9gumes au curcuma", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00e8me mangue", "plat_principal": "Poulet tikka massala", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Qui Rit", "garniture": "Riz", "date": "2018-02-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "971adb5ac4a22c1bc6ed6142e5b3f37938517843", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Local (pomme)/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Compote de pomme chaude", "date": "2018-02-13", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4244b29b8869e105888d09e5e77442295cd3d63b", "fields": {"entree": "Boisson poire-miel et nem", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Ananas-Pitaya", "plat_principal": "B\u0153uf \u00e0 la cor\u00e9enne", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "garniture": "Riz", "date": "2018-02-15", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "abfe36d823aaefa327a3530b90b4b53d7595eabe", "fields": {"entree": "Betterave vinaigrette", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-vanille", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau", "garniture_info": "Local (carotte et pomme de terre)/Bio (pomme de terre)", "plat_info": "Viande fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Carottes et pommes de terre", "date": "2018-02-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e2acfc0a36067c61f37dd45aa2b05cea0b53b17a", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es au citron vert", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Rougail saucisse", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "garniture": "Riz", "date": "2018-03-06", "jour": "Mardi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Local (carotte)", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c9b19fead2f53700bcee67c6bb401ea154a4674b", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Goulasch de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Chavroux", "garniture": "Petits pois", "date": "2018-03-08", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (surimi- compagnie des P\u00eaches)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3cc91cb6ef5f7a94643aac60b49cf9976e7b987f", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 carottes-curry", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Or\u00e9o", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Haricots verts", "date": "2018-03-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "94755d6c152e83db4b115b1aa95d167666095062", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 H\u00e9naff", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 Charolais sauce poivre", "garniture_info": "Local", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Louis", "garniture": "Carottes", "date": "2018-03-28", "jour": "Mercredi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "10384b8c15e9601f406d126507192025f5b455b4", "fields": {"entree": "Salade de perles au surimi", "pain": "Bio", "laitier_info": "Local (pomme)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Madeleine longue", "plat_principal": "Nuggets de poulet et ketchup", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Compote de pommes", "garniture": "Brocolis \u00e0 la Vache Qui Rit", "date": "2018-03-29", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "entree_info": "Local (surimi - compagnie des p\u00eaches)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f5404fa15193a85936ee704b6d4dbc7ff5c93b57", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Local", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Saint-Moret", "garniture": "Carottes", "date": "2018-04-13", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Bio (coquillette)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4d2c595aa075624ef8ae05031786d6bbdb0c31bd", "fields": {"entree": "Tartine surimi-paprika", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Saut\u00e9 de porc sauce caramel", "garniture_info": "Bio (chou-fleur et pomme de terre)/Local (chou-fleur et pomme de terre)", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "garniture": "Chou-fleur b\u00e9chamel", "date": "2018-04-20", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local (surimi - compagnie des p\u00eaches)", "plat_substitut": "Saut\u00e9 de dinde"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "97da42e9cdbb67c7695b17ee5f98aa3b702b76e5", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "pain": "Bio", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Dos de colin sauce cr\u00e8me", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme blanche", "garniture": "Semoule", "date": "2018-04-27", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "41b575f225f5c3dc71d7e0b4920daaae0a27c715", "fields": {"entree": "Jus d'Ananas et Tartinade avocat tacos", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Brownie mexicain", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental r\u00e2p\u00e9", "date": "2018-05-17", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3fe8c181ef48109eb04c5224a5126cfcff3a8c4c", "fields": {"entree": "Accras de morue", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce barbecue", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Haricots plats", "date": "2018-05-16", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "94f883f685382f5872a850bb6fec50adcdbce8f4", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette \u00e0 l'orange", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce sat\u00e9", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Mar\u00e9e Fra\u00eeche/Local (\u00e9pices)", "produit_laitier_ou_divers": "Saint-Moret", "garniture": "Coquillettes", "date": "2018-06-08", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "191133dd0a4a7adb032b4f1e4b84f51a3e1b8b3e", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette au basilic", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaire", "dessert": "G\u00e2teau au yaourt", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Petits pois", "date": "2018-05-24", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomate)"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1bb3edccade0614437475d50459c5ed5afeedc56", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaire", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Parmentier du potager", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais (b\u0153uf)/Local (lait entier)/Bio(pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Qui Rit", "date": "2018-05-25", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6091d05a11436413d20bd70ca99d6e0ad8371877", "fields": {"date": "2018-05-08", "jour": "Mardi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e3e0ac99adf4a46dfaffaeb00e3a9f7cc1a7d0f5", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette \u00e0 la ciboulette", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Hachis Parmentier", "plat_info": "Produit fran\u00e7ais (b\u0153uf)/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2018-07-02", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4e4e34282bdf14e81d811488ef2b69cab8d44310", "fields": {"entree": "Dips de carottes- houmous", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Hot Dog", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt \u00e0 boire", "date": "2018-06-21", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b7634ca4ff21c4b616a9cde4a79acbb3f2d5527f", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail et cornichons", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaire", "laitier_info": "Bio/Local", "dessert": "G\u00e2teau aux pommes", "plat_principal": "B\u0153uf Strogonoff", "garniture_info": "Local (chou-fleur)/Bio (chou-fleur)", "plat_info": "Local (b\u0153uf)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2018-10-11", "jour": "Jeudi", "entree_substitut": "Terrine de poisson", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6f552055f8e6f931548889ef381279b7fd45fcf1", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local (pomme)/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaire", "dessert": "Compote de pommes", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Pommes \"paillasson\"", "date": "2018-09-24", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local (carotte)", "plat_substitut": "Omelette"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1098057fc69f80715a0f7ca0e36f1741bfcd4249", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "B\u0153uf Bourguignon", "garniture_info": "Bio (coquillette)", "plat_info": "Local (B\u0153uf)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 \"Le P'tit Gallo\"", "garniture": "Coquillettes", "date": "2018-09-12", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "545110546bbe2d92f9023ea66bb72596c4ce7d0a", "fields": {"entree": "Accras de morue", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fraises", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais/Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage r\u00e2p\u00e9", "garniture": "Macaronis semi-compl\u00e8tes", "date": "2018-10-03", "jour": "Mercredi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "962f9074e420c1d1e3aa7a3fe1912cbb09ee37d3", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Raisin", "plat_principal": "Dos de cabillaud sauce cr\u00e8me", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Cheddar r\u00e2p\u00e9", "garniture": "Tortis", "date": "2018-09-28", "jour": "Vendredi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence porc/Porc fran\u00e7ais"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e6a31bbd3f850574b215a72bf85c31bc4b02ea1d", "fields": {"entree": "Samoussa", "jour": "Mardi", "service": "Scolaire", "dessert": "Mangue", "plat_principal": "Poulet korma", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Qui Rit", "garniture": "Riz \u00e9pic\u00e9", "date": "2018-10-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "95cf806fac2a5cb9979dc4bbaf9b8770ec58da85", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et emmental", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaire", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 charolais sauce poivre", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "garniture": "Pommes noisettes", "date": "2018-10-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a1db8e9a0ebd1d4e7699ec9b8ce314543a509a05", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette \u00e0 l'orange", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Dos de colin sauce persane", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "P\u00eache Durable", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Semoule", "date": "2018-11-02", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a84e67ae23e9b73bc7feeb64c148801422aaf25d", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Rougail saucisse", "plat_info": "Bleu Blanc C\u0153ur/Local (saucisse)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Riz", "date": "2018-10-24", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local (carotte)", "plat_substitut": "Dos de colin"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5fca8be5070d6dc98867430a119b6c47d685fff1", "fields": {"entree": "Taboul\u00e9", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Courgettes et pommes de terre", "date": "2016-07-11", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (semoule)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "20509c4dec83bcde7aec1f0e74762a91333c519b", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2016-07-28", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette au poulet"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c63bbd6c5ee2933ea28a1cab99fe6bf7feb49c56", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette cr\u00e9meuse", "jour": "Mardi", "service": "Scolaire", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Parmentier de b\u0153uf au potiron", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Local (lait entier)/Bio (pomme de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "date": "2018-10-16", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomate)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a7d2d458bf4a3dfc37b98e00920cf31d7e967c93", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2016-08-19", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8608b6b0aa4d79ae2897fdab71c9bf8e80d2d57c", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Lundi", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Biscuit Russe", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-07-25", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "dafb9a9ee77e738ad9f7f3d6d3dbc6610954a755", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Pizza Kebab", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2016-07-07", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4b88de270af638987ac877bd4ea84bd0c11baa93", "fields": {"entree": "Cake aux algues", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "laitier_info": "Bio/Local", "dessert": "Gavottes", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Local (pommes)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Porc Fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2017-11-20", "jour": "Lundi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4bff605b4de3f5b1c39eee9c4a3664ecbe824a4a", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce persane", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt \u00e0 boire \u00e0 la fraise", "garniture": "Semoule", "date": "2017-11-22", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f65fc39e0c95b4c9ad977fe4a33276fc5ab75919", "fields": {"entree": "Salade d'agrumes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Moelleux \u00e0 la fleur d'oranger", "plat_principal": "Tajine de poulet et mouton aux pruneaux", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Semoule", "date": "2017-11-30", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6edd37523ae860a1a5c415bb4c17a1a5d59dff7b", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette au basilic", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Dos de cabillaud \u00e0 l'orientale", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9 ail et fines herbes", "garniture": "Semoule", "date": "2016-08-30", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ea92a6af11c09876612a0d663d01b7facc32c4aa", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2016-08-25", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette au poulet"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a9e606c52e8d0021ba663158e5e471ce61900114", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Tortis au saumon", "plat_info": "Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "date": "2017-12-15", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "bc8c3199286359f9b7d0bc05b21ecd4ec2cf7d2b", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace vanille-fraise", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Louis tartine", "garniture": "Haricots verts", "date": "2016-08-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "feae955c33f77953dc373793a20d565e71a87e55", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Kiri", "date": "2017-12-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f4b85fa769766272c8efd01fdcb298d294068543", "fields": {"entree": "Cola", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Brownie", "plat_principal": "Cheeseburger", "plat_info": "B\u0153uf VF", "garniture": "Frites", "date": "2016-08-29"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d997a22b8c2ca35d8ea2d5f8e7696058815914c8", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es au miel", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Cake aux poires", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur au curry", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Bio (chou-fleur et pomme de terre)/Local (chou-fleur et pomme de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Mimolette", "date": "2017-02-22", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a8282e020486524d5c77cb3b0a4b60500e8c4af1", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaires", "dessert": "Biscuit palmier", "plat_principal": "Hach\u00e9 au veau sauce foresti\u00e8re", "plat_info": "Viande fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Riz au lait", "garniture": "Haricots verts", "date": "2018-01-25", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c5df898bbe4b7ff15e44e1fb51b4fbcfa2cdd31f", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pomme-framboise", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce Retour des Indes", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Mar\u00e9e Fra\u00eeche/Local (\u00e9pices Roellinger)", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Semoule", "date": "2018-01-15", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6db33bcf4b1e1246d89b43c259707230bdbda641", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Lundi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Petits Malins aux fruits", "garniture": "Haricots verts", "date": "2018-01-08", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillette)"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "33edb32039703cfe3824a8e678ba2ee300f942d0", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Jambon Blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Label Rouge/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Coquillettes", "date": "2018-01-17", "jour": "Mercredi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "53b09cd5bf191bbbb05eabb4c542bc552eda88e2", "fields": {"entree": "Potage de potiron", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce beurre blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Semoule", "date": "2017-02-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "cf55063335bbe30bf0a42f83a0ec43534b1b50fc", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "Penne sauce potiron, carottes, mozzarella", "plat_info": "Bio (Penne)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2017-12-20", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3cb5149f302d8f6a345fb182215979bd05e68223", "fields": {"entree": "Repas de No\u00ebl des centres de loisirs", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Repas de No\u00ebl des centres de loisirs", "plat_principal": "Repas de No\u00ebl des centres de loisirs", "produit_laitier_ou_divers": "Repas de No\u00ebl des centres de loisirs", "garniture": "Repas de No\u00ebl des centres de loisirs", "date": "2017-12-27", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "800de9549a7a96113fb95e643f2891bd1dfdf48e", "fields": {"entree": "Repas de No\u00ebl", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Repas de No\u00ebl", "plat_principal": "Repas de No\u00ebl", "produit_laitier_ou_divers": "Repas de No\u00ebl", "garniture": "Repas de No\u00ebl", "date": "2017-12-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0332be6e6e0a4a2bcbde7ed156845cfc73736add", "fields": {"date": "2018-01-01", "jour": "Lundi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a4800da027fed53fa66d284d845cce3f8804b2c0", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Clafoutis", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "Bio (tortis)/B\u0153uf fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "date": "2018-08-14", "pain": "Bio", "entree_substitut": "Accras de morue", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "892180d1097c700bb042407f30e7202403735f09", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette saucisse", "plat_info": "Local (galette et saucisse)/Bleu Blanc C\u0153ur (saucisse)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "date": "2018-07-31", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Local", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "233fa25fb1932e3545404c99b8fa466bfcfb638f", "fields": {"entree": "Concombre sauce fromage blanc", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Sabl\u00e9 \u00e0 la noix de coco", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet Yassa", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Semoule", "date": "2018-07-16", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local (concombre)"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "505261f789e20b7b6a4cf0ad593cb074c1881f42", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fraises", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 Charolais sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Pomme smile", "date": "2018-07-26", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "06989e3ddfafab12cec46ce40b741762eae9d596", "fields": {"entree": "Nem de l\u00e9gumes", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce persane", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Semoule", "date": "2018-08-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3ff991c01ed9c6d34fce7c6ad74c7d6bd482825b", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Quiche au maroilles", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "date": "2017-03-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6c0d73b101468fd5f87b367a780c3a51ed4d8a6d", "fields": {"entree": "M\u00e2che", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Abricots", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "date": "2018-08-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1152761778d9be42b9f62bb212459fba61604b7b", "fields": {"jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Madeleine", "plat_principal": "Sandwich", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Chips", "date": "2018-08-03", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5859604d46bb3814aa8d273aaf3e7594e11e3d28", "fields": {"entree": "Salade de betteraves-ma\u00efs-\u0153uf", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Coulis de fraises", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc au jus", "garniture_info": "Bio (Pommes de terre)/Local (Lait entier)", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2018-11-19", "jour": "Lundi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9", "plat_substitut": "Pan\u00e9 fromager"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "cb6176a97690d04aa1f32bb30196cab8438af96c", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaire", "laitier_info": "Bio/Local/Nouveaut\u00e9", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette saucisse", "plat_info": "Local/Bleu-Blanc-C\u0153ur/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9 fraise-framboise", "date": "2018-12-07", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette \u0153uf-fromage"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c4323ba1c6de1f020dddfbc68d943c751d4edd9b", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 potiron-ch\u00e2taigne", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Jambon", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage r\u00e2p\u00e9", "garniture": "Coquillettes", "date": "2018-11-27", "jour": "Mardi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_substitut": "Omelette"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "563f97c7038dc14f8a45f0b6bd59fef23f6c1a22", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de l\u00e9gumes racines et fromage r\u00e2p\u00e9", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaire", "dessert": "G\u00e2teau au yaourt", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 au veau sauce foresti\u00e8re", "garniture_info": "Local", "garniture": "Carottes", "date": "2018-11-22", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "26d1acbe701d473a691c5e6bf0050990b368f365", "fields": {"entree": "Cake sal\u00e9 \"Tadaam\"", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan p\u00e2tissier", "plat_principal": "Goulasch de b\u0153uf", "garniture_info": "Local", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Saint Paulin", "garniture": "Carottes", "date": "2018-11-28", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4fc532486c46c54b1785556e337404929a13e63b", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de l\u00e9gumes verts", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Cr\u00e8me dessert chocolat-noisette", "plat_principal": "B\u0153uf Bourguignon", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Petits pois", "date": "2018-11-20", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "48ef84e496eedd93bd846d08fe7719dc73b11e01", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de l\u00e9gumes", "jour": "Mardi", "service": "Scolaire", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-coing", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce barbecue", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Bl\u00e9", "date": "2018-11-13", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8bf95ed6baec59257d6f536664adb1ee95753be4", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Bio (Pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Malin aux fruits", "garniture": "Gratin de brocolis et pommes de terre", "date": "2018-11-26", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "321b0cb768c4188e2b40c410887f2c968c1dc04e", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Kiwi jaune", "plat_principal": "Pizza aux 3 fromages", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "date": "2018-11-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2b225c5e2476a2375655b914d15e94fdf9923dff", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaire", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Parmentier de poisson au potiron", "plat_info": "Bio (Pommes de terre)/Local (Lait entier)/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "date": "2018-11-30", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0130119b2e068cbd7e74d9f6f6e334c9eddb4d61", "fields": {"entree": "Avocat au surimi", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "Goulasch de b\u0153uf", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Haricots verts et pommes de terre", "date": "2018-12-27", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local (surimi de la Compagnie des P\u00eaches)"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b59170318b1691e515d34848e6d7650fec9629c6", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Muesli croustillant", "plat_principal": "Mijot\u00e9 de b\u0153uf", "garniture_info": "Local", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "garniture": "Carottes", "date": "2018-12-19", "jour": "Mercredi"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "657e198df23af56aced6c7d9fce40719b6e70e0d", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de carottes", "jour": "Lundi", "service": "Scolaire", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Tortis au saumon", "plat_info": "Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2018-12-17", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0e8d7a1aeb10da2a1901ae6624c02bf56ecdd7f2", "fields": {"date": "2018-12-25", "entree": "FERIE", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a301cad5183d1a5f8a51785a79cc9fa8e3ec0dbc", "fields": {"entree": "Potage de potiron", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Kaki", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce barbecue", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Semoule", "date": "2019-01-18", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a8cdae5808df98f4f3d0d60a0480e99e512febbb", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce barbecue", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Petits pois", "date": "2019-02-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f0abf57b0b5f991ea5a84dcb9aded690da0d75bb", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mardi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Parmentier de b\u0153uf aux choux de Bruxelles", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais/Local (lait entier)/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "date": "2019-01-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c121c63ac5660d57b04744a923755c325246ff4e", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mardi", "service": "Scolaire", "dessert": "Cr\u00e8me dessert chocolat", "plat_principal": "Parmentier de potager", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais/Local (lait entier)/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Louis", "date": "2019-01-22", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "96ea5f9b4826c65500a5ece6599cb7dcd07b67b8", "fields": {"entree": "Salade verte et oignons", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Milk shake chocolat-chantilly", "plat_principal": "Cheeseburger", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais", "garniture": "Pommes noisette", "date": "2019-02-14", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a2625b05b75f5e9c5b9fce605ea64843d76b556b", "fields": {"entree": "Coquillettes aux maquereaux", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Cr\u00e8me chocolat-noisette", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc sauce moutarde", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Brocolis \u00e0 la Vache Qui Rit", "date": "2019-03-12", "jour": "Mardi", "entree_info": "Bio (coquillettes)", "plat_substitut": "Omelette"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "276599e87e60a5b7f04119594ddedb09a15bf22c", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Coulis de fruits rouges", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Label Rouge/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Tortis", "date": "2019-03-26", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "Omelette"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "409bd29fc92fbe656cd5a582fbdf5b76bb5a48c9", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Mardi", "dessert_info": "Origine DOM-TOM", "service": "Scolaire", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Parmentier de b\u0153uf aux brocolis", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "date": "2019-04-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "48b655128fc7e4f10ae227635e0c00d1b705d0ae", "fields": {"entree": "Accras de morue", "pain": "Bio", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cr\u00e8me dessert \u00e0 la vanille", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Local (pommes)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Comt\u00e9", "garniture": "Compote de pommes", "date": "2019-04-03", "jour": "Mercredi", "plat_substitut": "Lasagnes au saumon"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5cd3b18e01850318590ae760e295c06ef07f587a", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "pain": "Bio", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaire", "dessert": "Dessert de Printemps", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce barbecue", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage fondu aux noix", "garniture": "Haricots verts", "date": "2019-04-04", "jour": "Jeudi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5de2cfaea94a6d944c12f71e0ea0507b7b30e05e", "fields": {"entree": "Rillettes sardine tomat\u00e9es", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Local/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2017-06-01", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7c6023ef6f74e02417691b3d45cc81a561ca1ae5", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 de campagne", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet au jus", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Coquillettes", "date": "2017-06-06", "jour": "Mardi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3be4bc7336aa78a6599d5dc1b11660a61dd0ae15", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Flan lorrain", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2017-06-09", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Flan au fromage"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4b72d1ef9938008085aace45f10175c895022e12", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "pain": "Bio", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Tortis au saumon", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "garniture": "Tortis", "date": "2017-06-13", "jour": "Mardi"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a7909e5f26c78a63793b38187a75fab4e4aa26d8", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF/Local (chou-fleur, pommes de terre)/Bio (chou-fleur, pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "date": "2017-06-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "fdae08cc6a20e532a79961cacece7d1f8b9124fc", "fields": {"jour": "Vendredi", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "Sandwich viennois au poulet", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Compote de pomme \u00e0 boire", "garniture": "Chips", "date": "2017-07-07"}, "record_timestamp": "2017-07-05T10:36:21+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "bfca0d6fe6c34f671c0fdced8f4d0493b8e51403", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "garniture": "Julienne de l\u00e9gumes", "date": "2017-10-02", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (Coquillettes)"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9d0e6a9e669d22f10989636827051e0e8c708227", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "AOP-AOC", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf au curry", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Cantal", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-10-04", "pain": "Pain rustique"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b8328cd7c3ceb9c5b63ea68115381b6afab9d8a9", "fields": {"entree": "Rillettes de thon et gressin", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaires", "dessert": "Cr\u00e8me \u00e0 la cannelle", "plat_principal": "Filetes de poisson", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Saint-Moret", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-10-13", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "41d045d9f64e0d887de5f416fc9e9c0cf30015e7", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (Lait entier)", "service": "Scolaires", "dessert": "Biscuit palmier", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf charolais sauce au bleu", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Entremets \u00e0 la vanille", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-10-19", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local (Tomates)"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1af33f27caea2e3fc0d5ae326c808afb3dde7231", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourts aux fruits mix\u00e9s", "garniture": "Carottes", "date": "2017-10-20", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0a04744937a972c69e697b09ae48053049b84c17", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "laitier_info": "Bio/Local", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette saucisse", "plat_info": "Local (Galette/Saucisse)/Bleu Blanc C\u0153ur (Saucisse)/Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2017-10-26", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f5414087fa645231b60608c32a1fa1b0ec83e141", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "Fondant de brebis", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2017-10-27", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (Carottes)"}, "record_timestamp": "2017-09-12T16:29:32+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3b523849a719ebf31d16cdf0aa6a35aef86a5a0b", "fields": {"entree": "Salade iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Parmentier de poisson \u00e0 l'huile d'olive", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "date": "2017-01-03", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4075aa85fa9c9b3b53ff8ab1f4b24d5faf825e62", "fields": {"entree": "Salade iceberg", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Galette des rois", "plat_principal": "Saut\u00e9 de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Pomme paillasson", "date": "2017-01-13", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9a298a15ae14a18cf24d29d603e76067ce9a6eba", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Label Rouge/Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Coquillettes", "date": "2017-01-18", "jour": "Mercredi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e988894e6ff9193a7c463a712e0e5d1d8fd3fc7a", "fields": {"entree": "Potage de potiron", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Poisson pan\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Petit filou", "garniture": "Po\u00eal\u00e9e de l\u00e9gumes", "date": "2017-02-03", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1c6bba9e2ac5dfe2344398b533e3274b998a82fb", "fields": {"entree": "Betteraves vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet aux pommes", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Saint-paulin", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-02-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "50d808cc36f62cd3cbe6863c08a9af05cad2aa7f", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Carottes", "date": "2017-02-09", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "62a253c3cfb99392a2c7966612efb8256182d185", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "garniture_info": "Local/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2017-02-14", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-02-20T14:26:31+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1c8a8780560602196c169520146ecb3286eb8449", "fields": {"entree": "Rillettes de sardines tomat\u00e9es", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-coing", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Carottes", "date": "2018-02-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4bcc38359a99b2e7f5924217e408425546ebfd2b", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (pomme de terre)", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Petit filou", "garniture": "Gratin de brocolis", "date": "2018-02-16", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "36e8984ee60bade86f6a42009c44f248ac544f24", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Quiche au maroilles", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "date": "2018-03-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6d88182f5ececf63bb50b665454fe0354fb90b32", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaires", "dessert": "Cake au Daim", "plat_principal": "Hachis de chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Bio (chou-fleur et pomme de terre)/Local (chou-fleur et pomme de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Kiri", "date": "2018-03-22", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "fccf39a8d03cf368ac6bcdf8e5e06d2074380d34", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Couscous", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Viande fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "garniture": "Semoule", "date": "2018-03-23", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2389b0051a8a1c1ee0f1f10a7935768ec0a70115", "fields": {"entree": "Salade Iceberg vinaigrette ciboulette", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Parmentier de b\u0153uf au potiron", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande/Local (lait entier)/Bio (pomme de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2018-03-26", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1bd63ded71069e98e0097c4ec79703492246c415", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Label Rouge/Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Tortis", "date": "2018-03-27", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "Jambon de dinde"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6b1d9762bdc4ba86321bdbd9fa3a828a07189562", "fields": {"entree": "Concombre vinaigrette au miel", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair au chocolat", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce ciboulette", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Chamois d'or", "garniture": "Semoule", "date": "2018-04-18", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Local (concombre)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "dbbadfa5d6dbd7a3e81d1c8b20c509de5734aa03", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette basilic", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Langue de chat", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Milk shake au chocolat", "date": "2018-04-19", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomate)"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c701432b7b5f42256030b9574f68dc623a3542e0", "fields": {"date": "2018-05-01", "jour": "Mardi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-02-02T18:44:57+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6b64c68f672b707c0dc1da255323ff360e286369", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaire", "laitier_info": "Local/Bio", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette Saucisse", "plat_info": "Local (galette)/Local (saucisse)/Bleu Blanc C\u0153ur (saucisse)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "date": "2018-05-29", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette poulet"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e76e767386fd9779a8f7ae6531a12f4b43a68be1", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "Mijot\u00e9 de b\u0153uf", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Duo courgettes, riz, b\u00e9chamel et parmesan", "date": "2018-06-14", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ac9417cb05a434c5e0eb630621b50a2ca544867f", "fields": {"entree": "Salade Iceberg vinaigrette cr\u00e9meuse", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-framboise", "plat_principal": "Couscous", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Local (merguez)", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Semoule", "date": "2018-06-04", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d171615ac1e2e576c2a0254f420f272f48b015f2", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Parmentier de poisson", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "date": "2018-06-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "eef52203c207d5f9fa34fde5e72a366950b4980c", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette au basilic", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Banane sauce chocolat", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce miel-poivrons", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9", "plat_info": "Produit Fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Pur\u00e9e de l\u00e9gumes", "date": "2018-06-22", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1f624066c7bdae5d2511c91008229584a39d2674", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce cr\u00e8me", "plat_info": "Mar\u00e9e Fra\u00eecheur", "produit_laitier_ou_divers": "Saint-Moret", "garniture": "Pommes \"Paillasson\"", "date": "2018-06-20", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-04-26T13:21:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "58c9efbf893a72ba6afa46e5c56d75f316856b42", "fields": {"entree": "Salade de tomates et concombre vinaigrette sauce aigre douce \u00e0 l'huile de s\u00e9same", "pain": "Pain rustique", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce barbecue", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Cantal", "garniture": "Semoule", "date": "2018-09-26", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Local (tomate)/Local (concombre)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "fc7d6836d89985c57910a311f198c19b8763c014", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaire", "dessert": "Tarte au chocolat", "plat_principal": "Parmentier de b\u0153uf aux choux de Bruxelles", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "date": "2018-09-20", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomate)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8d173c2c145223b488f4f9289ac6b6f90c49e459", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Couscous", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Local (merguez)", "produit_laitier_ou_divers": "P'tits Malin aux fruits", "garniture": "Semoule", "date": "2018-09-17", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9fc6a4578c419a5884c87f29fb9e6ce09637e6e1", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette au basilic", "jour": "Mardi", "service": "Scolaire", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet fa\u00e7on Basquaise", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Riz", "date": "2018-09-11", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomate)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a0f4942cc051c2a1cfdc94db40c423eadd9810a6", "fields": {"entree": "Betteraves", "pain": "Bio", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaire", "dessert": "Cr\u00e8me anglaise", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Local", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Cake moelleux au chocolat", "garniture": "Carottes", "date": "2018-10-04", "jour": "Jeudi"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6de5563d984641ce7b7f0aeee353c864361a1879", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Lundi", "service": "Scolaire", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 Charolais sauce barbecue", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Tortis", "date": "2018-09-03", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "68887320d8ad2c27f0a9c1bf5c7ab6a30917adcb", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "M\u00e9n\u00e9lik", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce persane", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Tortis", "date": "2018-09-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b72f67fa0302b71404767ccc8ae0f2d5826dd2ef", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Nectarine", "plat_principal": "Pizza aux 3 fromages", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "date": "2018-09-06", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c2b84b56a24c3e78b432dfcf45239edfce55d0fa", "fields": {"entree": "Semoule \u00e9pic\u00e9e et poivrons", "jour": "Lundi", "service": "Scolaire", "dessert": "Raisin", "plat_principal": "Cordon bleu", "produit_laitier_ou_divers": "Li\u00e9geois au chocolat", "garniture": "Petits pois", "date": "2018-09-10", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Bio (semoule)"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1bf65213306bb69fc48b1b270b86f6c41cf15afa", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Mardi", "service": "Scolaire", "dessert": "Mousse au chocolat au lait", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Tartare", "date": "2018-09-25", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9277d990005f0883e3dcb037b6c061366ad57391", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette \u00e0 la ciboulette", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Abricots", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet aux herbes de Provence", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Tomme noire", "garniture": "Tortis", "date": "2016-08-02", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a7bfe936909fc2776067925303e2a56cdadb6bcf", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache plate", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Label Rouge/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Coquillettes", "date": "2016-07-12", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "Jambon de volaille"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ab24e6707c9c55bf034d287c1ebec18063afe819", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "Dos de cabillaud \u00e0 l'orientale", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Saint-Paulin", "garniture": "Semoule", "date": "2016-07-19", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "542c053d25a792017a15639f5beca3e71732a8ff", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (coquillette)/Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2018-10-26", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Pizza fromage-tomate"}, "record_timestamp": "2018-07-31T14:06:47+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "288ba6740f32d239e880f83382cc7fdff565ae63", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Aiguillette de poulet au jus", "garniture_info": "Bio (chou-fleur)/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Chou-fleur b\u00e9chamel", "date": "2016-07-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3644add55672a86a8f2a82aef2fc8e4de1aa6a52", "fields": {"entree": "Feuillet\u00e9 au fromage", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Abricots", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Suisse", "garniture": "Printani\u00e8re de l\u00e9gumes", "date": "2016-07-21", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9710c380adb664e06ad6d8f51e1d650552a0f932", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat au lait", "plat_principal": "Fajitas", "plat_info": "B\u0153uf race \u00e0 viande VF", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2016-07-26", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "127725108e3a3d5c66570ba70c9e90b0ef201ce1", "fields": {"jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Fruit + Biscuit", "plat_principal": "Sandwich", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Chips", "date": "2016-07-06"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "901d69e9c6cae30ec91c91c6425e9fa961d2eceb", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es", "pain": "Bio", "laitier_info": "Local/Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Biscuit Russe", "plat_principal": "Saucisse", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc/Bleu Blanc C\u0153ur", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2016-08-24", "jour": "Mercredi", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "acb05b8657409c2a285d2f34e9f4f2d73be502b3", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Nouveaut\u00e9/Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce Retour des Indes", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Malin aux fruits", "garniture": "Semoule", "date": "2017-11-10", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a0435375e0851bcc1a233f0d3425f8fb2f870cda", "fields": {"entree": "Potages de l\u00e9gumes", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Local (lait entier)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaires", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce barbecue", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Riz au lait entier", "garniture": "Gratin de brocolis", "date": "2017-11-23", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b3e08dfb31594b3d576dad746bcc7a279f415346", "fields": {"entree": "Salade de perle", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet aux 4 \u00e9pices", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Carottes", "date": "2017-11-15", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0dfe235f74b736b6f338e25250281391c7053339", "fields": {"entree": "Concombre sauce bulgare", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cr\u00e8me Malo au chocolat", "plat_principal": "Dos de cabillaud \u00e0 l'orientale", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "MSC", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Semoule", "date": "2016-08-03", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d5b0af4020213f9db794961295e76d8c3db128a1", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Panismile", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Louis", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-11-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d840a50e910ab60d45fbb8e41e08678dd7cda9be", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Aiguillette de poulet au jus", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Gratin dauphinois", "date": "2016-08-26", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ae9d50b1e3b303afa035d14cb4fd482a6e466648", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Pa\u00eblla au poulet", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Riz", "date": "2017-11-07", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "28d6e7d78c381dc3013570558c488286a05c0257", "fields": {"date": "2016-08-15", "jour": "Lundi", "service": "F\u00e9ri\u00e9"}, "record_timestamp": "2016-10-17T16:21:09+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f3f06620e85bf0f7e061085cfbbd49105049b5f1", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes verts", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet curry-ananas", "garniture_info": "Bio (chou-fleur et pomme de terre)/Local (chou-fleur et pomme de terre)", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Gratin de chou-fleur", "date": "2018-01-19", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ee63003f3354bdf39a20d9a1492866eae419a473", "fields": {"entree": "Salade de pommes de terre, maquereaux, moutarde \u00e0 l'ancienne", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Local (pomme)", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Compote de pommes chaude", "date": "2017-12-12", "jour": "Mardi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ba1b422a5552c809c327dae63c1c6cee9d78ca86", "fields": {"entree": "Salade Iceberg, vinaigrette \u00e0 la moutarde \u00e0 l'ancienne", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Coulis de fruits exotiques", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf sauce poivre", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Semoule", "date": "2018-01-09", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "92950644a40f2cf75d6fb95e7ec27ba09c1a6df5", "fields": {"entree": "Saucisson sec", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Goulasch de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Saint-Paulin", "garniture": "Haricots verts", "date": "2017-11-29", "jour": "Mercredi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "f831be5ffb04ff6b76d8b5b0ba3fcabfe1b2c558", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Lundi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Tartiflette", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Le P'tit Gallo", "date": "2018-01-22", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Tartiflette de volaille"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "accc3007000b999c1834e1a327d87a880ff77928", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "Gratin de gnocchetti, brocolis, cheddar et mozzarella", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt \u00e0 boire", "date": "2018-01-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "de54ea6ff45120fca3dccbaba18bee14fdcea80b", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet au jus", "garniture_info": "Local (lait entier)", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2017-12-04", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "27de33a0f84e0e9f8918ef23a7b5f1e984452c85", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Croziflette", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aromatis\u00e9", "date": "2017-11-28", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Croziflette de volaille"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b3b6e9b55320db81c932911af7e52864453eb168", "fields": {"date": "2017-12-08", "jour": "Vendredi", "entree": "Cuisiniers d'un jour", "pain": "Bio", "service": "Scolaires"}, "record_timestamp": "2017-10-17T11:40:18+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4b243bb08110a64f935033155fc823f511dc7bbc", "fields": {"entree": "Avocat au surimi", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace vanille", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet fa\u00e7on pollo saltado", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2018-08-01", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local (surimi de la Compagnie des P\u00eaches de Saint-Malo)"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "15da2c3b98b28ed719bbab70308b394e47369ec3", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Dos de colin sauce persane", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Semoule", "date": "2018-11-02", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local (Carottes)"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "171ca353b323e3b6ee6def1a7fba2a63b49cf78b", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes", "pain": "Bio", "service": "Scolaires", "dessert": "Beignet au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Local (pomme)/Elabor\u00e9 par le chef et son \u00e9quipe", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Compote de pomme chaude", "date": "2017-02-13", "jour": "Mardi", "plat_substitut": "R\u00f4ti de dinde"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "23a221a3efa82f168f7b07f36139cb2547c44fa4", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "garniture_info": "Local", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Carottes", "date": "2017-02-26", "jour": "Lundi", "entree_info": "Bio (coquillette)"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ab484733458ac90f3806f6e7ff9d787c6337555a", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de pois cass\u00e9s", "jour": "Mardi", "service": "Scolaires", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf VF race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt aux fruits mix\u00e9s", "date": "2018-01-23", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6280bb95f6ad3b1a6f203b7ed5bf21028be735ac", "fields": {"entree": "Past\u00e8que", "jour": "Vendredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace vanille", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet fa\u00e7on basquaise", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Riz", "date": "2018-08-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e75ce7dd53144e4683ed0d550b33d2ae0d229503", "fields": {"entree": "Rillettes de sardines tomat\u00e9es", "jour": "Lundi", "service": "Scolaires", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-coing", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Carottes", "date": "2017-02-05", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9beb4a735228a26c010c0ba354e0730478c50201", "fields": {"entree": "Coleslaw", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Nugget's de poulet", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Petits pois", "date": "2017-02-14", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carotte)"}, "record_timestamp": "2017-12-21T10:11:07+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "39c729076800c8bb722c36933474e8b0b3c769f4", "fields": {"jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Madeleine", "plat_principal": "Sandwich", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Chips", "date": "2018-08-30", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "7f45383520ad7ab36722cd1cec4ee0b58d8d6c15", "fields": {"entree": "Concombre vinaigrette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Tajine de b\u0153uf", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo Bio \u00e0 la vanille", "garniture": "Semoule", "date": "2018-11-09", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local (Concombre)"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2bfefea9c6e0dd2f70ccc77f8b7e952d569b6ee3", "fields": {"entree": "Fondant carottes-potiron-brebis-cumin", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Nugget's de bl\u00e9 sauce tomate", "garniture_info": "Bio", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc \u00e0 la vanille", "garniture": "Coquillettes", "date": "2018-12-12", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "36595d90af1233d0ec3af9ad6d7a37fe122ad870", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de l\u00e9gumes verts", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaire", "dessert": "Kaki", "plat_principal": "Parmentier de b\u0153uf au chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais race \u00e0 viande/Local (chou-fleur)/Bio (chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "date": "2018-12-13", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8348a449c7a5c29f0c87db6c23e6b59594c7abfa", "fields": {"date": "2018-12-14", "entree": "CUISINIER D UN JOUR", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaire"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a3d0a45c14e884ec07682e82c26d632e6e126c3d", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes et lentilles vertes", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (pomme)", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc franc\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Compote de pommes", "date": "2019-03-01", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "plat_substitut": "Brandade de morue"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ae14d9122cf7e9bdd3cc6944d0693c7f63bd7f0a", "fields": {"entree": "Endives aux raisins et vinaigrette cr\u00e9meuse", "pain": "Bio", "service": "Centre de loisirs", "dessert": "Muesli croustillant", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "garniture_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (pommes)", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Compote de pommes", "date": "2019-01-30", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Nouveaut\u00e9", "plat_substitut": "Brandade de morue"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "122abc995166c6365fabbf32bfc4285a623ccbf9", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes", "jour": "Lundi", "service": "Scolaire", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Petits pois", "date": "2019-01-14", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "93ff3c367fe142ff1cce4efada362c845d369e62", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2019-01-07", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette emmental-champignons"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "deae9bd674b3d02d1c0bdda3c6236fe7b0162352", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette aux poivrons", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Muffin aux p\u00e9pites de chocolat", "plat_principal": "Parmentier de poisson au potiron", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/P\u00eache durable (colin)/Local (lait entier)/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "date": "2019-02-11", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carottes)"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9d9d42d17fa2c6d68cd9ecdae2245bbd0cb0fc1b", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et emmental", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Local (cr\u00eape)", "service": "Scolaire", "dessert": "Cr\u00eape \u00e0 la confiture de fraises", "plat_principal": "Couscous", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais/Local (merguez)", "garniture": "Semoule", "date": "2019-02-07", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "334b68e70af1be4779d7663067b0c88368d1dc28", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Nugget's de bl\u00e9", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Carottes", "date": "2019-02-13", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0a36799c2c07141b82405750bff6594a39757768", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 la vanille", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Poisson de march\u00e9 sauce Retour des Indes", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Semoule", "date": "2019-03-20", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Bio", "entree_info": "Local (carottes)"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3353ac2fdf20a10e840ee2f63adfbc41f3c9cb5e", "fields": {"entree": "Salade de pommes de terre au pesto", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Cordon bleu", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Haricots verts", "date": "2019-03-11", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Bio/Origine France", "entree_info": "Nouveaut\u00e9/Bio (pommes de terre)"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "25637757b338e73cd632db9e511bb43bdee4d103", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Origine DOM-TOM", "service": "Scolaire", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Parmentier de poisson au potiron", "plat_info": "P\u00eache durable/Local (lait entier)/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2019-03-04", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d4cb28d2c8f947782ae328653dc97b39879ea73f", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette basilic", "pain": "Bio", "dessert_info": "Origine France", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce persane", "garniture_info": "Bio/Nouveaut\u00e9", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc \u00e0 la vanille", "garniture": "Spirales tricolores", "date": "2019-04-19", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "299facd4c35affc0c719292e94601ee77c9c9b2b", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "laitier_info": "Bio/Local", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2019-04-10", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette champignons-emmental"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "69a5f17cc2095c4f6ab48cb1303ca4440cdb792d", "fields": {"entree": "Avocat sauce cocktail", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Saucisse de Dinan", "plat_info": "Local/Bleu-Blanc-C\u0153ur/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Lentilles", "date": "2019-04-09", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Saucisse de volaille"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5945feb16158ec2871d7fbe4443e3a1f30577976", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Eclair chocolat\u00e9", "plat_principal": "B\u0153uf sauce pain d'\u00e9pices", "plat_info": "Local (b\u0153uf)/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Petits pois", "date": "2019-04-11", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "41a6fe78ccbd74dff851a86be6e3e06f06e91681", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette cr\u00e9meuse", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Origine France", "service": "Scolaire", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce beurre blanc", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Riz", "date": "2019-04-05", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1e7e5e9d2d3c0a7c531a36b6011d0e19d1b8f5ce", "fields": {"entree": "\u0152uf \u00e0 la coque et mouillettes", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cr\u00e8me dessert chocolat", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde", "garniture_info": "Bio/Local (Chou-fleur)", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Chou-fleur b\u00e9chamel", "date": "2018-11-14", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4e3aadfdefcc6dd1ca5e5f871eb09baa703409cd", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce persane", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "R\u00f6sti aux l\u00e9gumes", "date": "2018-12-05", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (Carottes)"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8b6f6955e2495be4a4395eb89c5334efad5966d7", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 d'artichauts", "jour": "Lundi", "service": "Scolaire", "dessert": "Compote de mangue", "plat_principal": "Parmentier du potager", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "date": "2018-12-03", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2ef14a3873d59d864024701ca8b340ea68dbdc05", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Mardi", "service": "Scolaire", "dessert": "Coulis de fruits jaune", "plat_principal": "Croziflette", "plat_info": "Porc fran\u00e7ais (lardons)/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2018-12-04", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Poisson du march\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "348b1f87f689fd694de1d4fe68d4de55f4ba39d4", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de l\u00e9gumes verts", "jour": "Mardi", "service": "Scolaire", "dessert": "Flan napp\u00e9 caramel", "plat_principal": "Dos de colin sauce cr\u00e8me", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Pommes paillasson", "date": "2018-11-06", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6bbf03b7c4fc50be4f95bf3e9c282a33279d63e8", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaire", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Parmentier de b\u0153uf aux choux de Bruxelles", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "date": "2018-11-16", "pain": "Pain rustique"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0da6337b2fad268a3b715fcd9ad49189527c66f2", "fields": {"entree": "Jus de pommes", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Vrai \u00e0 la framboise", "date": "2018-12-24", "jour": "Lundi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette \u0153uf-fromage"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0f3c897847b78a386892ef281ac19ad2c6585bd9", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Croque Monsieur", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo Bio \u00e0 la vanille", "date": "2018-12-20", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Pizza"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c5cd243accf0018d11448161d290d75d96291666", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et emmental", "jour": "Lundi", "service": "Scolaire", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Couscous", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Local (merguez)", "garniture": "Semoule", "date": "2018-12-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "fee9f1abe5a3944f94add60cedf63158ac6ac031", "fields": {"entree": "Coleslaw vinaigrette aigre douce \u00e0 l'huile de s\u00e9same", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Saucisse de Dinan", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Bleu-Blanc-C\u0153ur/Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental r\u00e2p\u00e9", "garniture": "Macaronis semi-compl\u00e8tes", "date": "2019-01-16", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local (carottes)", "plat_substitut": "Omelette"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "48557a7a49c02d5c04aafbcf6cfd29b28fcf5645", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette \u00e0 l'orange", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Nouveaut\u00e9", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Brioche des rois", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce Retour des Indes", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Camembert", "garniture": "Riz", "date": "2019-01-09", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carottes)"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8d6b6b5ea99ebaa14dfbb4d1c26f908592a561e8", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Glace vanille", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde sauce foresti\u00e8re", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Label Rouge (dinde)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Carottes", "date": "2019-02-21", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c58158787acd1a1a88b25794eadf6f713a46818d", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette \u00e0 l'orange", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Ananas", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce cr\u00e8me", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Coquillettes", "date": "2019-01-25", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Local (carottes)"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "41582b7b715bf7f4934b1d025e354896716f6347", "fields": {"entree": "Potage de l\u00e9gumes verts", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaire", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pomme-banane", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "date": "2019-02-01", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "81bfabcd287bd6fa75f024940d5dbede81e6dd78", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et emmental", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaire", "dessert": "Galette des rois", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf sauce poivre", "garniture_info": "Local (lait entier)", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais/Race \u00e0 viande", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2019-01-11", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "349ac5df8aebe03524707fe2274b0d166857ed4f", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et emmental", "jour": "Lundi", "service": "Scolaire", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais/Race \u00e0 viande", "garniture": "Petits pois", "date": "2019-01-28", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a394f9f4a86ebb41c4065b09405868f6089193b6", "fields": {"date": "2019-01-01", "entree": "F\u00e9ri\u00e9", "jour": "Mardi", "service": "Centres de loisirs"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5104c1990386199c0157dbc40b9ca523c862c88b", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaire", "dessert": "Cake aux p\u00e9pites de chocolat Kolectou", "plat_principal": "Wrap de volaille", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Chavroux", "date": "2019-02-28", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "cc2a887014d2ea94782700f14aa42d6b72124670", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "pain": "Bio", "laitier_info": "Local (lait entier)", "service": "Scolaire", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Goulash de b\u0153uf", "garniture_info": "Local", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Milk shake au chocolat", "garniture": "Carottes", "date": "2019-03-07", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Origine France"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1923761a78349a9c71417eebb848ce4246d78178", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Scolaire", "laitier_info": "Local (lait entier)/Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "R\u00f4ti de dindonneau sauce moutarde", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Riz au lait entier", "garniture": "Carottes", "date": "2019-05-02", "jour": "Jeudi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "20466a890fa6f186cda3e5f455b8a037e8f0f0fa", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce curry-ananas", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit malin aux fruits", "garniture": "Carottes", "date": "2019-03-22", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Origine DOM-TOM", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2335af29586e91dba14e07b7c5ca9b2d13aeb584", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Mercredi", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centre de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Pommes de terre \u00e0 la savoyarde", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit malin aux fruits", "date": "2019-04-24", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio/Origine France"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d2ece94882299d8dfaed98b06833886a23157af6", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Origine DOM-TOM", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Choucroute de la mer", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/P\u00eache durable (colin)/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "P'tit Louis", "date": "2019-04-12", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b696d8732755c5bfe0ad8f5b676b6868aafaa099", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Carottes", "date": "2019-04-08", "jour": "Lundi", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4e7b2d93438893f66a8bc9240f40879752096084", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Mardi", "service": "Scolaire", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Cordon bleu", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Pur\u00e9e de brocolis", "date": "2019-04-30", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3fb463a01ea460c3236b733f3dec39223dc817b6", "fields": {"entree": "\u0152uf dur mayonnaise", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaire", "dessert": "Cake Kolectou aux poires", "plat_principal": "Parmentier de b\u0153uf au chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais/Bio (chou-fleur)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2019-03-21", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "aeceb019a9bed7d0288106c0bc02e5d07a631b5b", "fields": {"date": "2019-04-22", "entree": "F\u00e9ri\u00e9", "jour": "Lundi", "service": "Scolaire"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5f1db2faed0db7d22d8ffe2b1867b8524fcf0005", "fields": {"entree": "Melon", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-vanille", "plat_principal": "Dos de colin sauce cr\u00e8me", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Vache Picon", "garniture": "Semoule", "date": "2018-08-16", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "50edab2714f5eb04741020a39cc3fa8080b02134", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "P\u00eache", "plat_principal": "Cordon bleu de volaille", "garniture_info": "Local", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Carottes", "date": "2018-08-06", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5a513b9638d9f667be215edc91db42b8ecc19121", "fields": {"entree": "Tomates vinaigrette", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Parmentier de poisson", "plat_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)/P\u00eache Durable (colin)", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "date": "2018-08-20", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (tomates)"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3381885aa75f7a2c5127a04172eeecb4fdb51902", "fields": {"entree": "Nem de l\u00e9gumes", "jour": "Jeudi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce persane", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Riz cantonais", "date": "2018-07-12", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2cec5d4db9301b01b36f8fc3b671fbcfe6dbcfa1", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Parmentier du potager", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais/Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "date": "2018-08-08", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ea096de9a23f1eefada1638a26fcc21888e5f675", "fields": {"entree": "Saucisson \u00e0 l'ail", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 de b\u0153uf sauce barbecue", "garniture_info": "Nouveaut\u00e9", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais race \u00e0 viande", "produit_laitier_ou_divers": "Saint-M\u00f4ret", "garniture": "Pur\u00e9e de petits pois", "date": "2018-12-18", "jour": "Mardi", "entree_substitut": "P\u00e2t\u00e9 de volaille", "entree_info": "Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "b5dfa9615f9446d49145ec051141181091b972a9", "fields": {"entree": "Quiche thon-tomates-moutarde", "pain": "Pain rustique", "laitier_info": "AOP", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Ananas", "plat_principal": "Dos de colin sauce persane", "garniture_info": "Local (lait entier)", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Cantal", "garniture": "Pur\u00e9e de potiron", "date": "2018-12-28", "jour": "Vendredi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "10b9dcfd71b8a7774ab22f76747d1e2de8a7e419", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "pain": "Bio", "laitier_info": "Elabor\u00e9 part le Chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaire", "dessert": "Petit Beurre", "plat_principal": "Filet de colin d'Alaska pan\u00e9", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Riz au lait", "garniture": "Haricots verts", "date": "2018-11-15", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Local", "entree_info": "Local (Carottes)"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6c5bb97a48626b08803d66bee540ece7447671ca", "fields": {"entree": "Jus de pomme", "pain": "Bio", "dessert_info": "Local", "service": "Centres de loisirs", "laitier_info": "Bio/Local", "dessert": "Cr\u00eape", "plat_principal": "Galette jambon-fromage", "plat_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "date": "2018-08-29", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Galette ch\u00e8vre -tomate"}, "record_timestamp": "2018-06-27T16:06:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "3211947c892eb2a1e006fcafca0cb23cfaf4ac34", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de potiron", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Scolaire", "dessert": "Cake poire-chocolat", "plat_principal": "Nugget's de poulet sauce ketchup", "produit_laitier_ou_divers": "Rondel\u00e9", "garniture": "Haricots plats", "date": "2018-11-08", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "5702d3e6579c575ae11534362f236de26b684770", "fields": {"date": "2018-12-26", "entree": "REPAS DE NOEL", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "25ad68a05e98f50f617ad17b7248c101843fdb67", "fields": {"date": "2018-12-21", "entree": "REPAS DE NOEL", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaire"}, "record_timestamp": "2018-09-27T12:48:44+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "c898c0fc7d58545c3635cd099141c961da994d25", "fields": {"entree": "P\u00e2t\u00e9 H\u00e9naff", "pain": "Bio", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pommes", "plat_principal": "B\u0153uf fa\u00e7on Pot au feu", "garniture_info": "Local (carottes)/Bio (pommes de terre)", "plat_info": "Local (b\u0153uf)/Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Carr\u00e9", "garniture": "Carottes/Pommes de terre", "date": "2018-12-31", "jour": "Lundi", "entree_substitut": "\u0152uf dur mayonnaise", "entree_info": "Local/Pr\u00e9sence de porc"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "868b0f0c18892f090a51f527efe1b16965727e68", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 la vanille", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Tortellini ricotta, mozzarella \u00e0 la sauce tomate", "plat_info": "Nouveaut\u00e9", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt nature sucr\u00e9 Vrai", "date": "2019-01-04", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Bio", "entree_info": "Local (carottes)"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "4bbd950d6cd9fad703367487ee8c42f7d3c52644", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et cro\u00fbtons", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Li\u00e9geois au chocolat", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet au jus", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Emmental", "garniture": "Coquillettes", "date": "2019-01-02", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "95f940cfa13252a7a07960ca5ff3bd0c9c9bebeb", "fields": {"entree": "Bouillon alphabet", "jour": "Jeudi", "service": "Scolaire", "dessert": "Coulis de fruits exotiques", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce moutarde", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Haricots plats", "date": "2019-01-10", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "239700c310febe89466ea9b5c31a536d845d93bf", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "pain": "Bio", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaire", "dessert": "G\u00e2teau \u00e0 la patate douce", "plat_principal": "R\u00f4ti de porc", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Pommes smile", "date": "2019-01-17", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Local (carottes)", "plat_substitut": "Colin"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "1fa73e841c3ff2f245358decc5bc6c7b149413d4", "fields": {"entree": "Potage de potiron et carottes", "pain": "Bio", "laitier_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaire", "dessert": "Biscuit palmier", "plat_principal": "Nugget's de poulet sauce ketchup", "garniture_info": "Bio (chou-fleur)", "produit_laitier_ou_divers": "Compote pomme-cl\u00e9mentine", "garniture": "Chou-fleur \u00e0 la Vache Qui Rit", "date": "2019-01-24", "jour": "Jeudi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "da4539f84e3cd7356746638463f65afcc4160c27", "fields": {"entree": "Cr\u00eape au fromage", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "R\u00f4ti de dinde au jus", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Label Rouge", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Malo \u00e0 la vanille", "garniture": "Carottes", "date": "2019-01-23", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Bio"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e938b3a61d6392b9d6470a9ac30a7b4a61c22a05", "fields": {"entree": "Salade de poulet", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Nouveaut\u00e9", "service": "Scolaire", "dessert": "Tarte clafoutis mangue-coco", "plat_principal": "Vatapa", "plat_info": "Nouveaut\u00e9/P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage frais 1/2 sel", "garniture": "Riz", "date": "2019-01-31", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "91c4f9b422c904a73a5b8e2e5db2957d814db71e", "fields": {"entree": "Feuillet\u00e9 au fromage", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Jambon blanc", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Label rouge/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2019-02-08", "jour": "Vendredi", "plat_substitut": "Omelette"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "8709783af9bdc4d253bb5d0a650ef2a599f40306", "fields": {"entree": "Potage de potiron-ch\u00e2taigne", "pain": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Colin sauce persane", "garniture_info": "Bio", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Cheddar et mozzarella r\u00e2p\u00e9s", "garniture": "Coquillettes", "date": "2019-02-05", "jour": "Mardi", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "e3a7095c9fcf211f97a035291bb706ccc1a7c476", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es au miel", "jour": "Mercredi", "dessert_info": "Local (cr\u00eape)", "service": "Centre de loisirs", "dessert": "Cr\u00eape au caramel au beurre sal\u00e9", "plat_principal": "B\u0153uf Bourguignon", "plat_info": "Local", "garniture": "Gratin de brocolis", "date": "2019-02-27", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carottes)"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "44652fd7e39c68df648b8be278bc2ffd5f1d837d", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es vinaigrette", "jour": "Mercredi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e de pomme-coing", "plat_principal": "Parmentier de b\u0153uf au chou-fleur", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais/Local (lait entier)/Bio (pommes de terre)", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "date": "2019-02-06", "pain": "Bio", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "a4e507f787257c78540348b0a6c53c9d4b618c81", "fields": {"entree": "M\u00e2che vinaigrette cr\u00e9meuse", "jour": "Lundi", "service": "Scolaire", "dessert": "Orange", "plat_principal": "Tartiflette", "plat_info": "Pr\u00e9sence de porc/Porc fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Filou", "date": "2019-01-21", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Tartiflette sans lardons"}, "record_timestamp": "2018-11-27T10:40:02+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2ea6037e68b1e8f1e90bc588805be206dec1c9c6", "fields": {"entree": "Velout\u00e9 de l\u00e9gumes verts", "jour": "Mardi", "service": "Scolaire", "dessert": "Coulis de fruits exotiques", "plat_principal": "Aiguillettes de poulet sauce foresti\u00e8re", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "garniture": "Pommes noisettes", "date": "2019-03-05", "pain": "Bio", "entree_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "0c95018e7c02032d050a9ecaf2732c17505a9498", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Certifi\u00e9 Global Gap", "service": "Scolaire", "dessert": "Cl\u00e9mentine", "plat_principal": "Gratin de p\u00e2tes charcutier", "plat_info": "Bio (coquillettes)/Porc fran\u00e7ais/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Petit filou", "date": "2019-03-08", "pain": "Bio", "plat_substitut": "Gratin de p\u00e2tes au thon"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "d2701e6c23231f320c9ae74dcafe0045db02659c", "fields": {"entree": "Carottes r\u00e2p\u00e9es \u00e0 l'orange", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe/Local (lait entier)", "service": "Scolaire", "dessert": "Far Breton nature", "plat_principal": "Merlu sauce cr\u00e8me", "plat_info": "P\u00eache durable", "produit_laitier_ou_divers": "Brie", "garniture": "Pommes paillasson", "date": "2019-03-14", "pain": "Bio", "entree_info": "Local (carottes)"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "56e6ab2b9a1271e5e657847ca04976c9f57fa177", "fields": {"entree": "Concombre vinaigrette", "pain": "Bio", "dessert_info": "Bio", "service": "Scolaire", "dessert": "Compote de pomme", "plat_principal": "Saucisse de Dinan", "garniture_info": "Bio (pommes de terre)/Local (lait entier)", "plat_info": "Local/Bleu-Blanc-C\u0153ur/Pr\u00e9sence de porc", "produit_laitier_ou_divers": "Kiri", "garniture": "Pur\u00e9e de pommes de terre", "date": "2019-03-19", "jour": "Mardi", "entree_info": "Local", "plat_substitut": "Feuillet\u00e9 de poisson"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "2363a2f589eaca5625e1931eb107cab093ebb545", "fields": {"entree": "Concombre vinaigrette", "pain": "Bio", "dessert_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Cake et coulis fraise-menthe", "plat_principal": "Saut\u00e9 de dinde au romarin", "garniture_info": "Local", "plat_info": "Volaille fran\u00e7aise/Certifi\u00e9e", "produit_laitier_ou_divers": "Fol Epi", "garniture": "Carottes", "date": "2019-04-17", "jour": "Mercredi", "entree_info": "Local"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "bbbbb15d55d3ea56499d10bf8105681a47371f96", "fields": {"entree": "Houmous de betteraves", "pain": "Bio", "laitier_info": "Bio/Local", "service": "Scolaire", "dessert": "Pomme", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 Charolais sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Yaourt Vrai \u00e0 la framboise", "garniture": "Petits pois", "date": "2019-03-18", "jour": "Lundi", "dessert_info": "Bio/Origine France", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "6747cc1f3d37f536815931884ab8148453ef7fcd", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Jeudi", "dessert_info": "Origine DOM-TOM", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Banane", "plat_principal": "Fajitas de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Saint-Moret", "date": "2019-04-18", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "ce2225ba3dea6a5c6757125c93ead1da77d7e31a", "fields": {"entree": "Salade Iceberg et vinaigrette cr\u00e9meuse", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaire", "dessert": "Kiwi", "plat_principal": "Pizza poulet-fromage", "plat_info": "Elabor\u00e9 par le Chef et son \u00e9quipe", "produit_laitier_ou_divers": "Petit Suisse", "date": "2019-03-15", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "61edeb08efe052900aa9c2196f23dec6900cfaa6", "fields": {"entree": "Salade Iceberg", "jour": "Lundi", "service": "Scolaire", "dessert": "Coulis de fraises", "plat_principal": "Tortis \u00e0 la bolognaise", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais/Bio (tortis)", "produit_laitier_ou_divers": "Fromage blanc", "date": "2019-04-29", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "01a28ef66c4e7ba896fb7c448624ade4b3c0dfca", "fields": {"entree": "Salade de bl\u00e9 et carottes", "jour": "Lundi", "service": "Centres de loisirs", "dessert": "Compote all\u00e9g\u00e9e pomme-vanille", "plat_principal": "Steak hach\u00e9 Charolais sauce barbecue", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "Coulommiers", "garniture": "Haricots verts", "date": "2019-04-15", "pain": "Bio", "entree_info": "Nouveaut\u00e9"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "9e137c8b8fd95b38388535023ee45dbae47a4d88", "fields": {"entree": "Salade de coquillettes au thon", "jour": "Vendredi", "dessert_info": "Origine France", "service": "Scolaire", "dessert": "Poire", "plat_principal": "Mijot\u00e9 de b\u0153uf", "plat_info": "B\u0153uf fran\u00e7ais", "produit_laitier_ou_divers": "M\u00e9lusin", "garniture": "Haricots verts", "date": "2019-04-26", "pain": "Bio", "entree_info": "Bio (coquillettes)"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "cc24083b802cb9ee7771524e5b46557f91111e24", "fields": {"entree": "Tartine thon-ciboulette", "jour": "Vendredi", "service": "Scolaire", "dessert": "Mousse au chocolat", "plat_principal": "Poisson du march\u00e9 sauce persane", "plat_info": "Mar\u00e9e fra\u00eeche", "produit_laitier_ou_divers": "Gouda", "garniture": "Pomme smile", "date": "2019-05-03", "pain": "Bio"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"},{"datasetid": "menus-de-la-cuisine-centrale-2016", "recordid": "818e0a8c389039e5609c0233241b195c0e0a3d2b", "fields": {"date": "2019-05-01", "entree": "F\u00e9ri\u00e9", "jour": "Mercredi", "service": "Centre de loisirs"}, "record_timestamp": "2019-01-21T14:36:17+01:00"}]